<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>コイパス by Omiai</title>
	<atom:link href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass</link>
	<description>業界最大級のマッチングアプリ「Omiai」が運営する、20代に向けた恋愛総合メディア 恋愛にまつわるリアルな情報のほか、専門家による実際の調査に基づいたコンテンツが満載！</description>
	<lastBuildDate>Sun, 12 Feb 2023 05:40:18 +0000</lastBuildDate>
	<language>ja</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>

<image>
	<url>https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2022/09/favicon-150x150.png</url>
	<title>コイパス by Omiai</title>
	<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>片思いが辛いのはなんで？脈なしの片思いを成就させる、諦めるには？</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3028</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3028#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 05:40:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋愛・失恋・片思い]]></category>
		<category><![CDATA[片思い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=3028</guid>

					<description><![CDATA[<p>片思いの相手が脈なしで辛いと感じていませんか。 脈なしの片思いが辛いのには理由があります。そもそも片思いの相手は本当に脈...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3028">片思いが辛いのはなんで？脈なしの片思いを成就させる、諦めるには？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>片思いの相手が脈なしで辛いと感じていませんか。</p>
<p>脈なしの片思いが辛いのには理由があります。そもそも片思いの相手は本当に脈なしなのでしょうか。今回は、脈なしの片思いが辛い理由や脈なしかありかを見極める方法を紹介します。</p>
<p>もしも脈なしであったとしても、<strong>脈なしの片思いを成就させる方法もあります</strong>。脈なしの片思いに合ったアプローチ方法を実践すれば、脈なしであっても成就できるかもしれません。</p>
<p>この記事では、<strong>片思いの相手が脈なしかありかを見極める方法や脈なしの相手へのアプローチ方法、片思いの諦め方を解説</strong>します。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">脈なしの片思いが辛いのはなんで？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い相手が脈ありか脈なしか見極める方法とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">脈なしの辛い片思いを成就させるための方法とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">脈なしの辛い片思いを諦める方法とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>脈なしの片思いが辛いのはなんで？</h2>
<p>脈なしの片思いが辛いのはどうしてでしょうか。<strong>脈なしの片思いが辛い理由を3つ</strong>解説します。</p>
<h3>気になる相手の気持ちが分からないから</h3>
<p><strong>気になる相手の気持ちが分からず、片思いが辛いと思うことがあるかもしれません。</strong></p>
<p>どうして脈なしなのか、相手の気持ちを知りたいけれど、聞くことができないと悩むことがあるでしょう。</p>
<p>相手の気持ちを知ることができず、<strong>モヤモヤを抱えてしまう</strong>ことは少なくありません。</p>
<h3>気になる人のことばかり考えてしまうから</h3>
<p><strong>気になる相手のことばかり考えてしまい、仕事などに集中できなくなってしまうことがあります。</strong></p>
<p>「今相手は何をしているのかな」と考える時間が増え、気づけば相手のことばかり考えてしまっているという経験がある人は少なくないでしょう。</p>
<p>脈なしの場合、どんなに気になる人のことを考えても報われません。脈なしの片思いは、<strong>報われることはないのに、相手のことを考えてしまうループ</strong>に陥ってしまいます。</p>
<h3>相手に好きな人がいて嫉妬してしまうから</h3>
<p>相手に好きな人がいるから脈なしなら、<strong>相手の好きな人に嫉妬してしまいます</strong>。相手に好きな人がいると、嫉妬してしまうのは当然の心情です。</p>
<p>相手に好きな人がいても、相手を想い続けるのは自由ですが、嫉妬心を抱えながら想い続けるのは辛いものがあります。</p>
<h2>片思い相手が脈ありか脈なしか見極める方法とは？</h2>
<p>片思いの相手が脈ありか脈なしかによって、片思いの進め方は大きく変わります。</p>
<p>片思いの相手が脈ありか脈なしかを見極めるには、どのようなポイントに注目すればよいのでしょうか。</p>
<p>ここからは、<strong>片思いの相手が脈ありか脈なしかを見極める5つのポイント</strong>を解説します。</p>
<h3>1.気になる人に頼み事をしてみる</h3>
<p>あえて気になる人に頼み事をしてみましょう。<strong>脈ありなら、あなたのために何かをしてあげたい気持ちが強いため、頼み事を聞いてくれるはずです。</strong></p>
<p>脈なしの場合は「えー」というネガティブな態度を取られてしまうかもしれません。</p>
<h3>2.ボディタッチをしてみる</h3>
<p>さりげなくボディタッチをしてみましょう。<strong>ボディタッチをして、相手が嫌がる素振りをしない場合や嬉しそうな反応をしている場合には、脈ありと考えてよいかもしれません。</strong></p>
<p>相手からもボディタッチを返してくるときには、脈ありの可能性が高いです。</p>
<p>脈なしの場合は、ボディタッチをしてもよい顔をされないでしょう。ボディタッチをしたときの相手の反応をよく見て、反応から脈ありか脈なしかを判断するとよいです。</p>
<h3>3.デートに誘ってみる</h3>
<p>デートに誘ってみて、<strong>OKをもらえるなら脈ありの可能性が高い</strong>でしょう。好意を持つ相手でなければデートをすることはないはずです。</p>
<p>相手がデートを了承してくれるなら、あなたに好意を持っていると思ってもよいかもしれません。</p>
<h3>4.恋愛の話をしてみる</h3>
<p>恋愛の話をして、<strong>相手がドキッとするなどよい反応をするなら、脈ありの可能性があります</strong>。好きな人と恋愛の話をするのは、楽しく、ドキドキするものです。</p>
<p>相手の表情が明るいなら、脈ありと判断できます。一方で、相手の表情が暗かったり、恋愛の話をしたくないような反応をしたりするなら、脈なしかもしれません。</p>
<h3>5.気になっていることを伝えてみる</h3>
<p>相手が鈍感なタイプなら、<strong>気になっていることをストレートに伝えてみるのも一つの手</strong>です。</p>
<p>気になっていることを伝えたときに、<strong>相手が嬉しい反応をするなら脈あり</strong>でしょう。相手が困った顔をしているなど、ネガティブな反応をするときには、脈なしの可能性があります。</p>
<h2>脈なしの辛い片思いを成就させるための方法とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="size-large wp-image-3026" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_37488680_M-1024x684.jpg" alt="" width="1024" height="684" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_37488680_M-1024x684.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_37488680_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_37488680_M-768x513.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_37488680_M-1536x1025.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_37488680_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>片思いが脈なしだと分かってしまったら、諦めるしかないのでしょうか。脈なしの辛い片思いでも、<strong>アプローチ方法を工夫すれば、成就させることは不可能ではありません。</strong></p>
<p>ここからは、脈なしの辛い片思いでも成就させるアプローチ方法を解説します。</p>
<h3>自分磨きをする</h3>
<p>今の自分のままでは、脈なしの状態を変えることは難しいかもしれません。<strong>自分磨きをして、今の自分を変える必要があるでしょう。</strong></p>
<p>自分磨きをするには、ダイエットやメイクを変える、ファッションを変えるなど、さまざまな方法があります。</p>
<h3>心理効果をうまく使う</h3>
<p>心理効果を使えば、より効果的にアプローチできるかもしれません。<strong>片思いを成就させたいときに使える心理効果</strong>を2つ解説します。</p>
<h4>単純接触効果</h4>
<p>単純接触効果は、<strong>何度も接触することで相手に興味を持たせることができる心理現象</strong>です。</p>
<p>片思いを成就させるために単純接触効果を利用するなら、毎日「おはよう」と挨拶することをし続け、相手に興味を持ってもらうようにするとよいでしょう。</p>
<p>最初から距離をぐいぐい詰めては相手は驚くだけで、好きになることはなかなかありません。<strong>少しずつ距離を縮める努力が大切</strong>です。</p>
<h4>ミラー効果</h4>
<p>ミラー効果は、<strong>相手と同じ行動をすることで好意を持ってもらうことができる心理現象</strong>です。</p>
<p>相手が「〇〇が好き」と言ったとき、あなたが「私も〇〇が好き」というと、相手は運命的なものを感じ、<strong>好意を抱きやすくなります。</strong></p>
<h3>共通の趣味を作る</h3>
<p><strong>一緒に楽しむことができる趣味があると、距離を縮められます。</strong>相手と共通の趣味を作ってみましょう。</p>
<p>共通点があることで、あなたと価値観が合うと相手は感じることができ、好きになるきっかけができるかもしれません。</p>
<h3>共通の友人に協力してもらう</h3>
<p>共通の友人がいる場合には、協力をしてもらいましょう</p>
<p>相手があなたに興味がない状態なら、友人に「〇〇って最近可愛くなったと思わない？」と相手に聞いてもらうなど、<strong>あなたの話をしてもらうと、あなたに興味が湧くかもしれません。</strong></p>
<h2>脈なしの辛い片思いを諦める方法とは？</h2>
<p>脈なしだからどれだけ頑張っても意味がないと思ってしまうと、好きでいることをやめたくなる人は少なくありません。</p>
<p>脈なしの辛い片思いを諦めるには、どうすればよいのでしょうか。<strong>片思いを諦める5つの方法</strong>を解説します。</p>
<h3>距離を取って相手のことを考える時間を減らす</h3>
<p><strong>相手と距離を取って、相手のことを考える時間を減らしていきましょう。</strong></p>
<p>頻繁に連絡を取っていたなら、連絡を取ることをやめるなど、相手と接触する機会を減らすと、自然と相手のことを考える時間は減ります。</p>
<h3>恋愛以外で没頭できるものを見つける</h3>
<p><strong>恋愛以外で没頭できるものを見つけることができれば、恋愛を考える時間は減ります。</strong></p>
<p>趣味を充実させたり、仕事に没頭したりと、恋愛を考える時間を埋めるようにすれば、恋愛を忘れることができるでしょう。</p>
<h3>友達と旅行に出かけてリフレッシュする</h3>
<p>一人でいるとどうしても相手のことを考えてしまうという人は、<strong>友達と一緒にいる時間を増やすことがおすすめ</strong>です。友達と旅行に出かけてリフレッシュしましょう。</p>
<p>友達と楽しく過ごす時間と非日常を楽しめる旅行の2つの効果で、恋愛から離れやすくなります。</p>
<h3>アイドルやアニメのキャラクターなど夢中になれるものを見つける</h3>
<p>すぐに他の好きな人を見つけることは難しいですが、アイドルやアニメのキャラクターなら、好きになることができる相手を見つけられるかもしれません。</p>
<p><strong>推しができることで、寂しさを感じることなく、相手のことを忘れられる可能性があります。</strong></p>
<h3>最後に告白してみる</h3>
<p>スッキリと諦めたい人は、<strong>ダメ元で相手に告白してみるとよい</strong>でしょう。気持ちを最後に伝えることで、相手の本当の気持ちを本人から聞くことができます。</p>
<p>相手から今の気持ちを伝えられると、片思いの気持ちを諦めやすくなるでしょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>脈なしの片思いは、成就することが難しく、辛さを感じることがあります。まずは、脈ありか脈なしかを見極めることが大切です。</p>
<p>脈なしだったとしても、<strong>アプローチ方法によっては成就できる可能性</strong>があります。諦めずアプローチするのも、諦めて次の恋に進むのもあなたのよい決断です。<strong>後悔のない決断</strong>をしましょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3028">片思いが辛いのはなんで？脈なしの片思いを成就させる、諦めるには？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3028/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>片思いの相手の気持ちを知るにはどうすればいい？相手の気持ちを知るための行動や質問を紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3023</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3023#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 05:30:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋愛・失恋・片思い]]></category>
		<category><![CDATA[片思い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=3023</guid>

					<description><![CDATA[<p>片思いの相手の気持ちを知りたいと思う人は多いのではないでしょうか。 片思い中の相手の気持ちを知るためにおすすめの行動や質...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3023">片思いの相手の気持ちを知るにはどうすればいい？相手の気持ちを知るための行動や質問を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>片思いの相手の気持ちを知りたいと思う人は多いのではないでしょうか。</p>
<p>片思い中の相手の気持ちを知るためにおすすめの行動や質問があります。片思い中に、<strong>相手の気持ちを知ることができれば、恋愛をスムーズに進められる</strong>でしょう。</p>
<p>この記事では、片思い中の相手の気持ちを知りたくなる理由、片思い中の相手の気持ちを知るための行動と質問、そして片思い中の相手の気持ちを知るメリット・デメリットを解説します。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の相手の気持ちを知りたいのはなんで？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の相手の気持ちを知るための行動とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の相手の気持ちを知るための質問とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の相手の気持ちを知ることのメリットとは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の相手の気持ちを知ることのデメリットとは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>片思い中の相手の気持ちを知りたいのはなんで？</h2>
<p>片思い中の相手の気持ちを知りたくなる人は少なくありません。では、どうして相手の気持ちを知りたくなるのでしょうか。</p>
<p><strong>片思い中の相手の気持ちを知りたくなる3つの理由</strong>を解説します。</p>
<h3>相手が自分のことをどう思っているか知りたいから</h3>
<p>相手の気持ちを知りたくなる理由として多いのは、<strong>相手が自分のことをどう思っているのか知りたいから</strong>という理由でしょう。</p>
<p>片思い中に相手の自分への気持ちを知ることができれば、片思いから両想いになることができるかもしれません。ただし、相手から想われていない可能性もあります。</p>
<h3>相手の行動に対する自分の解釈が合っているかどうかを知りたいから</h3>
<p>相手から自分のことを好きなような行動をされているときには、<strong>その真意を知りたい</strong>ものです。</p>
<p>相手の思わせぶりな行動が気になるときには、<strong>相手の気持ちを知ってスッキリしたくなる</strong>ことがあるでしょう。</p>
<h3>相手が自分に興味がないなら次の恋に進みたいから</h3>
<p>相手が自分のことを好きではない、興味がないのなら、<strong>相手のことを諦めて次の恋に進みたい</strong>という人もいます。</p>
<p>相手が自分のことを好きになる可能性があるなら、片思いを頑張れるけれど、発展する可能性がないのに片思いを頑張るのは辛いものです。</p>
<p>発展する可能性があるのかどうかを知りたいと思う人は少なくないでしょう。</p>
<h2>片思い中の相手の気持ちを知るための行動とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-3021" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089539_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089539_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089539_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089539_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089539_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089539_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>片思い中の相手の気持ちを知るには、どのような行動を取るとよいのでしょうか。<strong>片思いの相手の気持ちを知りたい人におすすめの5つの行動</strong>を解説します。</p>
<h3>2人でのご飯や遊びに誘ってみる</h3>
<p>ある程度相手との仲が深まってきたら、<strong>2人でのご飯や遊びに誘ってみましょう</strong>。2人でご飯や遊びに誘うということは、こちらからの好意を相手に気づかせる行動でもあります。</p>
<p>相手が2人で出かけることをOKしてくれるなら、相手もあなたと同じ気持ちである可能性が高いでしょう。</p>
<h3>距離を置いて相手から連絡がくるかを確かめてみる</h3>
<p>しっかりアプローチしているときには、<strong>あえて距離を置いて、相手から連絡が来るか試してみるとよいかもしれません。</strong></p>
<p>押してダメなら引いてみろという言葉があるように、恋愛は押してばかりでは進めないことがあります。時には引いて、距離を置いてみると相手の反応を知る機会になるでしょう。</p>
<p>あなたから距離を置いても、<strong>相手から連絡がくるなら脈あり</strong>と捉えてもよいかもしれません。</p>
<h3>気になっていること、好意を伝えてみる</h3>
<p>相手のことを気になっていることやストレートに好きな気持ちを伝えてみると、<strong>相手の本当の気持ちを知ることができます。</strong></p>
<p>自分から気持ちを伝えると、相手の気持ちを知ることができますが、<strong>フラれてしまう可能性</strong>もあることを忘れてはいけません。</p>
<p>好意を伝えたときに、相手があなたのことを好きでなくても、あなたの好意を知ることで意識をするきっかけになる可能性もあります。</p>
<h3>共通の友人に気になる人の気持ちを探ってもらう</h3>
<p>共通の友人がいる場合は、<strong>友人に気になる人の気持ちを探ってもらうと、相手の気持ちを知ることができる</strong>かもしれません。</p>
<p>信頼できる友人なら、相手の気持ちを探るだけではなく、恋愛の相談にのってもらえるでしょう。<strong>友人のサポート</strong>があれば、恋愛をスムーズに進められる可能性があります。</p>
<h3>好きな人や気になる人がいるかを聞いてみる</h3>
<p>あえて相手に好きな人や気になる人がいるのかを聞いてみることで、<strong>相手の反応から自分への好意を知ることができるかもしれません。</strong></p>
<p>相手に好きな人や気になる人について聞いてみて、相手がドギマギしていたり、好きな人について教えてくれなかったりするなら、自分のことが好きな可能性があります。</p>
<p>相手がスラスラと好きな人について話す場合は、<strong>脈無しの可能性</strong>があるため、反応をよく観察してみましょう。</p>
<h2>片思い中の相手の気持ちを知るための質問とは？</h2>
<p>片思い中の相手の気持ちを知るときには、質問をすることも有効です。ここからは、<strong>相手の気持ちを知ることができる4つの質問</strong>を解説します。</p>
<h3>付き合っている人がいるかどうかを聞く</h3>
<p><strong>付き合っている人がいるかどうかを聞くと、自分が相手に好意があることを暗に伝えられます。</strong></p>
<p>興味のない相手に付き合っている人の有無を聞くことはありません。付き合っている人について聞かれるということは、自分へ好意が向けられているということを気づかせることができます。</p>
<p>付き合っている人について聞く質問は、相手をドキッとさせるだけではなく、<strong>相手の現状を知ることができる</strong>質問です。</p>
<h3>気になる相手の理想の恋愛を聞く</h3>
<p>相手の理想の恋愛を聞くと、<strong>相手に好意を伝えられる上に、今後の進め方を考える材料にもなります。</strong>相手に「自分のこと好きなのかな？」と思わせる言い方をすることもポイントの一つです。</p>
<h3>連絡頻度の好みを聞く</h3>
<p>どのくらいの頻度で連絡を取るのが好きなのか聞いてみましょう。<strong>脈ありであれば「いつでもLINEできるよ！」と好意的な答えが返ってくるはず</strong>です。</p>
<p>相手に気持ちが無ければ「あんまりLINEはしないかな」というような答えが返ってくるかもしれません。</p>
<h3>気になる相手の恋人になれる可能性を聞く</h3>
<p><strong>「〇〇の恋人になれる可能性って何％？」と聞いてみると、相手はドキッとするはずです。</strong>相手に気持ちがあれば、嬉しい顔をしたり、高い％で答えてくる可能性があります。</p>
<h2>片思い中の相手の気持ちを知ることのメリットとは？</h2>
<p>片思い中の相手の気持ちを知ると、どんなメリットがあるのでしょうか。3つのメリットを解説します。</p>
<h3>脈ありであれば、積極的に行動することができる</h3>
<p><strong>脈ありが分かれば、積極的に行動ができるようになります。</strong>相手に好意があることが分かれば、フラれる心配が減り、どんどんアプローチできるでしょう。</p>
<p>アプローチしやすくなることで、恋愛に発展するまでスムーズに進めるはずです。</p>
<h3>脈なしであれば、かなわない恋を諦めることができる</h3>
<p>脈なしが分かれば、そこで恋を諦めることができます。<strong>告白してフラれる前に、自分の中で気持ちを整理することで恋を終わらせることも一つの手</strong>でしょう。</p>
<h3>気になる相手の恋愛事情を知ることで、行動の目安ができる</h3>
<p>相手に付き合っている人がいるのかなど、<strong>恋愛事情を知ることで、どのような行動をするのかを決めやすくなります。</strong></p>
<p>相手が自分に好意があるなら、しっかりアプローチするなど、行動を考える材料になるでしょう。</p>
<h2>片思い中の相手の気持ちを知ることのデメリットとは？</h2>
<p>片思い中の相手の気持ちを知ることにどのようなデメリットがあるのでしょうか。3つのデメリットを解説します。</p>
<h3>好きな人を諦めなければならない可能性がある</h3>
<p><strong>相手に恋人がいたり、他に好きな人がいることが分かったりしたときには、諦めざるを得ない場合があります。</strong>相手の気持ちを知らなければ、片思いのままいられたかもしれないのに…と後悔する可能性もあるでしょう。</p>
<h3>気持ちを知って行動が変わることで相手の気持ちも変わってしまうかもしれない</h3>
<p>相手の気持ちを知った上で行動をするとなると、今までとは行動が変わります。<strong>行動が変わることで、相手の気持ちが冷めてしまうかもしれません。</strong></p>
<p>相手が自分に好意があったとしても、必ずしも恋愛に発展できるとは限らないでしょう。</p>
<h3>告白のときのドキドキが味わえない</h3>
<p>告白をする前に相手の気持ちを知ってしまうため、告白をしても相手の返事にドキドキすることはなくなってしまいます。<strong>告白を存分に味わいたい人は、相手の気持ちを知らないほうがよいかもしれません。</strong></p>
<h2>まとめ</h2>
<p>片思い中の相手の気持ちを知るには、行動や質問を工夫すると、<strong>知ることができる可能性</strong>があります。</p>
<p>しかし相手の気持ちを知ることができたからといって、<strong>うまくいくとは限りません。</strong>相手の気持ちを知るメリットとデメリットを理解して、<strong>気持ちを知るかどうかを決める</strong>必要があります。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3023">片思いの相手の気持ちを知るにはどうすればいい？相手の気持ちを知るための行動や質問を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3023/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>オタクにおすすめの出会いの場とは？性別ごとにオタクの人と付き合うときのポイントや注意点を紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3018</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3018#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 05:16:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋活・出会い]]></category>
		<category><![CDATA[出会い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=3018</guid>

					<description><![CDATA[<p>オタクだと異性と出会う場がないと感じる人は少なくありません。どこにオタクでも出会える場があるのか知りたいと思う人も多いで...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3018">オタクにおすすめの出会いの場とは？性別ごとにオタクの人と付き合うときのポイントや注意点を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>オタクだと異性と出会う場がないと感じる人は少なくありません。どこにオタクでも出会える場があるのか知りたいと思う人も多いでしょう。</p>
<p>そこで、<strong>オタクにおすすめの出会いの場</strong>を紹介します。オタクにもおすすめできる場はさまざまあり、出会いがないという人もきっとよい出会いを見つけられるはずです。</p>
<p>この記事では、<strong>オタクの意味からオタクにおすすめの出会いの場、オタクと付き合うときの注意点まで解説</strong>します。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">オタクとは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">オタクが出会いが少ないのは印象が原因？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">オタクの男女におすすめの出会いの場とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">オタク男子と付き合うときの注意点とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">オタク女子と付き合うときの注意点とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>オタクとは？</h2>
<p>そもそもオタクとはどのような人を指すのでしょうか。オタクの意味からおさらいしてみましょう。</p>
<h3>趣味などの好きなことに傾倒する人のこと</h3>
<p><strong>オタクとは、好きなことや興味のある分野に傾倒する人のことを指します。</strong></p>
<p>イメージとしては、オタクといえばアニメオタク（アニオタ）と思う人が多いです。しかしサッカーオタクなどさまざまなジャンルでオタクと呼ばれる人がいるため、どの分野でもオタクは存在しているのかもしれません。</p>
<h3>アニメや漫画好きな人の言葉が由来？</h3>
<p>オタクと呼ばれる<strong>語源は、アニメやマンガ好きな人の言葉</strong>だとされています。</p>
<p>語源については所説ありますが、アニメを制作する人同士で「お宅」と呼び合っていたことから、オタクという言葉ができたという説が有力です。</p>
<p>そこからアニメやマンガ好きな人たちの間で広まったため、オタクといえばアニメというイメージがついているのかもしれません。</p>
<h2>オタクが出会いが少ないのは印象が原因？</h2>
<p>オタクで出会いが少ないと感じている人は少なくありません。どうしてオタクは出会いが少ないのでしょうか。</p>
<p><strong>出会いが少ないのには、印象が関係しているのかもしれません。</strong>出会いが少ない3つの原因を解説します。</p>
<h3>清潔感がないイメージがある？</h3>
<p>オタクといえば、<strong>清潔感がないイメージ</strong>を持つ人は少なくありません。好きなことに熱中するあまり、服装などに気を遣うことができず、清潔感のない格好になってしまっているオタクはいます。</p>
<p>全員が清潔感がないということはありませんが、清潔感がないイメージが強いため「オタク＝清潔感がない」と思われがちです。</p>
<h3>恋愛の経験が少なそう</h3>
<p>オタクは恋愛の経験がなく、<strong>女性と話すことに慣れていないと思っている人が多い</strong>です。オタクは同じ次元で女性と関わることが苦手だから、二次元の女性を好きになるのだろうと考える人もいます。</p>
<p>女性を目の前にするとオドオドとした態度を取ってしまう人は、特に恋愛の経験が少なそうと思われることが多いでしょう。</p>
<h3>清潔感のある服装で、ポジティブに過ごすことで印象を覆すことができる？</h3>
<p>オタクでも印象を覆すことはできます。まず、見た目を変えてみましょう。<strong>服装に気を付けて、髭や爪など細かな部分まで整えれば、清潔感を出すことができます。</strong></p>
<p>つい卑屈な考えをしてしまう人でも、<strong>ポジティブ思考</strong>を心掛ければ、内面から印象を変えることも可能です。</p>
<h2>オタクの男女におすすめの出会いの場とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-3016" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_30913226_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_30913226_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_30913226_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_30913226_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_30913226_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_30913226_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>オタクだから出会いがないと悩んでいませんか。<strong>オタクの男女におすすめの出会いの場を7つ解説</strong>します。</p>
<p>出会いの場を知れば、きっといい出会いを見つけられるはずです。ぜひ参考にしてください。</p>
<h3>マッチングアプリ</h3>
<p>マッチングアプリを利用している人は多く、アプリによっては数百万人もの人が利用しています。利用者が多いほど、さまざまな人と出会うことができるため、<strong>共通の趣味を持つ人と出会いやすくなる</strong>でしょう。</p>
<p>男性は数千円から始められ、女性は無料で利用できます。いつでもどこでも出会いを求められるため、忙しい人にもおすすめです。</p>
<h3>職場</h3>
<p>オタクという言葉が広がり、以前よりもオタクが増えています。つまり、<strong>職場で同じオタクを見つけられる可能性も高まっている</strong>ということです。</p>
<p>職場で出会いを見つけられれば、仕事を通して仲を深めやすくなるというメリットがあります。</p>
<h3>オタク婚活</h3>
<p>オタク婚活とは、<strong>オタクに特化した婚活パーティー</strong>のことです。オタクといってもさまざまなジャンルがあるため、ジャンルごとに開催された婚活パーティーに参加すれば、より自分と似た価値観の人と出会えるチャンスがあります。</p>
<p>しかし初対面でもおしゃべりを楽しむ必要があるため、<strong>ある程度コミュニケーション能力に自信がある人におすすめ</strong>です。</p>
<p>1回あたり7,000円程度と高めで、場合によっては良い出会いには恵まれなかったというケースもあるため、コスパは悪いのかもしれません。</p>
<h3>オタクバー</h3>
<p>オタクバーは、<strong>ゲームができるバーやアニソンを歌いながらお酒を楽しむバーなど、オタク人気の高いバー</strong>のことです。</p>
<p>オタクバーはだんだんと増えてきていて、オタクバーを検索するためのサイトが存在するほど人気が高まってきています。</p>
<p>お酒を飲みながら、趣味を楽しみ、その上でよい出会いに恵まれたら言うことなしという人は多いのではないでしょうか。</p>
<h3>オフ会</h3>
<p>オタク関連のSNSやコミュニティで仲良くなった人と、<strong>実際に会ってオフ会をすると、楽しい時間を過ごせます。</strong></p>
<p>ただし、オフ会で異性ばかりに声をかけていると、趣味を楽しむ会ではなく、異性を見つけるためだったと思われてしまうかもしれません。</p>
<h3>オタクイベント</h3>
<p>オタクが集まるイベントに参加すれば、<strong>同じ趣味を持つ人と出会える可能性</strong>があります。しかしオタクイベントは、オタ活で忙しく、出会いを求める時間がないかもしれません。</p>
<h3>合コン</h3>
<p>合コンは、<strong>友達の繋がりなどでさまざまな人と出会うきっかけ</strong>になります。</p>
<p>友達と一緒に参加できるため、リラックスして参加できるかもしれませんが、ある程度コミュニケーション能力がないと会話を盛り上げられません。</p>
<h2>オタク男子と付き合うときの注意点とは？</h2>
<p>オタク男子と付き合うときには、女性はどのようなことを注意するとよいのでしょうか。3つの注意点を解説します。</p>
<h3>お互いに1人の時間を持つようにする</h3>
<p>お互いに1人の時間を持つようにすれば、彼氏はオタ活を満喫でき、彼女も友達と遊ぶなど、それぞれで楽しむ時間を持てます。</p>
<p>1人の時間を持つことができないと、趣味を楽しむ時間を持てなくなってしまうかもしれません。<strong>お互いに趣味を楽しむ時間を持てると、カップルとしても長続きできる</strong>でしょう。</p>
<h3>無理に話をしようとしない</h3>
<p><strong>無理に趣味の話をしなくてOK</strong>です。相手の趣味を理解したいという気持ちは大切ですが、無理に話をしようとすると、趣味を否定するような発言をしてしまう可能性があります。</p>
<h3>彼氏の趣味を否定しない</h3>
<p>彼氏の趣味を理解し、<strong>否定しないことが大切</strong>です。誰でも自分の好きなことを否定されたくはありません。彼氏の趣味を理解し、趣味を楽しむ彼氏を愛する必要があります。</p>
<h2>オタク女子と付き合うときの注意点とは？</h2>
<p>オタク女子と付き合うときには、どのような点に気を付けるとよいのでしょうか。<strong>3つの注意点</strong>を解説します。</p>
<h3>清潔感のある見た目をこころがける</h3>
<p><strong>清潔感のある見た目ならOKという女性は多い</strong>です。毎日お風呂に入り、キレイな服を着て、爪や髭に気を付けるだけでも、清潔感のある見た目になれます。</p>
<h3>積極的に話しかける</h3>
<p>積極的に話しかけて、相手から話題を振ったり、自分から話題を振ったり、<strong>会話のキャッチボール</strong>ができるようにしましょう。</p>
<p>相手から話しかけられることを待っていても、時間が過ぎるだけです。自分から動く積極性を重視しましょう。</p>
<h3>相手の趣味を尊重してあげる</h3>
<p><strong>相手の趣味を否定するような発言はNGです</strong>。相手の趣味を尊重し、理解するようにしましょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>オタクは出会いが少ないと思っている人は多いですが、<strong>オタクでも出会いを求められる場はさまざまあります</strong>。自分に合った出会いの場を見つけて、<strong>無理なく出会いを求められる</strong>とよいでしょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3018">オタクにおすすめの出会いの場とは？性別ごとにオタクの人と付き合うときのポイントや注意点を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3018/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>女子大の学生には出会いがない？おすすめの出会いの方法や、男子学生が持つ女子大の学生のイメージを紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3013</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3013#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 04:49:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋活・出会い]]></category>
		<category><![CDATA[出会い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=3013</guid>

					<description><![CDATA[<p>現在女子大に通っている人や、これから女子大に通う人は「女子大に行ったら出会いがないのでは」と不安になっているのではないで...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3013">女子大の学生には出会いがない？おすすめの出会いの方法や、男子学生が持つ女子大の学生のイメージを紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>現在女子大に通っている人や、これから女子大に通う人は「女子大に行ったら出会いがないのでは」と不安になっているのではないでしょうか。</p>
<p>学校内での出会いは期待できないため、共学の学生よりは出会いが少ないといえますが、出会いを探せば男性と交際できる可能性はあります。</p>
<p>この記事では、<span style="color: #ff0000;"><strong>女子大の学生におすすめの出会いの方法</strong></span>と、<span style="color: #ff0000;"><strong>男子学生が女子大生に持っているイメージ</strong></span>などを紹介していきます。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">女子大の学生には出会いがないのか、彼氏がいないのか</span>も解説しているので、ぜひ最後までご覧ください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女子大にいても彼氏が欲しい人におすすめの出会いの場とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女子大が男子大学生から人気な理由とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女子大の学生には出会いがない？彼氏はいない？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">出会いがない女子大生におすすめの気になる男性へのアプローチ方法やポイントとは？</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>女子大にいても彼氏が欲しい人におすすめの出会いの場とは？</h2>
<p>はじめに、<strong>女子大にいても彼氏が欲しい人におすすめの出会いの場</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>マッチングアプリ</li>
<li>インカレサークル</li>
<li>アルバイト</li>
<li>合コン</li>
<li>他の学校の学祭</li>
<li>就活</li>
<li>成人式などのイベント</li>
</ul>
<h3>マッチングアプリ</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">女子大に通っていて彼氏が欲しい人は、マッチングアプリに登録してみましょう。</span></p>
<p>マッチングアプリは、近くにいる異性だけでなく全国の異性と出会える場所です。</p>
<p>スマートフォンがあれば、授業の合間や放課後などの空き時間に男性を効率良く探せます。</p>
<p>18歳以上であれば登録できるマッチングアプリが多いので、大学生で利用している人も多いです。</p>
<p>年齢や居住地を絞り込んで検索できるマッチングアプリなら、自分の理想の相手と出会いやすいでしょう。</p>
<h3>インカレサークル</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">女子大の学生には、インカレサークルに入って出会いを探す方法もおすすめです。</span></p>
<p>インカレサークルは「インターカレッジサークル」の略で、複数の大学の学生が参加できる仕組みになっています。</p>
<p>サークルによっては、大学生だけでなく就職している人や専門学校生でも参加できる場合もあります。</p>
<p>男女比が半々くらいのインカレサークルに入れば、男性と交流する機会が増えるので彼氏ができる可能性が高くなるでしょう。</p>
<h3>アルバイト</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">アルバイトで出会いを探すのも、女子大の学生におすすめの方法です。</span></p>
<p>人気のカフェやレストラン、居酒屋などは、大学生の男女に選ばれやすいアルバイト先です。</p>
<p>男性にも人気がありそうなアルバイト先を探し、応募してみましょう。</p>
<p>出会いを求めるのであれば、職種や時給だけで判断するのではなく、従業員の男女比にも注目することが大切です。</p>
<h3>合コン</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">出会いが欲しい女子大の学生は、合コンに積極的に参加しましょう。</span></p>
<p>中学・高校時代の友人と合コンを企画したり、呼ばれた場合は積極的に参加することがおすすめです。</p>
<p>合コンに参加する人は、出会いを求めている人ばかりです。</p>
<p>男子大学生は「女子大生は華やかで可愛い人が多い」というイメージを持っている人が多いので、企画すれば喜んで参加してくれるでしょう。</p>
<h3>他の学校の学祭</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">他の学校の学祭に行くのも、女子大の学生におすすめの出会いを探す方法です。</span></p>
<p>大学の学祭は、他校の人や一般人も入ることができます。共学の学祭の日程を調べて、2～3校の学祭を周るのもおすすめです。</p>
<p>学祭ではほとんどの人が社交的になっているので、たまたま話した相手と仲よくなったり連絡先を交換できたりする場合があります。</p>
<h3>就活</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">大学3～4年生の人は、就活での出会いも期待できます。</span></p>
<p>企業説明会やグループ面接などで一緒になった相手と就活の悩みを話すうちに気が合い、連絡先を交換することもあるでしょう。</p>
<p>また、本格的な就活が始まる前に企業のインターンに参加すれば、そこで出会える可能性もあります。</p>
<h3>成人式などのイベント</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">成人式などのイベントも、女子大の学生におすすめの出会いの場です。</span></p>
<p>数年ぶりに地元の友人と会うと、当時と雰囲気が大きく変わっている場合が多いです。</p>
<p>当時は恋愛対象ではなかった相手とも恋愛が始まる可能性があるので、集まりには積極的に参加しましょう。</p>
<h2>女子大が男子大学生から人気な理由とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-3011" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41574838_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41574838_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41574838_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41574838_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41574838_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41574838_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>女子大は男子大学生に人気があると聞いたことはありませんか？</p>
<p>ここでは、<strong>女子大が男子大学生から人気な理由</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>女子大にはきれいな人が多いというイメージ</li>
<li>女子大の学生は純粋な人が多いというイメージ</li>
<li>男性との関わりが少ないのでライバルが少ない</li>
<li>男性との関わりが少なく浮気をしなさそう</li>
<li>女子大の学生には明るいイメージがある？</li>
</ul>
<h3>女子大にはきれいな人が多いというイメージ</h3>
<p>女子大は、男性大学生が足を踏み入れることができない場所です。</p>
<p>そのため、男子大学生は女子大に対するさまざまなイメージ像を持っています。<br />
そのなかの一つに「<span style="color: #ff0000;">女子大にはきれいな人が多い</span>」というイメージがあるようです。</p>
<p>女子だけの華やかな校内なので、美容やファッションなどに気を遣っているきれいな女性が多いと思っているのでしょう。</p>
<h3>女子大の学生は純粋な人が多いというイメージ</h3>
<p>女子大の学生は周りに男性がいない環境で過ごしているので、男性に慣れていないイメージを持たれます。</p>
<p>そのため、<span style="color: #ff0000;">純粋な人が多いと思われているようです。</span></p>
<p>共学の学生は常に男女が同じ空間にいるので異性に慣れていますが、女子大の学生は男性に慣れていないイメージがあります。</p>
<p>異性慣れしていたり遊び慣れている人より、純粋な女性がいいと思う男性は多いです。</p>
<h3>男性との関わりが少ないのでライバルが少ない</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">女子大の学生は学校内での出会いがないので、ライバルが少ないと思われているようです。</span></p>
<p>そのため、自分の好きなタイプの女子大生に出会えたら積極的にアプローチして付き合いたいと、考えています。</p>
<p>男子大学生のなかにも自分に自信が持てない男性もいるので、そのようなタイプの人はライバルが少ない女子大の学生を狙おうとするでしょう。</p>
<h3>男性との関わりが少なく浮気をしなさそう</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">女子大の学生は日常生活で男性と関わる機会が少ないので、浮気をしなさそうなイメージもあるようです。</span></p>
<p>共学の場合は、履修している授業やゼミも男女一緒のため、彼女が他の男性と一緒にいるところを目撃する可能性が高いです。</p>
<ul>
<li>「浮気されたらどうしよう」</li>
<li>「ほかに好きな人ができてしまったらどうしよう」</li>
</ul>
<p>このように心配になる男性もいますが、彼女が女子大生なら男性と交流する機会が少ないので浮気を心配しなくて済みます。</p>
<h3>女子大の学生には明るいイメージがある</h3>
<p>女子大の中は、女子だけのキラキラした世界だとイメージしている男性がいます。</p>
<p>そのため、<span style="color: #ff0000;">女子大の学生＝明るいと思っており、人気が出るようです。</span></p>
<p>男性の性格にもよりますが、せっかく付き合うのであればキラキラしていて明るい女性がいいと思う人は多いでしょう。</p>
<h2>女子大の学生には出会いがない？彼氏はいない？</h2>
<p>次に、<strong>女子大の学生には出会いがないのか、彼氏はいないのか</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>一定数彼氏のいる学生はいる</li>
<li>内部進学など、まったく男性との関わりがないがくせいもいる</li>
</ul>
<h3>一定数彼氏のいる学生はいる</h3>
<p>女子大の学生は共学に通っている人より出会いが少ないことは確かですが、<span style="color: #ff0000;">一定数彼氏のいる学生はいます。</span></p>
<p>マッチングアプリや合コン、サークルなどに積極的に参加している女子大の学生は、学校以外の場所で異性と交流する機会が多いので、彼氏ができる場合もあるでしょう。</p>
<p>女子大＝出会いがないと思われがちですが、行動範囲を広げれば出会いは見つかるので「出会いがまったくない」とは言えません。</p>
<h3>内部進学など、まったく男性との関わりがない学生もいる</h3>
<p>中学校や高校から女子校に通っており、大学も内部進学だった場合、これまで男性と関わる機会がまったくなかった学生もいるでしょう。</p>
<p>そのような人は、男性との関わり方が分からないので上手く出会いを見つけられない場合もあります。</p>
<p>男性が身近にいたことがないためこれまでは彼氏ができなかったかもしれませんが、大学生になって行動範囲を広げれば出会えるチャンスはあります。</p>
<h2>出会いがない女子大生におすすめの気になる男性へのアプローチ方法やポイントとは？</h2>
<p>最後に、<strong>出会いがない女子大生におすすめの気になる男性へのアプローチ方法やポイント</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>可愛い声や仕草を意識する</li>
<li>隙を作り、警戒心を見せない</li>
<li>素直な感情を表現する</li>
<li>誘われたら積極的に参加する</li>
<li>自分の絶対譲れない条件以外はこだわらない</li>
</ul>
<h3>可愛い声や仕草を意識する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">可愛い声や仕草をする女性に弱い男性が多いです。</span></p>
<p>いいなと思う男性に出会えた場合は、いつもよりも声や仕草を意識しましょう。</p>
<p>多くの男性は、低い声やガサツな女性より可愛い印象の女性に魅力を感じます。</p>
<h3>隙を作り、警戒心を見せない</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">2人きりになるシチュエーションを作ったり、さりげなくボディタッチするなど、隙を作りましょう。</span></p>
<p>しかし、警戒心は見せないことが大切です。ガードが固すぎる女性にはアプローチしても振り向いてもらえないと思われてしまいます。</p>
<h3>素直な感情を表現する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">気になる男性ができたら、素直な感情を表現しましょう。</span></p>
<p>男性は嬉しい気持ちや楽しい気持ちを素直に表現する女性を「可愛らしい」と感じます。また、分かりやすく好意をアピールしてくれる女性には好意を抱きやすいです。</p>
<p>好きな気持ちがバレないように接するのではなく、あえて伝わるくらい大げさにアピールすると男性はあなたのことが気になるでしょう。</p>
<h3>誘われたら積極的に参加する</h3>
<p>好きか分からないけれど気になる程度の男性だとしても、<span style="color: #ff0000;">デートに誘われたら積極的に参加しましょう。</span></p>
<p>2人で過ごすことで、今まで気付かなかった相手のいいところを発見できるかもしれません。</p>
<p>女子大の学生は出会いが少ないので、どのようなチャンスも逃さないようにすることが大切です。</p>
<h3>自分の絶対譲れない条件以外はこだわらない</h3>
<ul>
<li>誰にでも優しく接することができる</li>
<li>連絡をこまめにしてくれる</li>
</ul>
<p>このように、<span style="color: #ff0000;">絶対譲れない条件以外はこだわらないことも大切です。</span></p>
<p>条件を多くしてしまうと、条件に合う男性しか恋愛対象にならなくなってしまいます。譲れない条件を1～2つ決め、それに当てはまっている場合は恋愛対象として関わってみましょう。</p>
<p>自分の理想を100%叶えてくれる男性を探していると、素敵な出会いを逃します。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>今回は、<strong>女子大の学生には出会いがないのか、おすすめの出会いの方法</strong>などを紹介してきました。</p>
<p>女子大は出会いがないイメージですが、男性がいる場に積極的に足を運んでいる人は彼氏がいます。</p>
<p>マッチングアプリに登録したりやインカレサークルに参加したりして、自ら出会いのきっかけを増やしましょう。</p>
<p>女子大に通っているというだけで「純粋」「きれいな人が多い」と思われているので、女子の学生だからといって彼氏ができないことはありませんよ。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3013">女子大の学生には出会いがない？おすすめの出会いの方法や、男子学生が持つ女子大の学生のイメージを紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3013/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>デートでの支払いは割り勘が普通？カップルにおけるおすすめ支払いのバランスやそれぞれの意見とは？</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3008</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3008#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 04:36:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[カップル]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=3008</guid>

					<description><![CDATA[<p>カップルの金銭問題としてよく言われているのが「割り勘」問題です。カップルでデートをするときに、割り勘することについてみん...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3008">デートでの支払いは割り勘が普通？カップルにおけるおすすめ支払いのバランスやそれぞれの意見とは？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>カップルの金銭問題としてよく言われているのが<strong>「割り勘」</strong>問題です。カップルでデートをするときに、割り勘することについてみんながどう思っているのか知りたいと思っている人は少なくないでしょう。</p>
<p>そこで、デートで割り勘することについて、<strong>シチュエーション別</strong>で紹介します。一口に割り勘といっても、そのときの状況やカップルの年齢、収入などによっても割り勘に対する考えは違うはずです。</p>
<p>この記事では、<strong>カップルのデートで割り勘はありかなしかなど、割り勘事情について解説</strong>します。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">カップルでのデートで割り勘する人はあり？なし？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">カップルの状況別、デートの会計事情とは？割り勘する理由とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">割り勘する・しないはカップルの仲に関係する？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>カップルでのデートで割り勘する人はあり？なし？</h2>
<p>そもそも<strong>カップルのデートで割り勘することをありと思う人が多いのか、なしと思う人が多いのか</strong>気になる人は多いのではないでしょうか。</p>
<p>そこでここからは、カップルで割り勘がありな人の意見となしな人の意見を紹介します。</p>
<h3>カップルで割り勘するのがありな人の意見とは？</h3>
<p>まず、<strong>カップルで割り勘するのがありな人の意見を3つ解説</strong>します。</p>
<h4>奢られると次回のデートが断りづらい</h4>
<p>相手に奢ってもらうと、<strong>次回のデートが断りにくくなる</strong>という意見がありました。</p>
<p>奢ってもらって次が無いとなると、<strong>奢り損のような形</strong>になってしまうため、奢った相手に悪いと思われてしまうと感じる人が多いようです。</p>
<h4>奢られると片方の負担になってしまう</h4>
<p>片方だけがデート代を支払うと、<strong>片方の負担が大きくなります。</strong></p>
<p>デートを重ねるたびに奢ってもらってしまうと、片方だけに負担かかってしまい、奢られる方としても気を遣ってしまうのでしょう。</p>
<h4>奢られるのが好きじゃない</h4>
<p>中には、奢られるのが好きではない人もいます。それは<strong>「相手にお金を出させている」</strong>と思ってしまうからかもしれません。</p>
<p>食事に行っても、相手の奢りとなると気を遣って好きなものを食べることができないなど、<strong>奢られることでデートを楽しめなくなってしまう人もいます。</strong></p>
<h3>カップルで割り勘するのがなしな人の意見とは？</h3>
<p>カップルで割り勘するのがなしだと思う人は、どのような意見があるのでしょうか。<strong>3つの意見を解説</strong>します。</p>
<h4>奢ってくれる人の方が印象がいい</h4>
<p><strong>奢ってくれる人のほうが印象がよい</strong>という意見があります。割り勘すると、ケチと感じてしまう人もいるようです。</p>
<p>何も言わず、<strong>スマートに奢ってくれる人のほうが大人の印象がある</strong>のかもしれません。</p>
<h4>お金を多く持っている方が払うべき</h4>
<p>男性が払うべき、女性が払うべき、割り勘にするべきというよりも、<strong>お金を多く持っているほうが払うべき</strong>という意見があります。</p>
<p>お金を持っているほうが<strong>金銭的余裕があるため、合理的</strong>です。稼いでる金額で比較して、余裕があるほうが払うという考え方もありますが、<strong>デートをするときにお金を多く持っているほうが払うべき</strong>という意見もあります。</p>
<h4>割り勘だとケチに見える</h4>
<p><strong>割り勘だと相手がケチに見えるという意見から割り勘否定派の人は多い</strong>です。</p>
<p>割り勘をするときに、<strong>1円単位で割り勘</strong>するなど、割り勘方法によってもケチに見える原因はあるのかもしれません。</p>
<p>男性のほうが女性よりも食事を多く食べるのに、食事代が女性と半分になるのはおかしいという意見から、<strong>割り勘にするとケチな男性</strong>と感じる人もいます。</p>
<h2>カップルの状況別、デートの会計事情とは？割り勘する理由とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-3006" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_50756331_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_50756331_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_50756331_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_50756331_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_50756331_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_50756331_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p><strong>割り勘する状況によっても、割り勘がありかなしかが変わってきます。</strong></p>
<p>特に、学生同士のカップルか社会人同士のカップルかによって、経済状況が大きく異なるため、割り勘事情も変わるでしょう。</p>
<p>ここからは、<strong>カップルの状況別でデートの会計事情を解説</strong>します。割り勘をするなら、どうして割り勘をするのか、理由まで解説するので、割り勘するかを悩むカップルはぜひ参考にしてください。</p>
<h3>学生同士のカップル</h3>
<p><strong>学生同士のカップルの場合、割り勘にすることが多い</strong>です。</p>
<p>学生同士ということで、男女で収入に差がほとんどありません。そのため、割り勘になっても、嫌だと感じる女性は少ないのでしょう。</p>
<p>また、共働きが増え、女性の社会進出が進む現代では、男性が働いて、<strong>女性は奢ってもらうという考えが減ってきています。</strong></p>
<p>昔とは違う男女平等の価値観を持つ人が増えてきたことも、割り勘への抵抗が少ない理由の一つです。</p>
<h3>一方が学生、一方が社会人のカップル</h3>
<p><strong>片方が学生で、もう片方が社会人のカップルだと状況が異なります。</strong>それに加えて、年齢差があるとまた状況が異なるため、年齢差がある場合と無い場合で割り勘事情を見ていきましょう。</p>
<h4>歳の差がある場合</h4>
<p>歳の差がある場合、<strong>年上のほうが支払うことが多い</strong>です。年上のほうが社会人であることが多く、収入は学生よりも多いことが多いでしょう。</p>
<p>自分よりも年下で稼ぎも少ないとなると、<strong>奢ってもらおうという気持ちになかなかなれません。</strong></p>
<h4>歳の差がない場合</h4>
<p>歳の差がない場合、<strong>収入が多い方が多く支払うか、奢るかすることが多い</strong>でしょう。</p>
<p>年齢で比較することはできませんが、収入で比較することはできるため、<strong>必然的に収入が多いほうが支払うことが多くなります。</strong></p>
<p>女性のほうが収入が多い場合でも、女性が多く支払うか、奢ることが多くなるでしょう。ただし、男性の収入が増えてくれば、割り勘や男性が奢ることが増える可能性もあります。</p>
<h3>社会人同士のカップル</h3>
<p>社会人同士のカップルの場合は、どのような会計事情になるのでしょうか。<strong>2つの会計事情</strong>を解説します。</p>
<h4>完全に割り勘</h4>
<p>社会人同士なら、お互いに稼ぎがあるため、<strong>割り勘するカップルは多い</strong>です。</p>
<p>年齢が上がるほど「男性がデート代を支払うものだ」という考えを持っている人が増えるため、男性が奢るケースが多いでしょう。</p>
<h4>1軒目が男性、2軒目が女性が支払うといった割り方</h4>
<p>割り勘にするカップルは多いですが、お会計のたびに半分にして支払うのは面倒なものです。</p>
<p>カップルによっては、1軒目は男性が支払い、2軒目は女性が支払うというように、<strong>スマートな方法で割り勘するカップルもいます。</strong></p>
<p>ちょうど半分に割り勘できているわけではありませんが、会計でもたつかず、奢ることも奢られることもない割り勘状態がちょうどよいのかもしれません。</p>
<p>ただし、1軒目のほうがお会計が高くなりやすいため、収入が多いほうやお金を多く持っているほうが<strong>支払うなど工夫が必要</strong>です。</p>
<p>2軒目を支払ったほうがデザートを買うといった調整の方法も良いかもしれません。</p>
<h3>カップルになる前のデートでは？</h3>
<p>難しいのが、<strong>カップルになる前のデート</strong>です。お互いのことを知っていく段階で、手探り状態でもあるため、会計をどうするのか悩む人は多いでしょう。</p>
<h4>男性が支払うケースが多い？</h4>
<p>カップルになる前のデートでは、<strong>男性が支払うケースが多い</strong>です。男性が女性に好きになってほしい、いいところを女性に見せたいと思うほど、男性が支払うことが多くなるでしょう。</p>
<p>女性としては、<strong>割り勘派も男性に奢ってほしい派もいるため、意見が別れるところ</strong>です。</p>
<h2>割り勘する・しないはカップルの仲に関係する？</h2>
<p>割り勘するかしないかは、カップルの仲にも関係するのかもしれません。割り勘がどうしてカップルの仲にも関係するのか、<strong>3つの理由を解説</strong>します。</p>
<h3>お互いの収入が判断の大きな材料に？</h3>
<p>お金が絡むことであるため、<strong>お互いの収入が大きな判断材料</strong>となります。</p>
<p>収入が多いほうが支払うのが合理的な考えではありますが、昔からある「男性が奢るべき」という考えを持つ人だと、収入だけを判断材料にすることはできません。</p>
<p>また、お互いの収入状況を知れば、どちらかに大きな負担をかけることなく、補い合えるはずです。<strong>収入について話すことで、より仲を深められる可能性</strong>があります。</p>
<p>よく話し合って、フォローし合える仲になることが大切です。</p>
<h3>お金を出す行為は自己犠牲の現れ？</h3>
<p>お金を出して、相手を喜ばせたいと思うのは、自己犠牲の現れだという意見があります。お金は誰にとっても大切なものです。</p>
<p><strong>大切なお金を使ってでも、相手のことを喜ばせたいと思うのは立派な自己犠牲なのかもしれません。</strong>つまり、奢ることこそ相手への愛情表現だという考えもあります。</p>
<h3>女性だからと奢られることは嫌だという意見も</h3>
<p>女性だからという理由で奢られることを嫌がる人もいます。<strong>女性だから奢るというのは、男女平等の考えと反している</strong>ため、女性を下に見られていると感じる人も少なくありません。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>カップルで割り勘する人は増えてきていて、<strong>割り勘に抵抗を感じる人も少なくなってきています。</strong>しかしカップルの事情によっては、どちらかが多く負担したり、奢ったりすることで、<strong>バランスを保つことができる場合もある</strong>でしょう。</p>
<p>お互いの収入が割り勘をするかどうかの判断材料となるため、<strong>収入も含めてよく話し合うことが大切</strong>です。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3008">デートでの支払いは割り勘が普通？カップルにおけるおすすめ支払いのバランスやそれぞれの意見とは？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3008/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>結婚を考えてるカップルが知っておきたいプロポーズから入籍、結婚式までの流れとは？</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3003</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3003#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 04:25:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[カップル]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=3003</guid>

					<description><![CDATA[<p>「恋人と結婚を考えているけれど、結婚までの流れがわからない」 このように悩んでいる人はいませんか？ カップルが結婚する際...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3003">結婚を考えてるカップルが知っておきたいプロポーズから入籍、結婚式までの流れとは？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>「恋人と結婚を考えているけれど、結婚までの流れがわからない」</p>
<p>このように悩んでいる人はいませんか？</p>
<p>カップルが結婚する際は、プロポーズをした後に両家の顔合わせなどの流れを経て、入籍や結婚式を行うことになります。</p>
<p>婚約したらすぐに入籍するわけではないので、事前に流れを知っておくと安心です。</p>
<p>この記事では、<strong><span style="color: #ff0000;">結婚を考えているカップルに知ってほしいプロポーズから入籍、結婚式までの流れ</span></strong>を紹介していきます。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">プロポーズから結婚までにかかる期間やマナー</span>も紹介しているので、ぜひ参考にしてください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">カップルが気になる結婚までの流れとは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">プロポーズから結婚までにかかる期間はどれくらい？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">カップルが結婚までの流れで気を付けるべきマナーを段階ごとに紹介</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>カップルが気になる結婚までの流れとは？</h2>
<p>まずは、<strong>カップルが気になる結婚までの流れ</strong>を順番に解説していきます。</p>
<p>段階ごとに、どのようなことを行うのか詳しく見ていきましょう。</p>
<ol>
<li>プロポーズ</li>
<li>お互いの両親に報告と挨拶</li>
<li>婚約指輪と婚約記念品の購入</li>
<li>両家顔合わせと結納</li>
<li>入籍と結婚式の時期を決める</li>
<li>結婚指輪の購入</li>
<li>新婚旅行先や新居の決定</li>
<li>会社の同僚や友人に結婚の報告</li>
<li>結婚式の詳細を決定する</li>
<li>新婚旅行の計画を立てる</li>
<li>入籍</li>
<li>結婚式</li>
</ol>
<h3>プロポーズ</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">男性から、または女性からプロポーズをします。</span></p>
<p>交際するなかでこの先もずっと一緒に生きていきたいと思った相手に「結婚してください」と伝えるのがプロポーズです。</p>
<ul>
<li>直接伝える</li>
<li>手紙を渡す</li>
<li>レストランでデザートにメッセージを書いてもらう</li>
</ul>
<p>このように、プロポーズにはさまざまな方法があります。</p>
<h3>お互いの両親に報告と挨拶</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">プロポーズが成功したら、お互いの両親に報告と挨拶に行きます。</span></p>
<p>それぞれが両親に婚約することを報告したうえで、2人一緒に挨拶に行く流れが一般的です。</p>
<p>都合がいいほうから挨拶に行ってもいいですが、迷う場合は<strong>女性の両親への挨拶を先にするのがおすすめ</strong>です。</p>
<h3>婚約指輪と婚約記念品の購入</h3>
<p>プロポーズで婚約指輪を用意していなかった場合は、このタイミングで<span style="color: #ff0000;">婚約指輪や記念品を購入します。</span></p>
<p>婚約指輪をサプライズでプレゼントする人もいますが、相手の好みが分からない方や一緒に選びたい方も多いです。</p>
<p>婚約指輪ではなく、ネックレスや時計などの記念品を購入するカップルも増えています。</p>
<h3>両家顔合わせと結納</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">お互いの両親が都合のいい日を選び、両家顔合わせと結納を行います。</span></p>
<p>結納とは、品物を受け渡す婚約の儀式です。現代では結納を行わないカップルもいます。家庭によって考え方が違うので、両家に確認しておくと安心です。</p>
<p>両家顔合わせは、料亭やレストランで食事をしながらお互いの両親や家族の紹介・結婚準備の報告などを行います。</p>
<h3>入籍と結婚式の時期を決める</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">入籍日を決めます。</span>結婚式をする予定のあるカップルは、結婚式の時期もこのタイミングで決めることがおすすめです。</p>
<p><strong>入籍日は、一般的に2人の記念日や縁起のいい日を選びます。</strong></p>
<p>結婚式は気になる式場の空き具合によって時期が左右されるので、早めに下見しておくのがおすすめです。</p>
<h3>結婚指輪の購入</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">入籍日を決めたら、結婚指輪の購入をします。</span>もともと入籍日が決まっていた場合は、もう少し早いタイミングで購入してもいいでしょう。</p>
<p>結婚指輪には内側に2人のイニシャルや入籍日を刻印できることが多いです。サイズ直しや刻印に時間がかかる場合があるので、入籍日に間に合うように余裕をもって選びに行きましょう。</p>
<h3>新婚旅行先や新居の決定</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">新婚旅行先や新居を決めておくと安心です。</span></p>
<p>新居は、このようなポイントを踏まえて2人が納得できる家を考えましょう。</p>
<ul>
<li>結婚にあたり引越しをするのか</li>
<li>どの地域に住むのか</li>
<li>どちらかの実家の近くに住むのか</li>
</ul>
<h3>会社の同僚や友人に結婚の報告</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">会社の先輩や同僚、友人に結婚の報告をしましょう。</span></p>
<p>婚約が決まってすぐに周りに報告する人もいますが、何があるか分からないため、両家顔合わせを済ませてからのほうが安心です。</p>
<p>SNSで報告する場合も、会社の先輩や大切な友人には事前に個別で連絡するのがマナーです。</p>
<h3>結婚式の詳細を決定する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">ウエディングドレスや料理、装飾などの結婚式の詳細を決めます。</span></p>
<p>結婚式準備は半年程かかるため、早めに式場決定・準備を開始するのがおすすめです。</p>
<h3>新婚旅行の計画を立てる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">新婚旅行の計画を立てましょう。</span></p>
<p>一般的には、結婚式が終わってから新婚旅行に行くカップルが多いです。</p>
<ul>
<li>どこに行くのか</li>
<li>何日間行くのか</li>
<li>仕事の休みはとれるのか</li>
</ul>
<p>このようなポイントに注目して計画を立てましょう。</p>
<h3>入籍</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">婚姻届けを準備し、役所に提出して入籍をします。</span></p>
<p>婚姻届けには証人の記入が必要なので、早めに準備しておくのがおすすめです。</p>
<p>もしお互いの親に証人を頼むのであれば、両家顔合わせの際に婚姻届けを持参し、サインをしてもらいましょう。</p>
<p>入籍後は、名字を変えた側が保険証やクレジットカードなどの名義を変更する必要があります。</p>
<h3>結婚式</h3>
<p>結婚式は両親やお世話になった人達に感謝を伝える場でもあります。</p>
<p>2人はもちろん、参列者に楽しんでもらえるような1日にしましょう。</p>
<h2>プロポーズから結婚までにかかる期間はどれくらい？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-3001" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_91053460_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_91053460_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_91053460_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_91053460_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_91053460_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_91053460_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>次に、<strong>プロポーズから結婚までにかかる期間</strong>を解説します。</p>
<h3>プロポーズから入籍までの期間を婚約期間という</h3>
<p>プロポーズから入籍日までの期間を婚約期間と呼びます。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">カップルによってプロポーズの日や入籍希望日が違うので、婚約期間はバラバラです。</span></p>
<h3>平均的な婚約期間の長さは約1年以内？</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">平均的な婚約期間の長さは約1年以内</span>と言われています。</p>
<p>しかし、なかには1年以上のカップル、2～3カ月のカップルもいるでしょう。</p>
<p>プロポーズから入籍するまでに両家挨拶や結婚指輪の購入などがあるので、婚約期間は1カ月以上あると余裕をもって行動できます。</p>
<h3>婚約期間が長いことのメリットとは</h3>
<p><strong>婚約期間が長いことのメリット</strong>はあるのでしょうか。</p>
<h4>時間をかけて結婚式などの準備をすることができる</h4>
<p><span style="color: #ff0000;">婚約期間が長いと、結婚式準備や名義変更などに時間をかけられます。</span></p>
<p>入籍前後は決めるべきこと、やるべきことが多いので、時間があると焦らずに済むでしょう。</p>
<h3>婚約期間が短いことのメリットとは</h3>
<p><strong>婚約期間が短いことのメリット</strong>もあります。</p>
<h4>プロポーズの熱量のまま進めることができる</h4>
<p><span style="color: #ff0000;">婚約期間が短いと、プロポーズをしたときの熱量のまま結婚準備を進めることができます。</span></p>
<p>気持ちが盛り上がっている状態なので、テキパキと結婚準備ができるでしょう。</p>
<h2>カップルが結婚までの流れで気を付けるべきマナーを段階ごとに紹介</h2>
<p>最後に、<strong>カップルが結婚までの流れで気を付けるべきマナー</strong>を段階ごとに紹介します。</p>
<h3>プロポーズの時のマナー</h3>
<p>プロポーズは、雰囲気が大切です。</p>
<p>前触れなく話を切り出したり、大勢の人がいる前で大声でプロポーズするのはやめましょう。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">相手の気持ちが高まるようなシチュエーションで、自分の気持ちをはっきり伝えるのがマナーです。</span></p>
<h3>結婚報告の時のマナー</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">結婚報告は、まず自分の親に報告し、次に両家の親に報告・挨拶をします。</span></p>
<p>自分の親に報告せずに2人で結婚報告に突然行くと、親は驚いてしまうでしょう。</p>
<p><strong>会社では、直属の上司に一番最初に報告します。</strong></p>
<h2>まとめ</h2>
<p>この記事では、結婚を考えているカップルに向けて、<strong>プロポーズから結婚式までの流れ</strong>を紹介してきました。</p>
<p>プロポーズから結婚式までは、両家顔合わせや結婚指輪・結婚式場選びなどの多くの過程があります。</p>
<p>予想外に時間がかかる場合もあるので、余裕を持ったスケジュールを立てておくと結婚式までスムーズに準備できるでしょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/3003">結婚を考えてるカップルが知っておきたいプロポーズから入籍、結婚式までの流れとは？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/3003/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>彼氏に振られた辛さを忘れる、立ち直るための方法とは？復縁のためのステップや振られるメリットを紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2998</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2998#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 02:38:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[彼氏]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2998</guid>

					<description><![CDATA[<p>「彼氏に振られた…どうすれば立ち直れる？」 「復縁できるのかな」 このように悩んでいる女性はいませんか？ 彼氏に振られた...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2998">彼氏に振られた辛さを忘れる、立ち直るための方法とは？復縁のためのステップや振られるメリットを紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>「彼氏に振られた…どうすれば立ち直れる？」<br />
「復縁できるのかな」</p>
<p>このように悩んでいる女性はいませんか？</p>
<p>彼氏に振られた女性におすすめの、辛い記憶を早く忘れる・切り替えるための方法があります。振られたことをポジティブに捉えることができれば、失恋を引きずらずに前を向けるでしょう。</p>
<p>この記事では、<span style="color: #ff0000;"><strong>彼氏に振られた女性におすすめの立ち直るための方法</strong></span>や、<span style="color: #ff0000;"><strong>振られたけれど復縁したいときの対処法</strong></span>を紹介していきます。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">振られるメリット</span>も解説しているので、気になる人はぜひ参考にしてください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼氏に振られた女性におすすめの立ち直るための方法10選</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">振られたけどまだ彼氏のことが好きな人におすすめの対処法とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼氏に振られることのメリットはある？</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>彼氏に振られた女性におすすめの立ち直るための方法10選</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2996" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74791778_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74791778_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74791778_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74791778_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74791778_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74791778_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>はじめに、<strong>彼氏に振られた女性におすすめの立ち直るための方法</strong>を紹介していきます。</p>
<ul>
<li>SNSやLINEなどで彼氏を見ない</li>
<li>友人に失恋したことについて相談する</li>
<li>友人と遊んで気分転換をする</li>
<li>仕事や私生活を忙しくして、恋愛のことを考えないようにする</li>
<li>彼氏との思い出の品を捨てる</li>
<li>自分の気持ちを整理するために紙などに書き出してみる</li>
<li>失恋を糧に繰り返さないようにする</li>
<li>イメチェンをしてみる</li>
<li>新しい出会いを探す</li>
<li>失恋のストレスを自分磨きに向ける</li>
</ul>
<h3>SNSやLINEなどで彼氏を見ない</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏に振られたときは、SNSやLINEなどで彼氏を見ないようにしましょう。</span></p>
<p>大好きだった彼氏が何をしているのか、誰と一緒にいるのかなど、気になってしまう人は多いです。</p>
<p>しかし、SNSやLINEを見ればつい連絡してしまうかもしれません。別れた後にSNSやLINEですぐに連絡してしまうと、いつまでも彼氏を忘れることができません。</p>
<p>どうしても気になって見てしまう人は、<strong>SNSやLINEから彼氏のアカウントを削除する</strong>のがおすすめです。</p>
<h3>友人に失恋したことについて相談する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">友人に失恋したことを相談してみましょう。</span></p>
<p>彼氏に振られたときはショックが大きく、誰かに相談しようとは思えないかもしれません。しかし、自分1人で落ち込んでいるだけでは、いつまでたっても立ち直れないでしょう。</p>
<p>信頼できる友人がいれば、彼氏に振られたことを正直に話してみてください。辛い気持ちを思い出すかもしれませんが、心が軽くなります。</p>
<h3>友人と遊んで気分転換をする</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏に振られたことを考えて落ち込んでばかりではなく、友人と遊んで気分転換をしましょう。</span></p>
<p>夢中になって遊んでいると、振られたことを考えなくて済みます。立ち直るまでは遊ばないようにしていると、1人の時間が増えてつい元カレのことを思い出してしまうかもしれません。</p>
<p>美味しいものを食べに行ったり、非日常を味わえるテーマパークに遊びに行ったりして気分を上げれば、振られたことを少しずつ忘れられます。</p>
<h3>仕事や私生活を忙しくして、恋愛のことを考えないようにする</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">仕事に力を入れたり私生活の予定を増やしたりして、恋愛のことを考えないようにしましょう。</span></p>
<p>失恋後は何もやる気が出ないかもしれませんが、だからといって何もしないでいると、いつまでも振られた瞬間を思い出してしまいます。</p>
<p>これまで以上に仕事を頑張れば、職場での評価が上がるなど、いいことがあるかもしれません。</p>
<h3>彼氏との思い出の品を捨てる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏との思い出の品を捨てましょう。</span></p>
<p>お揃いで買ったアイテムや彼氏にもらったプレゼントなどは「捨てるのはもったいない」「思い出だから残しておきたい」と思う人もいるのではないでしょうか。</p>
<p>しかし、彼氏との思い出の品を残しておくと見るたびに彼氏のこと、振られたときのことを思い出します。</p>
<p>例え愛用しているアイテムだったとしても、<strong>立ち直るために思い出の品は全て捨てることが大切です。</strong></p>
<h3>自分の気持ちを整理するために紙などに書き出してみる</h3>
<ul>
<li>彼氏のどのようなところが好きだったのか</li>
<li>どうしてこんなにも悲しいのか</li>
</ul>
<p>このように、<span style="color: #ff0000;">気持ちを書き出すことで自分の潜在的な感情や思いに気付ける場合があります。</span></p>
<p>自分の気持ちを整理できれば、自分を客観的に見つめて立ち直る方法を発見できるかもしれません。</p>
<h3>失恋を糧に繰り返さないようにする</h3>
<p>振られたことを思い出して落ち込むのではなく、<span style="color: #ff0000;">失恋で学んだこと次の恋愛に活かす準備をしましょう。</span></p>
<p>彼氏に振られた原因を分析すれば、自分の悪い部分やもっとこうすればよかった、と思う部分に気付くことができます。</p>
<p>「もっと〇〇すればよかった」と感じるのであれば、次の恋愛で繰り返さないように意識することが大切です。</p>
<h3>イメチェンをしてみる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏に振られた女性は、イメチェンをすると立ち直れる場合があります。</span></p>
<ul>
<li>髪をバッサリ切る</li>
<li>ダイエットや筋トレをしてスタイルアップを目指す</li>
<li>まつげエクステを付ける</li>
<li>ネイルサロンに行って爪を可愛くする</li>
</ul>
<p>このようなイメージチェンジのなかから、気になるものに挑戦してみましょう。</p>
<h3>新しい出会いを探す</h3>
<p>彼<span style="color: #ff0000;">氏に振られた女性は、新しい出会いを探して行動しましょう。</span></p>
<p>失恋を引きずったままでは、新しい出会いは見つかりません。元カレのことを完全に忘れられていない場合でも、新しい恋が始まれば自然と忘れられる場合があります。</p>
<ul>
<li>マッチングアプリに登録する</li>
<li>合コンに積極的に参加する</li>
<li>友人にいい人がいれば紹介してほしいと頼む</li>
</ul>
<p>このような方法を上手く利用してみましょう。</p>
<h3>失恋のストレスを自分磨きに向ける</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">失恋のストレスを自分磨きに向けましょう。</span></p>
<p>振られたショックが大きいと、ストレスを感じてイライラしたり暴飲暴食したりする人がいます。</p>
<p>しかし、それではいつまでも悲しい気持ちから抜け出せません。</p>
<p>ストレスを自分磨きへの意欲に変えれば、ストレス発散をしながら自分の魅力を高めることができます。</p>
<p>自分に似合う髪型やメイクを研究するなどして、自分を振った彼氏を見返すくらい綺麗になれば立ち直れます。</p>
<h2>振られたけどまだ彼氏のことが好きな人におすすめの対処法とは？</h2>
<p>次に、<strong>振られたけれどまだ彼氏のことが好きな人におすすめの対処法</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>別れた原因をはっきりさせる</li>
<li>冷却期間を設ける</li>
<li>彼氏に非がある場合</li>
<li>自分に非がある場合</li>
</ul>
<h3>別れた原因をはっきりさせる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">振られたけれどまだ彼氏のことが好きな人は、別れた原因をはっきりさせましょう。</span></p>
<p>もし復縁を考えているのであれば、彼氏が原因なのか、自分が原因なのかによって今後の対処法が変わります。</p>
<p>「別れよう」と一方的に言われた場合は、理由を聞いてみることがおすすめです。</p>
<h3>冷却期間を設ける</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">原因をはっきりさせた後は、冷却期間を設けましょう。</span></p>
<p>冷却期間とは、別れた後に一切連絡をとらずに頭を冷やす期間のことです。</p>
<p>彼氏のことがまだ好きで別れたくない、復縁したいと強く思っている場合でも、別れた後すぐに連絡をするのは逆効果だといえます。</p>
<p>なぜなら、別れた後すぐのタイミングだと気持ちに変化がないので、連絡しても「めんどう」「諦めが悪い」と思われてしまうからです。</p>
<p>最適な期間は人それぞれですが、<strong>1カ月以上は冷却期間を設けたほうがいい</strong>かもしれません。</p>
<h3>彼氏に非がある場合</h3>
<p>次に、<strong>彼氏に非がある場合の対処法</strong>を紹介します。</p>
<p>「彼氏に好きな人ができてしまったから」のように、彼氏に非がある場合は以下のポイントに気を付けてください。</p>
<h4>彼氏に怒りや悲しみの感情に任せて連絡をしない</h4>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏に非があるとしても、怒りや悲しみを感情に任せるのはやめましょう。</span></p>
<p>「突然振るなんてひどいよ！信じられない！」「あなたに振られてからもうどうしたらいいか分からない」のような言葉をかけても、彼氏の心には響きません。</p>
<p>彼女を振った直後は冷静に物事を考えられない状態のため、感情に任せて連絡するのは逆効果です。</p>
<h4>別れた原因が解消されるまで待つ</h4>
<p><span style="color: #ff0000;">別れた原因が解消されるまで待つのもおすすめです。</span></p>
<p>例えば、彼氏に好きな人ができて振られてしまった場合でも、時間が経つとあなたの大切さに気付いて戻ってくる可能性がります。</p>
<p>そのため冷却期間を使って距離を取り、別れた原因が解消されるまで待てば彼氏から連絡が来る可能性が高いです。</p>
<h3>自分に非がある場合</h3>
<p>「彼氏に冷たい態度をとっていた」「友達ばかりを優先してデートの時間を作らなかった」など、<strong>自分に非がある場合</strong>は以下のポイントに気を付けましょう。</p>
<h4>別れた原因を克服する</h4>
<p><span style="color: #ff0000;">別れた原因がはっきりしている場合は、克服することが大切です。</span></p>
<p>連絡頻度が遅いことが原因で喧嘩になり振られた場合は、こまめな連絡を心がけるようにしてください。</p>
<p>別れた原因を克服せずにいると、元カレとの復縁はもちろん、新しい恋愛でも失敗してしまう可能性が高いです。</p>
<h4>彼氏に自分からアプローチする</h4>
<p><span style="color: #ff0000;">冷却期間を設けた後に、自分からアプローチしてみましょう。</span></p>
<p>自分に非があって振られた場合は、彼氏から連絡してくる可能性は低いと考えられます。</p>
<p>別れた原因を克服し、自分磨きをして以前よりも魅力的な女性になってから、アプローチしてみましょう。</p>
<h2>彼氏に振られることのメリットはある？</h2>
<p>彼氏に振られて何のやる気も起きない人もいるでしょう。しかし、<strong>振られるメリット</strong>があります。</p>
<ul>
<li>自分では気付かなかったマイナス面に気付くことができる</li>
<li>罪悪感を感じず、次の恋愛に進むことができる</li>
</ul>
<h3>自分では気付かなかったマイナス面に気付くことができる</h3>
<p>原因は全て自分にあるとは限りませんが、何かしらの原因があったから振られたのでしょう。</p>
<p>しかし、<span style="color: #ff0000;">振られたことで自分では気付かなかった短所に気付くことができるのは大きなメリットです。</span></p>
<p>「自分のこんな行動で相手に嫌な思いをさせていたんだ」と気付くことができれば、人として一歩成長できます。</p>
<h3>罪悪感を感じず、次の恋愛に進むことができる</h3>
<p>振られた側は、<span style="color: #ff0000;">罪悪感を感じずに次の恋愛に進むことができるのも、メリットです。</span></p>
<p>振った側の場合、すぐに次の恋愛をすると「切り替えが早いな」と思われる場合があります。</p>
<p>しかし、振られた側であればすぐに次の恋愛を探しても周りは「早く幸せになってね」と応援してくれるでしょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>今回は、<strong>彼氏に振られた女性が立ち直るための方法</strong>を紹介してきました。SNSやLINEを見ない、仕事を頑張ったり友人と遊んだりして気分を上げると、立ち直れる場合があります。</p>
<p>振られたけれど彼氏のことが好きな人は、一度振られた原因を整理しましょう。復縁を迫るのであれば、冷却期間を設けてからのほうが話を聞いてもらいやすいです。</p>
<p>振られたからこそ、自分では気付かなかった短所に気付けて成長できるメリットもあるので、早く立ち直って次の恋愛に進みましょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2998">彼氏に振られた辛さを忘れる、立ち直るための方法とは？復縁のためのステップや振られるメリットを紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2998/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>浮気をした彼氏を後悔させるには？男性が浮気をする理由や浮気されたことを引きずらないための方法を紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2990</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2990#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 02:28:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[彼氏]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2990</guid>

					<description><![CDATA[<p>「大好きな彼氏に浮気されたから後悔させる方法を知りたい」と考えている女性はいませんか？ 信じている人に裏切られるのは辛い...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2990">浮気をした彼氏を後悔させるには？男性が浮気をする理由や浮気されたことを引きずらないための方法を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>「<strong>大好きな彼氏に浮気されたから後悔させる方法を知りたい</strong>」と考えている女性はいませんか？</p>
<p>信じている人に裏切られるのは辛いでしょう。浮気されてすぐに別れるのではなく、後悔させてから別れたいと考える人は多いです。</p>
<p>彼氏が浮気するのにはいくつかの理由があり、浮気したことを後悔させるための効果的な方法もあります。</p>
<p>この記事では、<span style="color: #ff0000;"><strong>浮気をした彼氏を後悔させるための方法</strong></span>を紹介していきます。<span style="color: #ff0000;">浮気をした彼氏を許して復縁するにはどうすればいいのか</span>も解説しているので、気になる人はぜひ最後までご覧ください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼氏が浮気をする心理とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">浮気した彼氏を後悔させるための方法10選</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">浮気した彼氏と復縁するためにはどうすればいい？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼氏に浮気された経験を引きずらずに後悔させるにはどうすればいい？</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>彼氏が浮気をする心理とは？</h2>
<p>まずは、<strong>彼女がいるのに浮気をする彼氏の心理</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>彼女とマンネリ化していて新鮮さが欲しい</li>
<li>他の女性とも付き合う非日常を楽しみたい</li>
<li>自分のタイプの女性と仲良くなりたい</li>
</ul>
<h3>彼女とマンネリ化していて新鮮さが欲しい</h3>
<p>長い期間付き合っている恋人同士は、安心感はあるけれど<span style="color: #ff0000;">マンネリ化</span>してしまいがちです。</p>
<p>お互いに一緒にいることが当たり前になり、連絡するタイミングやデート内容なども同じパターンが多いでしょう。</p>
<p>このような関係が心地いいと感じる人もいますが、<span style="color: #ff0000;">新鮮さが欲しい</span>と感じる男性も多いです。</p>
<ul>
<li>付き合う前の新鮮な気持ちを思い出したい</li>
<li>別の女性と恋愛して新鮮な気持ちになりたい</li>
</ul>
<p>このような考えで浮気する男性がいます。</p>
<h3>他の女性とも付き合う非日常を楽しみたい</h3>
<p>彼女がいることに安心しているからこそ、<span style="color: #ff0000;">他の女性とも付き合う非日常を楽しみたい</span>という理由で浮気する男性もいるでしょう。</p>
<p>幸せな当たり前の日常に慣れてしまい、ありがたみを感じなくなっている男性はこのように考えます。</p>
<p>例えば同棲しているカップルの場合「仕事から帰ってきて、ご飯を食べてお風呂に入って寝る」というルーティンができます。</p>
<p>毎日同じことを繰り返していると「もっと刺激が欲しい」「他の女性と付き合ったらどんな感じだろう」と考えるようです。</p>
<h3>自分のタイプの女性と仲良くなりたい</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼女よりもタイプの女性が目の前に現れると、仲良くなりたい・親密な関係になりたいと思って浮気する男性もいます。</span></p>
<p>自分のタイプの女性からアプローチされた場合は、彼女がいても「こんな機会は滅多にないから」と誘いに乗ってしまう人もいるようです。</p>
<p>タイプの女性が現れても「彼女がいるからダメだ」と理性が働く男性もいますが、そうではない男性もいます。</p>
<h2>浮気した彼氏を後悔させるための方法10選</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2992" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_70454485_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_70454485_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_70454485_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_70454485_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_70454485_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_70454485_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>次に、<strong>浮気した彼氏を後悔させるための方法10選</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>彼氏と距離を取る</li>
<li>彼氏の前で泣く</li>
<li>彼氏を無視する</li>
<li>スキンシップを拒む</li>
<li>別れを切り出す</li>
<li>反省文を書かせる</li>
<li>友達に浮気されたことを言いふらす</li>
<li>浮気されたことをSNSなどを使って広める</li>
<li>何も言わずに別れる</li>
<li>新しい彼氏を作ってから別れる</li>
</ul>
<h3>彼氏と距離を取る</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">浮気した彼氏を後悔させるためには、彼氏と距離を取るのがおすすめです。</span></p>
<p>自分からLINEや電話をするのはやめ、あからさまに距離を取りましょう。彼氏は、彼女に避けられれていると気付きます。</p>
<ul>
<li>このまま別れを切り出されたらどうしよう</li>
<li>もう許してくれないのかもしれない</li>
</ul>
<p>このように彼氏が思うまでは、しばらく連絡を取らないようにしましょう。</p>
<h3>彼氏の前で泣く</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏の前で泣くことも、浮気を後悔させる方法の一つです。</span></p>
<p>裏切られて悲しい気持ちを隠す必要はありません。彼氏の目の前で思いっきり泣いてみましょう。</p>
<p>彼氏は、悲しんでいる彼女の姿を見て「こんなにも傷つけてしまったんだ、どうしよう」と後悔するはずです。</p>
<p>浮気する人は、心の中で「浮気くらいバレても大丈夫だろう」と軽く考えています。</p>
<h3>彼氏を無視する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏を完全無視する方法も、浮気を後悔させる方法の一つです。</span></p>
<p>連絡が来ても話しかけられても、無視しましょう。</p>
<p>浮気がバレた彼氏は、彼女に責められると思っています。そして責められたら謝れば許してもらえるとも考えているでしょう。</p>
<p>しかし、彼女が予想とは違う行動をしてくると動揺します。<strong>浮気を責めずにひたすら無視されるほうが、彼氏にダメージを与えられるでしょう。</strong></p>
<h3>スキンシップを拒む</h3>
<p>浮気された彼氏に触れられたくない、気持ち悪いと感じる女性もいるでしょう。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏がスキンシップを取ろうとしてきたら、拒んでみてください。</span></p>
<p>「気軽に触れないで」「浮気した人とスキンシップを取りたくない」とはっきり伝えてもいいでしょう。</p>
<p>はっきりと伝えることで「もう元には戻れないのかも」と思わせることができます。</p>
<h3>別れを切り出す</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">別れを切り出すのも、浮気した彼氏を後悔させる方法です。</span></p>
<p>あなたがまだ彼のことが好きで後悔させたいだけの場合は、覚悟が必要です。</p>
<p>なぜなら、別れを切り出されて素直に受け入れる男性もいるからです。</p>
<p>そのため、本当に別れる可能性があると覚悟したうえで別れを告げましょう。ちょっとした遊び心で浮気をしていた場合「別れることになるなら浮気なんてしなければよかった」と彼氏は後悔します。</p>
<h3>反省文を書かせる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">浮気した彼氏を後悔させたい人は、反省文を書かせてみましょう。</span>プライドが高い男性は、反省文を書く自分が惨めに思えて浮気を後悔します。</p>
<p>彼氏に長い反省文を書かせて惨めな思いをさせるとともに、浮気された側はもっと惨めで悲しい思いをしていることを伝えましょう。</p>
<p>軽い気持ちで浮気をした彼氏の場合、後悔するはずです。</p>
<h3>友達に浮気されたことを言いふらす</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏と共通の友達に浮気されたことを言いふらすのも、浮気を後悔させるためのおすすめの方法です。</span></p>
<p>浮気する彼氏は、バレたら謝って許してもらえば問題ないと思っています。まさか友達に言いふらされるとは考えていないはずです。</p>
<p>友達に言いふらすことで、彼氏は友達からの信頼を失ったりこれまでのように遊んでもらえなくなったりする可能性があります。</p>
<p>彼女だけでなく友達からも見放されれば浮気を後悔するでしょう。</p>
<h3>浮気されたことをSNSなどを使って広める</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">TwitterやInstagramなどのSNSで、浮気されたことをさりげなくアピールするのもおすすめです。</span></p>
<p>「浮気するなんて最低だな」「信じていた人に裏切られた」などと投稿すれば、友達は「浮気されたのかな？」と感じるはずです。</p>
<p>浮気したことが友達の間で広まったら、彼氏は恥ずかしさで後悔するでしょう。</p>
<p>しかし、プライベートなことをSNSで広めたことに逆切れしてくる場合もあるので注意してください。</p>
<h3>何も言わずに別れる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">何も言わずに別れを告げる方法も、浮気を後悔させることができます。</span></p>
<p>浮気がバレても謝るチャンスや話し合うチャンスがあると思い込んでいる男性が多いです。</p>
<p>もう彼氏と一緒にいる気がないのであれば、浮気した理由を聞く必要はないので一方的に別れを告げてもいいでしょう。</p>
<h3>新しい彼氏を作ってから別れる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">新しい彼氏を作ってから別れる方法も、浮気した彼氏を後悔させる方法です。</span></p>
<p>彼女に別れを切り出されたら浮気相手と付き合おう、と考える男性もいます。</p>
<p>しかし、彼女に彼氏ができて別れを告げられるとは想像していない男性が多いです。</p>
<p>浮気されたことが悲しくて振られるのではなく、<strong>自分より好きな人ができて振られるほうが男性のプライドを傷つけることができます。</strong></p>
<h2>浮気した彼氏と復縁するためにはどうすればいい？</h2>
<p>浮気されたけど彼氏のことがまだ好きだと感じる女性もいるのではないでしょうか。</p>
<p>ここでは、<strong>浮気した彼氏と復縁するためにはどうすればいいのか</strong>、解説します。</p>
<ul>
<li>彼氏が浮気した原因を分析する</li>
<li>彼氏が浮気できないように監視する</li>
<li>復縁後は浮気したことを持ち出さない</li>
</ul>
<h3>彼氏が浮気した原因を分析する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">浮気した彼氏と復縁したい人は、彼氏が浮気した原因を分析しましょう。</span></p>
<p>もしかすると、あなたに原因があるのかもしれません。彼氏は、彼女に以下のような不満を抱いていた可能性もあります。</p>
<ul>
<li>もっと連絡してほしかった</li>
<li>スキンシップを拒否されて悲しかった</li>
</ul>
<p>原因があれば浮気してもいいわけではありませんが、彼氏の不満を解消すればこれまで以上に仲良く付き合えるのではないでしょうか。</p>
<h3>彼氏が浮気できないように監視する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏が浮気できないように、お互いに了承したうえで監視するのもおすすめです。</span></p>
<ul>
<li>スマートフォンはいつでもお互いが見れるようにしておく</li>
<li>友達と出かけるときでも数時間に1回は連絡する</li>
<li>誰と遊んでいるのか分かる写真を送りあう</li>
</ul>
<p>例えば、このような方法で監視することができます。</p>
<p>彼氏に黙って監視すると束縛が激しいと思われて逆効果になるので、説明して納得してもらったうえで監視することが大切です。</p>
<h3>復縁後は浮気したことを持ち出さない</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">復縁できたら、浮気したことを持ち出すのはやめましょう。</span></p>
<p>彼氏が心から反省している場合は、浮気の話を持ち出されるのを嫌がります。</p>
<p>復縁したということは、もう一度彼氏を信じると決めたという意味です。</p>
<h2>彼氏に浮気された経験を引きずらずに後悔させるにはどうすればいい？</h2>
<p>最後に、<strong>彼氏に浮気された経験を引きずらずに後悔させる方法</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>嫌な経験には脳を鍛える効果がある</li>
<li>浮気されたことを思い出しそうなときは思考を止める</li>
<li>浮気された過去や、思い出すことを受け入れてくれる彼氏を付き合う</li>
</ul>
<h3>嫌な経験には脳を鍛える効果がある</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">嫌な経験をすると、経験値が上がったり視野が広がったりして脳を鍛える効果があるようです。</span></p>
<p>今までとは違う物事に対する見方をできるようになるので、自分がレベルアップできたと考えれば浮気されたことを引きずらずに済むでしょう。</p>
<h3>浮気されたことを思い出しそうなときは思考を止めない</h3>
<p>浮気されたことがショックだった場合、ふとしたときに思い出してしまうかもしれません。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">思い出しそうだと思ったときは、無理やり思考を止めないようにしましょう。</span></p>
<p>考えないように意識すればするほど、辛い経験を乗り越えられなくなってしまう場合があります。</p>
<h3>浮気された過去や、思い出すことを受け入れてくれる彼氏と付き合う</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">浮気された過去や、辛い経験を思い出すことを受け入れてくれる彼氏と付き合いましょう。</span></p>
<p>一度浮気された人は、次の恋愛でも浮気されるのではないかと不安になりやすいです。</p>
<p>そのような状態だと恋愛を楽しめなくなるため、過去をそのまま受け入れてくれる男性と付き合えば引きずらずに済むでしょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>今回は、<strong>浮気した彼氏を後悔させる方法</strong>を紹介してきました。</p>
<p>浮気する彼氏は、日常に刺激や新鮮さが欲しいと感じているようです。</p>
<p>浮気されたときは、彼氏を無視したり新しい彼氏を作ってから別れを切り出すと彼氏を後悔させることができるでしょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2990">浮気をした彼氏を後悔させるには？男性が浮気をする理由や浮気されたことを引きずらないための方法を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2990/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>彼女と復縁したい！振られた側からの復縁を成功させるためのステップとは？</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2987</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2987#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Feb 2023 02:09:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[彼女]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2987</guid>

					<description><![CDATA[<p>彼女と復縁したいけれど、どうすればいいのか分からない…と悩みを抱えていませんか。 彼女から振られてしまっても、振られた側...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2987">彼女と復縁したい！振られた側からの復縁を成功させるためのステップとは？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>彼女と復縁したいけれど、どうすればいいのか分からない…と悩みを抱えていませんか。</p>
<p>彼女から振られてしまっても、<strong>振られた側から実行できる行動</strong>があります。</p>
<p>また、復縁したいときに振られた側が気を付けるポイントを押さえておくことが大切です。</p>
<p>この記事では、<strong>彼女と復縁したいときに振られた側からできる7つの行動、振られた側が気を付けるポイント</strong>などを解説します。</p>
<p>彼女に振られてしまったけれど、復縁したいと悩んでいる男性は、ぜひ参考にしてください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と復縁したい！振られた側からできる7つのステップとは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と復縁したいときに振られた側が気を付けるポイントとは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">振られた彼女から復縁したいといわれたらどうすればいい？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>彼女と復縁したい！振られた側からできる7つのステップとは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2985" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_54471662_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_54471662_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_54471662_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_54471662_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_54471662_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_54471662_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>彼女と復縁したいときに、<strong>振られた側からできる7つのステップ</strong>を解説します。</p>
<p>振られてしまったからといって、復縁を諦める必要はありません。振られた側からでも行動はできます。</p>
<p>復縁を望む男性は、ぜひ実践してみてください。</p>
<h3>1.別れる際は無理に追いかけない</h3>
<p><strong>別れるときには、無理に追いかけないようにしましょう。</strong>無理に追いかけると、復縁をより難しくさせてしまうかもしれません。</p>
<p>振られてしまうときは、辛く悲しい気持ちで、別れたくないというのが本音でしょう。しかし無理に引き留めてはいけません。</p>
<p>引き留めることで、<strong>相手の気持ちをより離してしまい、復縁が難しくなったり、長い冷却期間が必要になったりしてしまいます。</strong></p>
<p>さまざまな気持ちを抱えることになりますが、別れ際には感謝を伝えて、あっさりと別れるほうがよいでしょう。</p>
<h3>2.冷却期間を置く</h3>
<p><strong>別れた後には、冷却期間を置いて、お互いに冷静になる時間を作りましょう。</strong></p>
<p>冷却期間は、相手と一切連絡を取らない、SNSでいいねやコメントなどを送らない、会わないようにするなど、<strong>相手との接点を無くすことが大切</strong>です。</p>
<h4>付き合った期間が短い（1年未満）なら1か月</h4>
<p><strong>付き合いが1年未満と短い場合は、1ヶ月ほど冷却期間を置きましょう。</strong>交際期間が短い分、別れた後の気持ちが冷めやすいため、冷却期間は長すぎないほうがよいです。</p>
<h4>付き合った期間が長い（1年以上）なら3か月以上</h4>
<p><strong>付き合った期間が1年以上と長い場合は、3ヶ月以上の冷却期間を置くようにしましょう。</strong></p>
<p>3ヶ月経つと、別れるときに感じていた怒りが和らぎ、冷静に話ができるようになっている可能性があります。</p>
<p>しかしカップルによって別れた原因は異なり、3ヶ月経てば落ち着くとも限りません。別れるときの状況などから判断して、必要であれば半年ほど時間を置くとよいでしょう。</p>
<h3>3.冷却期間で別れた原因を見直す</h3>
<p><strong>冷却期間中は、別れた原因を見直す時間にしましょう。</strong></p>
<p>どうして別れてしまったのか考えることは辛いことかもしれません。しかし原因と向き合わなければ、復縁できたとしても長続きできないでしょう。</p>
<p>自分の至らなかったところを考え、<strong>自分は何を見直すべきなのかを明確にする</strong>ことで、復縁への道が開ける可能性があります。</p>
<h4>冷却期間は彼女にも冷静に考える時間を与える</h4>
<p><strong>冷却期間は彼女にとっても、自分を見つめ直す時間になります。</strong></p>
<p>彼女自身が自分のことを見直し、冷静に考えることができることで、あなたを必要だと感じるかもしれません。</p>
<p>冷却期間は、あなたも彼女も冷静に考える重要な時間となるでしょう。</p>
<h3>4.彼女に惚れ直してもらうために自分磨きをする</h3>
<p><strong>冷却期間は、自分磨きをする時間にもなります。</strong></p>
<p>彼女に惚れ直してもらうために、<strong>ダイエットをしたり、自分に合う髪型を見つけたり</strong>と自分磨きをしてみましょう。</p>
<h3>5.彼女と再会するためのきっかけを作る</h3>
<p>冷却期間を終えたら、彼女と再開するきっかけを作って、彼女との復縁のために本格的に行動をしましょう。</p>
<p>ここからは、<strong>彼女と再会するときにおすすめの2つの方法</strong>を解説します。</p>
<h4>SNSやメールで軽いやり取りから始める</h4>
<p>再開するためには、連絡を取る必要があります。<strong>自然な流れで連絡ができるように、SNSやメールで連絡を取りましょう。</strong></p>
<p>「久しぶり」と<strong>軽いやり取りから連絡を取る</strong>のがおすすめです。深い話はせず、会うことを急がずに、まずは連絡を取り合う仲になることを目指しましょう。</p>
<h4>共通の友人の力を借りる</h4>
<p>共通の友人がいるなら、<strong>共通の友人に間に入ってもらうとスムーズに連絡を取れるようになるかもしれません。</strong></p>
<p>共通の友人を含めて、グループLINEを作るなど、共通の友人の力を借りると連絡を再開するときに緊張する気持ちをほぐせるでしょう。</p>
<h3>6.再会後のデートでは、彼女の話をしっかりと聞いてあげる</h3>
<p>再開後のデートでは、<strong>彼女の話をしっかり聞き、彼女の気持ちを理解するように努めましょう。</strong></p>
<p>ついあなたの気持ちばかりを彼女に話してしまいがちですが、ここで大切なのは、彼女の気持ちを理解することです。気持ちに寄り添うことで、復縁に向かいやすくなります。</p>
<h3>7.彼女の理想をかなえてあげるように努力をする</h3>
<p><strong>彼女の理想を叶えられるように努力し、できる限りのことをする覚悟が必要です。</strong></p>
<p>彼女にとって最高だと思えるデートを毎回できるように、デートプランを考えるようにしましょう。</p>
<h2>彼女と復縁したいときに振られた側が気を付けるポイントとは？</h2>
<p>彼女と復縁したいときに、振られた側としては3つのポイントに気を付けることが大切です。</p>
<p>ここからは、<strong>振られた側が気を付けるべき3つのポイント</strong>を解説します。</p>
<h3>シンプルなやり取りから始める</h3>
<p><strong>いきなり長文なLINEを送るなど、相手の負担になるようなやり取りはNGです。</strong>短文でLINEを送ったり、電話はしないようにしたりと、シンプルなやり取りを心掛けましょう。</p>
<p>用件を伝えるときには、端的に分かりやすくして、相手が返事をする気になるようなあっさりした内容がおすすめです。</p>
<h3>同じ失敗を繰り返さないようにする</h3>
<p><strong>同じ失敗を繰り返していては、彼女は復縁を考えられなくなってしまいます。</strong></p>
<p>別れた原因が、あなたの束縛ならもう束縛はしないことを心に誓い、彼女の行動に干渉しないようにしましょう。</p>
<p>またあなたが彼女のことを束縛するような言動をしたら、復縁へ向かうことは難しくなります。</p>
<p>失敗を繰り返さないように、自分と向き合うことが大切です。</p>
<h3>デートや連絡が取れることへの彼女への感謝を忘れない</h3>
<p><strong>彼女から返事がくることやデートに来てくれることをしっかり感謝しましょう。</strong></p>
<p>別れたらもう連絡を取りたくない人も多い中で、連絡を取ってくれて、デートをしてくれるのは有難いことです。</p>
<p>当たり前に感じることなく、いつも彼女には感謝の気持ちで接しましょう。</p>
<h2>振られた彼女から復縁したいといわれたらどうすればいい？</h2>
<p>あなたを振った彼女から復縁したいと言われたら、どう対応すればよいのでしょうか。振られた<strong>彼女から復縁を提案されたときの対応方法</strong>を解説します。</p>
<h3>彼女からの連絡に喜び過ぎない</h3>
<p><strong>彼女から連絡が来ても、喜びすぎないようにしましょう。</strong>あなたが彼女の連絡に喜ぶと、あなたに余裕がないと思われてしまいます。</p>
<p>彼女が恋愛の主導権を握ることになる可能性があるため、連絡が来ても喜びすぎず、冷静に対応するようにしましょう。</p>
<h4>喜んで我を忘れると同じ失敗を繰り返す可能性がある</h4>
<p><strong>喜んで我を忘れると、同じ失敗を繰り返して、せっかくのチャンスを不意にしてしまう可能性があります。</strong></p>
<p>彼女が復縁したいと思っている今がチャンスです。失敗を繰り返さないように気持ちを落ち着けましょう。</p>
<h3>自分も相手に好意があることをアピールしすぎない</h3>
<p>彼女と同じように復縁したい気持ちを持っていても、好意があることをアピールしすぎてはいけません。</p>
<p><strong>復縁したいことをアピールしすぎると、がっついた印象になってしまいます。</strong>余裕のない印象で、彼女が引いてしまうこともあるでしょう。</p>
<h3>復縁できる前提で話を進めない</h3>
<p>復縁できるチャンスではありますが、<strong>復縁できることを決定事項として話を進めてはいけません。</strong></p>
<h4>別れの原因が解決できているかなどをしっかりと確認する</h4>
<p><strong>別れたときの原因を解決できているのかが重要</strong>となります。別れたときの原因を解決できていないのに復縁しても、また同じ原因で別れてしまうかもしれません。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>復縁をしたいと思っても、どう行動すればいいのか分からない人は多いものです。復縁を目指すなら、<strong>焦らず7つのステップを踏む</strong>ようにしましょう。そして<strong>別れた原因と向き合い、同じ失敗をしないことが大切</strong>です。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2987">彼女と復縁したい！振られた側からの復縁を成功させるためのステップとは？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2987/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>片思いしている相手のことが好きかどうかわからない理由とは？自分や相手の気持ちを確かめる方法を紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2982</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2982#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 11:41:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋愛・失恋・片思い]]></category>
		<category><![CDATA[片思い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2982</guid>

					<description><![CDATA[<p>片思いしている相手のことが好きかどうか分からなくなってしまったと悩んでいませんか。 そこで今回は、片思いしている相手のこ...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2982">片思いしている相手のことが好きかどうかわからない理由とは？自分や相手の気持ちを確かめる方法を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>片思いしている相手のことが好きかどうか分からなくなってしまったと悩んでいませんか。</p>
<p>そこで今回は、<strong>片思いしている相手のことを好きか分からなくなる理由や気持ちを確かめる方法を解説</strong>します。</p>
<p>片思い期間が長いなどの理由で気持ちが分からなくなってしまうことは少なくありません。</p>
<p>この記事では、片思い中に相手が好きか分からなくなる理由や片思い中に自分の気持ちを確かめる方法などを紹介します。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中に相手が好きかわからなくなるのはなんで？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の自分の気持ちを確かめる方法とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の好きな人の気持ちがわからないときはどうすればいい？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い相手が好きだけど付き合いたいか分からない原因とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>片思い中に相手が好きかわからなくなるのはなんで？</h2>
<p>片思い中に相手が好きかわからなくなってしまうのはなぜでしょうか。<strong>片思い中に相手が好きかわからなくなる理由を5つ解説</strong>します。</p>
<h3>片思いしている期間が長すぎるから</h3>
<p><strong>片思いの期間が長すぎると、自分の気持ちを見失ってしまうことがあります。</strong></p>
<p>最初のうちは相手のことを四六時中考えてしまうほど好きだったはずです。しかし片思い期間が長引くと、その気持ちは冷め始め、好きかどうか分からなくなってしまいます。</p>
<h3>片思い相手に冷める瞬間があったから</h3>
<p><strong>片思いの相手に冷める瞬間があると、好きなのか分からなくなってしまうことがあるでしょう。</strong></p>
<p>好きだけど、こんなところは嫌というように、好きではない部分が見つかると、気持ちが冷めていくことがあります。</p>
<h3>仕事や趣味などに忙しいから</h3>
<p><strong>仕事や趣味に割く時間が増え、好きな相手のことを考えることが減ると、気持ちが冷めてしまうことがあるでしょう。</strong></p>
<p>以前は仕事や趣味よりも好きな相手のことばかり考えていたのに、今は仕事や趣味に没頭する時間が増えていると感じることがあります。</p>
<p>好きな相手を考える時間が減り、ふと自分の気持ちと向き合ったときに、本当に相手のことを好きなのか分からなくなってしまうことがあるでしょう。</p>
<h3>片思いに疲れたから</h3>
<p><strong>片思いに疲れて、好きかどうか分からない状態の可能性</strong>があります。</p>
<p>片思いは相手の言動一つで喜んだり、悲しんだりと感情の波が激しく、疲れてしまうことがあるでしょう。</p>
<p>好きな相手と両想いになれる未来があるのかも分からないまま、努力を重ねることに疲れ、好きかどうかも分からなくなってしまうことがあるかもしれません。</p>
<h3>好きという感情が分からなくなったから</h3>
<p>相手のことを好きだと思っていたはずなのに、<strong>この好きという感情が恋愛の「好き」なのか分からなくなってしまう</strong>ことがあります。</p>
<p>片思いをする中で、好きという感情自体が分からなくなってしまうこともあるでしょう。</p>
<h2>片思い中の自分の気持ちを確かめる方法とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2980" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_85610901_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_85610901_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_85610901_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_85610901_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_85610901_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_85610901_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>片思い中に自分の気持ちを確かめるには、どうすればよいのでしょうか。<strong>大きく分けて2つの方法</strong>を解説します。</p>
<h3>好きかどうか考えるのをやめる</h3>
<p>自分の気持ちを確かめるには、<strong>一度好きかどうかを考えることをやめてみましょう。</strong>考え続けていても答えはなかなか出ません。</p>
<p>立ち止まって考えることで、<strong>冷静に気持ちと向き合えます。</strong></p>
<h4>好きな気持ちが消えたら片思いをやめる</h4>
<p>好きかどうかを考えることをやめてみて、<strong>自然と好きな気持ちが無くなったなら、片思いをやめるタイミング</strong>です。</p>
<p>好きな相手のことを思い出すことがない場合、好きな人がいない状態でもあなたは生活ができるということでしょう。あなたにとって必要な相手ではないということかもしれません。</p>
<h4>やっぱり気になると感じるならまだ好きだということ</h4>
<p>好きかどうかを考えることをやめてみて、<strong>それでも自然と相手のことを思い出してしまうなら、まだ好きな感情がある</strong>ということです。</p>
<p>好きな人のことは忘れようとしても、簡単には忘れられません。考えないようにしようとしても思い出してしまうのは、あなたが相手のことを好きだからです。</p>
<h3>相手に彼女ができたらどう感じるかを考えてみる</h3>
<p><strong>相手に彼女ができたら…と考えてみましょう。</strong>どのような気持ちになりますか。自分の気持ちと向き合ってみましょう。</p>
<h4>悲しいと感じるかどうかが判断基準</h4>
<p><strong>相手に彼女ができたら悲しいと感じるなら、あなたは相手のことを好きだということです。</strong>彼女ができて悲しいと感じることが、あなたの感情を知る判断基準になります。</p>
<p>あなたが相手のことを好きでないなら、彼女ができても何とも思わないはずです。相手の彼女になりたい気持ちがある場合、悲しさといった嫉妬心が生まれるでしょう。</p>
<h2>片思い中の好きな人の気持ちがわからないときはどうすればいい？</h2>
<p><strong>片思いの相手の気持ちが分からないと悩みながら片思いを続けている人は多い</strong>ものです。相手の気持ちを知ることができれば、もっと関係を進められるのに…と感じることは少なくありません。</p>
<p>では、片思い中の相手の気持ちを知りたいときにはどうすればよいのでしょうか。<strong>5つの方法</strong>を解説します。</p>
<h3>LINEなどの日常的な連絡がどれくらい継続しているかを確かめる</h3>
<p><strong>LINEなどが長く続くようになったら、どのくらい連絡が継続しているかを確かめてみましょう。</strong></p>
<p>あなたからばかりLINEを送っているなら、自分から送ることをやめて、相手からLINEが来るか待ちます。</p>
<p>相手からLINEがくるなら、あなたへの気持ちは悪いものではありません。よい方向に気持ちが向いていると捉えてよいでしょう。</p>
<h3>遊びに誘ってみる</h3>
<p>ハードルは高いですが、<strong>2人きりで遊びにいこうと誘ってみましょう。</strong>2人きりで遊びにいくことを了承してくれるなら、相手はあなたのことをよいと思っているはずです。</p>
<p>最初から2人きりのデートに誘うことは難しいと思うなら、<strong>最初はグループで遊んでもよいでしょう。</strong></p>
<h3>会話の際に目が合うかどうかを確かめる</h3>
<p>会話をするときに、相手の目線がどこを向いているかを確かめてみましょう。<strong>あなたの目を見ているなら、相手はあなたに好意がある可能性があります。</strong></p>
<p>男性は好きな人が話していると、その人の目をしっかり見る人が多いです。会話中によく目が合うなら、あなたのことを好きだからかもしれません。</p>
<h3>思い切って気になっていることを伝えてみる</h3>
<p><strong>思い切って、相手のことを気になっていると伝えてみましょう。</strong>相手が嬉しそうな顔をしていたり、照れた顔をしていたりするなら、あなたに好意がある可能性があります。</p>
<h3>共通の友人に気になる人の気持ちを聞いてみる</h3>
<p><strong>共通の友人がいるなら、好きな人の気持ちを聞いてもらいましょう。</strong>友人という立場なら、相手が気持ちを話しやすくなるかもしれません。</p>
<h4>あなたに協力してくれる信頼できる友人に相談する</h4>
<p>友人に相談するなら、協力的で信頼できる人にしましょう。あなた自身も友人に状況を相談することで、<strong>恋愛を応援してくれる味方ができる</strong>はずです。</p>
<h2>片思い相手が好きだけど付き合いたいか分からない原因とは？</h2>
<p>片思いの相手が好きだけれど、<strong>付き合いたいか分からない場合もある</strong>でしょう。付き合いたいか分からない場合の原因を解説します。</p>
<h3>自分と相手が釣り合うかが不安</h3>
<p>相手のことは好きだけれど、<strong>自分では相手に釣り合わないだろうと考えているため、付き合うことに不安を感じてしまうケースがあります。</strong></p>
<p>自分は特別可愛い訳でも、イケメンな訳でもないけれど、相手は可愛い、イケメンだという場合、自分では恋人になれないと感じてしまうでしょう。</p>
<h3>今の関係性が壊れることが不安</h3>
<p><strong>今の時点で、仲のよい友達になることができているため、告白して関係性が崩れることが不安というケースがあります。</strong></p>
<p>付き合えるなら付き合いたいという気持ちはあるけれど、今の関係がなくなり、話すことさえ難しくなってしまうなら、告白しなくてもいいと感じてしまうかもしれません。</p>
<h3>価値観が違うと感じている</h3>
<p><strong>好きだけれど、価値観が違い、付き合うことは難しいと感じることがあります。</strong>結婚観や金銭感覚など、価値観の違いによって別れることは少なくありません。</p>
<p>もし付き合ったとしても、価値観の違いから別れてしまう可能性があると思うと、付き合いたいと思えなくなってしまいます。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>片思いをしていると、<strong>相手のことを好きかどうか分からなくなってしまう</strong>ことがあります。あまりに片思い期間が長いときや、片思いに疲れたときなど、さまざまなタイミングで気持ちが分からなくなってしまうことがあるでしょう。</p>
<p>そんなときには、<strong>好きかどうか考えることをやめてみて、それでも相手のことを思い出すかどうかで気持ちを判断</strong>できます。</p>
<p>気持ちに迷いが生じるときには、<strong>冷静に自分の気持ちと向き合うことが大切</strong>です。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2982">片思いしている相手のことが好きかどうかわからない理由とは？自分や相手の気持ちを確かめる方法を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2982/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>運命の人との出会いの予兆とは？出会いを引き寄せて逃さないための方法を紹介</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2977</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2977#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 11:27:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋活・出会い]]></category>
		<category><![CDATA[出会い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2977</guid>

					<description><![CDATA[<p>「運命の人ってどんな人なの？」 「出会いの予兆があるなら知りたい」 このような悩みはありませんか？ 運命の人との出会いを...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2977">運命の人との出会いの予兆とは？出会いを引き寄せて逃さないための方法を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>「運命の人ってどんな人なの？」<br />
「出会いの予兆があるなら知りたい」</p>
<p>このような悩みはありませんか？</p>
<p>運命の人との出会いを引き寄せるためには、今までと違った行動や、運を引き寄せるための行動をとる必要があります。</p>
<p>この記事では、<span style="color: #ff0000;"><strong>運命の人との出会いの予兆や運命の出会いを引き寄せるための行動</strong></span>を紹介していきます。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">運命の人との出会いの予兆とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">運命の人とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">運命の人との出会いを引き寄せる方法とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">運命の人との出会いを逃さないためには？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">「この人と結婚するかも」という直感は運命の人との出会い？</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>運命の人との出会いの予兆とは？</h2>
<p>はじめに、<strong>運命の人との出会いの予兆</strong>を紹介します。</p>
<p>以下の予兆を感じたときは、運命の人が近づいているのかもしれません。</p>
<ul>
<li>幸福感が増して充実した生活を送ることができている</li>
<li>偶然などの特別なシチュエーションが起きる</li>
<li>新しい趣味を始めたくなる</li>
<li>イメチェンなどに挑戦したくなる</li>
</ul>
<h3>幸福感が増して充実した生活を送ることができている</h3>
<p>何故だか分からないけれど、<span style="color: #ff0000;">いつも以上に幸福感が増して充実した生活を送ることができている</span>場合は、運命の人との出会いの前兆かもしれません。</p>
<p>運命で結ばれている人とは波長が合うので、近くにいるだけで幸福感が増します。</p>
<p>心が安定して何事も上手くいくようになったり、特別なことをしていないのに幸せだと感じることが増えたりしたら、運命の人が近づいている証拠でしょう。</p>
<h3>偶然などの特別なシチュエーションが起きる</h3>
<ul>
<li>偶然会うことが多い</li>
<li>初めて会ったのに生年月日や好きなものが同じな人がいた</li>
</ul>
<p>このような、<span style="color: #ff0000;">偶然などの特別なシチュエーションが起きるとき</span>は、運命の人との出会いの予兆かもしれません。</p>
<p>運命の人と出会うときは、普段の出会いとは違う何かを感じることが多いです。</p>
<p>意識しているわけではないのに同じ人によく会う場合は、無意識に惹かれあっている可能性が高いでしょう。</p>
<h3>新しい趣味を始めたくなる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">突然新しい趣味を始めたくなる、新しいことに挑戦したくなるとき</span>も、運命の人との出会いの予兆です。</p>
<p>新しい趣味を始めれば、環境が変わるので新たな出会いも期待できます。</p>
<p>新しい趣味を始めたくなるときは、今の状況を変えたい、レベルアップしたいと思っているはずです。</p>
<p>向上心が高くなり、新しい環境に足を運べば自然と新しい出会いが近付いてきます。</p>
<h3>イメチェンなどに挑戦したくなる</h3>
<ul>
<li>服の系統を変えたくなる</li>
<li>髪型やメイクをアップデートしたい</li>
</ul>
<p>このように、<span style="color: #ff0000;">イメチェンなどに挑戦したくなるとき</span>も、運命の人との出会いの前兆でしょう。</p>
<p>イメージチェンジをすれば、雰囲気が大きく変わるのでこれまでとは違う新しい空気が自分の周りを包みます。</p>
<p>これまでの自分とは違う新しい自分に生まれ変わることで、新しい出会いを呼び込もうとしているのでしょう。</p>
<p>服の好みが突然変わったり、今まで可愛いと思っていたものを可愛いと思えなくなったときも、自分の内面で変化が起きているので前兆の可能性があります。</p>
<h2>運命の人とは？</h2>
<p>次に、<strong>運命の人とはどのような人のことをいうのか</strong>、解説します。</p>
<ul>
<li>フィーリングが合う</li>
<li>すべてが好き</li>
<li>好きなものや趣味が似ている</li>
</ul>
<h3>フィーリングが合う</h3>
<p>運命の人とは、前世でも恋人だった可能性が高いといわれています。</p>
<p>そのため、<span style="color: #ff0000;">初めて会った人でも雰囲気が同じだと感じたり、フィーリングが合うと感じるようです。</span></p>
<ul>
<li>笑いのツボが同じ</li>
<li>初対面なのに居心地がいい</li>
<li>考えていることが似ている</li>
</ul>
<h3>すべてが好き</h3>
<p>運命の人には、大きなきっかけや理由がなくても不思議と惹かれてしまうものです。</p>
<p>そのため、<span style="color: #ff0000;">外見や内面など、とにかくすべてが好きだと感じる人は運命の人でしょう。</span></p>
<p>また、外見が好みではないのに気になってしまう人や、欠点さえも許せる、その人の前ではありのままの自分をさらけ出せる場合も、運命の人かもしれません。</p>
<p>運命の人同士は、外見などの目に見えるものだけで惹かれあうわけではありません。</p>
<h3>好きなものや趣味が似ている</h3>
<p>好きなファッション、趣味、休日の過ごし方など、<span style="color: #ff0000;">似ているところが多い相手は運命の人の可能性が高いでしょう。</span></p>
<p>また、価値観や考え方が同じ場合もあります。</p>
<p>運命の人とは前世でも結ばれていたといわれているため、自然と好みが一致します。</p>
<p>「〇〇が好きなんだよね」<br />
「え、そうなの？自分も好きだよ！」</p>
<p>このような会話をする機会が多い相手は、運命の人かもしれません。</p>
<h2>運命の人との出会いを引き寄せる方法とは？</h2>
<p>ここでは、<strong>運命の人との出会いを引き寄せる方法</strong>を紹介します。</p>
<ul>
<li>自分磨きを怠らない</li>
<li>1人の時間を積極的に持つ</li>
<li>わくわくするような挑戦を始めてみる</li>
<li>出会いを求めすぎない</li>
<li>人のいいところを褒める習慣をつける</li>
</ul>
<h3>自分磨きを怠らない</h3>
<p>何もせずただ「運命の人に出会いたい」と思っているだけでは出会えません。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">自分磨きを怠らず、常に魅力的でいるように心掛けると心に余裕が生まれ、新しい出会いを引き寄せやすくなります。</span></p>
<p>運命の相手に出会ったときに「なんて魅力的なんだろう」と思われれば、出会ってすぐに距離が縮まるかもしれません。</p>
<h3>1人の時間を積極的に持つ</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">一人の時間を積極的に持つことも、運命の人との出会いを引き寄せる方法の一つです。</span></p>
<p>常に誰かと一緒に行動している人や、1人では何もできない人は、異性に近付きにくいと思われる可能性があります。</p>
<p><strong>1人で過ごす時間を積極的に持つと隙が生まれるため、運命の人が近くにいた際に自然に交流できる</strong>でしょう。</p>
<p>特に男性は、集団でいる女性に話しかけるのは苦手な人が多いです。友人と一緒にいるときと1人でいるときを、バランスよく調整しましょう。</p>
<h3>わくわくするような挑戦を始めてみる</h3>
<p>現状に満足して何もしない人よりも、何事にも挑戦する人のほうが輝いて見えることがあります。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">自分がわくわくしながらできることを見つけて、挑戦してみましょう。</span></p>
<p>何かを新しく始めると、環境が大きく変わるので自然と出会いも増えます。新しい環境で運命の人に出会えるかもしれません。</p>
<h3>出会いを求めすぎない</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">運命の人との出会いを引き寄せることばかり考えるのは、おすすめしません。</span></p>
<p>出会いを求めすぎると、恋愛にガツガツしすぎている印象を与えてしまったり魅力的に見えなくなったりする場合があります。</p>
<p>出会いを求めて積極的に行動することは大切ですが、自分を磨いたり私生活を充実させたりすることに意識を向けることも大切です。</p>
<h3>人のいいところを褒める習慣をつける</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">人のいいところを見つけて褒める習慣を付けることも、運命の人との出会いを引き寄せる方法の一つです。</span></p>
<p>自分を褒めてくれる人のことを気になる人は多いです。</p>
<p>日頃から仲のいい友人や家族に対していいところを褒めるようにすると、出会って間もない相手のいいところも見つけられるようになります。</p>
<p>自分を褒めてくれた人に対しては「自分もいいところを見つけて褒めないと」と思い、興味を持つかもしれません。</p>
<h2>運命の人との出会いを逃さないためには？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2975" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_46996520_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_46996520_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_46996520_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_46996520_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_46996520_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_46996520_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>次に、<strong>運命の人との出会いを逃さないためにはどうすればいいのか</strong>、解説します。</p>
<ul>
<li>運命の人と出会ったと感じたら積極的にアプローチする</li>
<li>交際に発展したら周囲にアピールする</li>
<li>喧嘩や衝突もポジティブにとらえる</li>
</ul>
<h3>運命の人と出会ったと感じたら積極的にアプローチする</h3>
<p>運命の人に出会えたと感じても、相手も同じように気付いているとは限りません。</p>
<p>そのため「この人は運命の人かもしれない」と感じる人に出会ったときは、<span style="color: #ff0000;">自分から積極的にアプローチすることが大切です。</span></p>
<p>共通点が多い場合は「自分達は似ているところが多いよね」と言ったり「初めて会った気がしないくらい一緒にいると落ちつく」と言ってみましょう。</p>
<h3>交際に発展したら周囲にアピールする</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">交際に発展したら隠さずに周囲にアピールすることが大切です。</span></p>
<p>「私達付き合うことになったんだ」と、仲のいい友人をはじめ同じコミュニティの人達にもアピールしましょう。</p>
<p>周囲の人達の公認カップルになることで、自分達はより強い絆で結ばれているんだ、やっぱり運命の相手なんだと強く感じることができます。</p>
<p>また、お互いの家族にも早いうちに紹介しておくと、家族ぐるみで付き合えるのでより一層絆が強まります。</p>
<h3>喧嘩や衝突もポジティブにとらえる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">喧嘩や衝突をしたときにすぐに別れを選択するのではなく、ポジティブにとらえるようにしましょう。</span></p>
<p>運命の人同士だとしても、全てが同じとは限らないので喧嘩に発展することもあります。</p>
<p>運命の人だと思っている相手と衝突すると「考え方が違うってことは、運命の人ではなかったんだ」と思ってしまいがちです。</p>
<p>しかし、そこで小さな溝を埋めることができれば、2人の距離をより一層縮められます。</p>
<h2>「この人と結婚するかも」という直感は運命の人との出会い？</h2>
<p>「この人と結婚するかも」と思ったことはありませんか？このような直観は本当に運命の人との出会いなのでしょうか。</p>
<ul>
<li>直感的に結ばれる気がするのは運命の出会い？</li>
<li>好みが似ているなど運命の人との共通点が多い</li>
<li>今までの自分のタイプでないことも多い？</li>
</ul>
<h3>直感的に結ばれる気がするのは運命の出会い？</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">直感的に結ばれる気がするのは、運命の出会いの可能性が高いです。</span></p>
<p>初対面で「かっこいい」「可愛いな」と異性に対して思うことはあっても、なかなか「結婚するかも」と感じる人はいないでしょう。</p>
<p>初対面で結ばれる気がして、その後本当に結婚した人も世の中にはいます。</p>
<h3>好みが似ているなど運命の人との共通点が多い</h3>
<p>「この人と結婚するかも」という直感に加えて好みや考え方が似ているなど、共通点が多い場合は運命の人でしょう。</p>
<p>「この人と結婚するかも」と感じるだけでは気のせいかもしれないと思うかもしれません。しかし、<span style="color: #ff0000;">共通点が多ければその直感は本当</span>だといえます。</p>
<h3>今までの自分のタイプでないことも多い？</h3>
<p>「この人と結婚するかも」と思った相手が今までの自分のタイプではない場合もあるでしょう。</p>
<p>運命の相手とは潜在的に惹かれあうため、外見が自分のタイプとは限りません。</p>
<p>新しい趣味を始めるなどの挑戦をすると環境が変わるので、これまで出会ってきた異性とは違うタイプの人とも出会いやすくなります。</p>
<p>タイプではなくても「この人と結婚するかも」と思った相手は運命の人の可能性が高いので、積極的に交流してみましょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>今回は、<strong>運命の人との出会いの予兆</strong>や、<strong>引き寄せるための方法</strong>を紹介してきました。</p>
<p>運命の人と出会う前は、充実した生活を送れるようになったり新しいことに挑戦したくなったりする予兆があります。</p>
<p>運命の人と出会いたいと強く感じる人は、自分磨きを怠らずに1人でいる時間を増やせば、出会いを引き寄せられるでしょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2977">運命の人との出会いの予兆とは？出会いを引き寄せて逃さないための方法を紹介</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2977/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>片思い中の好きな人に会いたいと思ったらどうすればいい？相手から会いたいと思ってもらうには？</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2972</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2972#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 11:09:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋愛・失恋・片思い]]></category>
		<category><![CDATA[片思い]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2972</guid>

					<description><![CDATA[<p>片思いの中の好きな人に会いたいけれど、どうすればいいのか分からないと悩んでいませんか。 片思いの人に会う方法や会いたいと...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2972">片思い中の好きな人に会いたいと思ったらどうすればいい？相手から会いたいと思ってもらうには？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>片思いの中の好きな人に会いたいけれど、どうすればいいのか分からないと悩んでいませんか。</p>
<p><strong>片思いの人に会う方法や会いたいと思う瞬間、相手から会いたいと思ってもらう方法</strong>について解説します。</p>
<p>人は寂しさを感じたときなどで会いたいと思うものです。片思いの相手と会うには、相手を誘う必要があります。<strong>相手から誘ってもらうのも有効な手段</strong>です。</p>
<p>この記事では、片思い中の好きな人に会いたいと思う瞬間や会いたいときにおすすめの行動、相手から会いたいと思わせる方法を解説します。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の好きな人に会いたいと思うのはどんな時？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の好きな人に会いたいと思ったらどうしたらいい？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">片思い中の好きな人に会いたいと思わせるには？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">会いたいけど会えない人への片思いは好きでも諦めるべき？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>片思い中の好きな人に会いたいと思うのはどんな時？</h2>
<p>片思い中の好きな人に会いたいと思うのは、どのような時でしょうか。<strong>片思い中の好きな人に会いたくなる5つの瞬間</strong>を解説します。</p>
<h3>寂しさを感じたとき</h3>
<p><strong>寂しさを感じたとき、好きな人に会いたくなる人は多い</strong>ものです。寂しさを1人で紛らわせるのは難しく、誰かにそばにいてほしいと感じることが多いでしょう。</p>
<h3>仕事がうまくいかなかったとき</h3>
<p><strong>仕事がうまくいかなかったとき、好きな人に会いたくなる</strong>という人もいます。</p>
<p>仕事がうまくいかず、落ち込んだとき、誰かに慰めてほしい、癒して欲しいと感じるものです。</p>
<p>好きな人が慰めてくれたら、落ち込んだ気持ちを忘れて、幸せな気持ちになれるのではないでしょうか。</p>
<h3>街でカップルを見たとき</h3>
<p><strong>街でカップルを見ると「自分もそうなりたい」「うらやましい」という気持ちから、好きな人に会いたくなる人は多い</strong>です。</p>
<p>カップルを見て、ぎゅっと胸が締め付けられるような感情になった経験はありませんか。そんなときに、隣に好きな人がいてくれたら…と感じる人は多いでしょう。</p>
<h3>仲のいい友人から恋人の話を聞いたとき</h3>
<p>仲のいい友人から恋人の話を聞くと、自分も恋人が欲しいと感じやすいです。<strong>友人の話を聞きながら、好きな人のことを思い浮かべる人は多い</strong>のではないでしょうか。</p>
<h3>夜寝る前</h3>
<p>夜寝る前は、寂しさや1日の疲れを感じる瞬間です。<strong>隣に好きな人が一緒に寝ていたら…と思うこともあるでしょう。</strong></p>
<p>好きな人と一緒に眠ることができたら、1日の疲れもすぐに吹き飛ぶでしょう。</p>
<h2>片思い中の好きな人に会いたいと思ったらどうしたらいい？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2970" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74540393_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74540393_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74540393_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74540393_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74540393_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_74540393_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>片思い中の好きな人に会いたいと思ったとき、どうすればよいのでしょうか。<strong>5つの方法</strong>を紹介します。</p>
<h3>積極的に食事やデートに誘う</h3>
<p>好きな人に会いたいなら、<strong>積極的に食事やデートに誘ってみましょう。</strong>会いたい気持ちを抑える必要はありません。</p>
<p>食事やデートに誘って、関係を深められるようにしましょう。</p>
<h3>仕事などで手伝ってほしいことを頼む</h3>
<p><strong>仕事などで手伝ってほしいことを頼めば、好意に気づかれずに好きな人に会うきっかけを作れます。</strong></p>
<p>相手に好意をまだ伝えたくない人は、仕事などを口実にして会う機会を作るとよいでしょう。</p>
<h3>共通の趣味を共有する</h3>
<p><strong>好きな人と共通の趣味がある場合は、趣味を共有してみましょう。</strong></p>
<p>共通の趣味がカフェ巡りなら「おすすめのカフェを最近知ったので、一緒に行きませんか」と誘ってみると自然にデートに誘えます。</p>
<p>共通の趣味があると、相手と会う機会を増やしやすくなるでしょう。</p>
<h3>素直に会いたいと伝えてみる</h3>
<p><strong>好きな人に素直に会いたいと伝えるのも一つの方法</strong>です。</p>
<p>「会いたい」というと、相手に自分の好意を気づかれてしまう可能性が高いですが、<strong>好きな気持ちを伝えながら、会いたい気持ちも伝えられる一石二鳥の方法</strong>でもあります。</p>
<h3>共通の友人に協力してもらう</h3>
<p>共通の友人がいる場合は、<strong>友人に協力してもらうと会う機会を作りやすい</strong>です。</p>
<p>共通の友人を含めてBBQをしたり、出かけたりと2人きりではなく、グループで会うなら、会いやすくなります。</p>
<p>まだ好きな人と距離を縮める段階の場合は、共通の友人に協力してもらうことでスムーズに会う機会を作ることができるでしょう。</p>
<h2>片思い中の好きな人に会いたいと思わせるには？</h2>
<p><strong>片思い中の好きな人に会いたいと思ってもらえることが一番嬉しい</strong>ものです。</p>
<p>好きな人に会いたいと思ってもらうには、どうすればよいのでしょうか。<strong>5つの方法</strong>を解説します。</p>
<h3>一緒に楽しい時間を過ごす</h3>
<p><strong>一緒に楽しい時間を過ごすと、その後もまた会いたいと思ってもらえる可能性</strong>があります。</p>
<p>楽しい時間を過ごすには、まず自分が楽しむことが大切です。</p>
<p>また、相手が居心地よく感じられるように、話を聞くときには「うんうん」と相槌を打つことを心掛けるなど、ニコニコと過ごすとよいでしょう。</p>
<h3>こちらの会いたい気持ちは素直に伝える</h3>
<p><strong>あえて「会いたい」と素直に伝えることで、好きな人をドキッとさせられる</strong>でしょう。あなたの好意に相手が気づいていない場合は、あなたの好意に気づくきっかけになる可能性があります。</p>
<p>あなたのストレートな気持ちに相手は、もっとあなたと一緒にいたいと思うかもしれません。</p>
<h3>相手の誘いは適度に断る</h3>
<p><strong>相手の誘いを適度に断ることで、よりあなたに会いたいと思うようになる可能性があります。</strong></p>
<p>誘うたびにいつもOKをもらっていると、いつ誘ってもOKをくれる相手と思われてしまうかもしれません。</p>
<p><strong>たまに断ると、あなたと会うことに特別感が出る</strong>ため、相手から誘う機会は増えてくるでしょう。</p>
<h3>自分磨きを怠らない</h3>
<p><strong>相手があなたに会いたいと思うほど、素敵な女性になるために、自分磨きを怠らないようにしましょう。</strong></p>
<p>綺麗な言葉遣いやマナーを身につけるといった内面や、メイクやファッションを勉強するといった外見まで、自分磨きに励むことで、好きな人はあなたに会いたいと思うようになるかもしれません。</p>
<h3>他の異性を意識させる</h3>
<p><strong>他の異性の存在を意識させるような行動をしてみましょう。</strong></p>
<p>例えば、他の男性と会話する機会を増やすなど、あなたに他の男性がいるように見せると、あなたを失うかもしれないと相手は焦るかもしれません。</p>
<p>すると、相手はあなたともっと会って、振り向いてほしいと思う可能性があります。</p>
<h4>相手に都合のいい相手と思わせないことが重要</h4>
<p>相手に会いたいと思わせたいあまりに、<strong>相手に都合のいい人にならないことが重要</strong>です。</p>
<p>相手が会いたいと言ったらすぐに会う、いつでも会うというように都合が良すぎると、相手に主導権を握られてしまいます。</p>
<p>都合のいい人止まりになりたくないなら、少しはワガママな一面を見せてもよいでしょう。</p>
<h2>会いたいけど会えない人への片思いは好きでも諦めるべき？</h2>
<p><strong>会いたいけれど会えない…そんな相手を好きになってしまったら、片思いを諦めるべきなのでしょうか。</strong>諦めるべきか悩んでいる人は、ぜひ参考にしてください。</p>
<h3>会いに行けない理由は？</h3>
<p>どうして好きな人と会えないのでしょうか。</p>
<p><strong>相手にすでに恋人がいる、奥さんがいるという状態で、会いに行けないというなら、諦めたほうがよい</strong>でしょう。</p>
<h3>あなたの気持ちは伝えている？</h3>
<p>あなたの気持ちを相手は知っているでしょうか。<strong>あなたの気持ちを伝えれば、会える可能性があります。</strong></p>
<p>片思いを諦める前に、気持ちを伝えてみると状況が変わるかもしれません。</p>
<h3>連絡もとれない状況なら諦めるべき</h3>
<p>好きな人と連絡も取れない状況なら、気持ちを伝えることが難しいということです。</p>
<p><strong>気持ちを伝えることも、会うこともできない場合は、諦めて次の恋に進むべきタイミングなのかもしれません。</strong></p>
<p>気持ちを切り替えて、次に進んでみましょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>好きな人に会いたくなる気持ちは誰しも経験したことがあるのではないでしょうか。<strong>寂しさを感じたとき、落ち込んでいるときなど、好きな人にそばにいてほしい場面で会いたくなる</strong>気持ちは強くなりやすいです。</p>
<p><strong>自分から積極的に会えるように行動したり、相手に会いたいと思ってもらえるように行動したりする</strong>とよいでしょう。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2972">片思い中の好きな人に会いたいと思ったらどうすればいい？相手から会いたいと思ってもらうには？</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2972/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>彼女と喧嘩したときの原因と仲直りの仕方は？彼女と喧嘩した夢はいい夢だった</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2967</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2967#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 10:56:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[彼女]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2967</guid>

					<description><![CDATA[<p>「大好きな彼女と喧嘩してしまった」 「仲直りの仕方が分からなくて気まずい」 このような悩みを抱えている男性はいませんか？...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2967">彼女と喧嘩したときの原因と仲直りの仕方は？彼女と喧嘩した夢はいい夢だった</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>「大好きな彼女と喧嘩してしまった」<br />
「仲直りの仕方が分からなくて気まずい」</p>
<p>このような悩みを抱えている男性はいませんか？</p>
<p>彼女との喧嘩がこじれてしまうと、気まずい時間が長引いて別れの原因になりかねません。</p>
<p>仲直りするためには、まずは原因をはっきりさせることが大切です。</p>
<p>この記事では、<strong><span style="color: #ff0000;">彼女と喧嘩したときの原因</span></strong>と<strong><span style="color: #ff0000;">仲直りの仕方</span></strong>について説明しています。彼女と喧嘩した夢の意味も紹介しているので、ぜひ最後までご覧ください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と喧嘩したとき</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と喧嘩したときの仲直りの方法</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と仲直りするときにしてはダメなこと</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と喧嘩した夢を見たときの意味とは？</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>彼女と喧嘩したとき</h2>
<p>大好きな彼女と喧嘩したときは、深く落ち込むでしょう。</p>
<p>本当はずっと仲良くいたいのに、すれ違いや考え方の違いなどで喧嘩になるカップルは多いです。</p>
<p>彼女を怒らせてしまった場合、このまま別れを告げられるのではないか、もう仲直りできないのではないかと不安になってしまいます。</p>
<h2>彼女と喧嘩したときの仲直りの方法</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2965" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_58304554_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_58304554_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_58304554_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_58304554_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_58304554_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_58304554_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>まずは、<strong>彼女と喧嘩したときの仲直りの方法</strong>を紹介します。</p>
<h3>喧嘩になった原因を探す</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">はじめに、喧嘩になった原因を探して自分の行動を見直してみましょう。</span></p>
<p>自分がイライラしていたのか、彼女を怒らせるようなことをしてしまったのかなど、原因が何かしらあるはずです。</p>
<p>原因か分かれば、自分で直すべきところはどこか、相手に直してほしいところはどこかをはっきりさせることができます。</p>
<h3>悪かった部分は謝る</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">自分に悪いところがあると感じたら、素直に謝りましょう。</span></p>
<p>喧嘩をするきっかけはどちらか一方にあったかもしれませんが、お互いに非があることが多いです。</p>
<p>まずは自分が反省していることを伝えれば、相手の怒りがおさまるかもしれません。</p>
<h3>冷静になる時間を作る</h3>
<p>喧嘩した直後はお互いに感情的になっているので、話し合いができないことが多いです。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">1人で冷静になる時間を作り、お互いに心が落ち着いたタイミングで話し合いをしましょう。</span></p>
<h3>それぞれの価値観を理解する</h3>
<p>喧嘩したあとは、話し合いをしてそれぞれの本音をぶつけ合うことが大切です。</p>
<p>カップルとはいえ、他人同士なのでどうしても合わないところがあったり、違う考え方をしたりすることはよくあります。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">自分とは違うと感じても否定せず、一つの考え方として受け入れましょう。</span></p>
<h3>プライドを捨ててみる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">喧嘩した彼女と仲直りしたいのであれば、プライドを捨てましょう。</span></p>
<p>いつまでも意地を張っていると、喧嘩が長引いて仲直りするタイミングを逃してしまう可能性が高いです。</p>
<p>そのまま別れないよう、自分から謝る・連絡をとるなどしてみてください。</p>
<h3>彼女の気持ちも理解する</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">自分のことだけでなく、彼女の気持ちも理解する努力をしてみましょう。</span></p>
<p>「原因は彼女だ」と決めつけるのはおすすめできません。</p>
<p>彼女はあなたに対する不満を言えずに我慢している場合もあります。</p>
<h3>落ち着ける場所で仲直りする</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">仲直りするために話し合いをするときは、落ち着ける場所を選びましょう。</span></p>
<p>人が多く騒がしい場所だと、心が乱れたりお互いの声を聞き取れなかったりする可能性が高いです。</p>
<p>人気のないカフェや空いている時間帯を提案するのがおすすめです。</p>
<h3>余裕のあるときに話す</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">お互いに余裕のあるときに話し合いをしましょう。</span></p>
<p>仕事終わりや疲れているときだと、イライラしたり早く帰りたいと思ったりして思うように話が進みません。</p>
<p>時間も心も余裕があるときに話せば、お互いを気遣いながら冷静に話すことができます。</p>
<h3>彼女への思いを伝える</h3>
<p>喧嘩すると、彼女は「彼氏は私のことを好きじゃないんだ」と考える場合があります。</p>
<p>そのため、<span style="color: #ff0000;">彼女と仲直りしたいこと、彼女が好きで大切だと思っていることをはっきり伝えるのがおすすめです。</span></p>
<h3>言いたいことは手短に伝える</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼女に直してほしいところや今後の2人の過ごし方を話すときは、手短に伝えましょう。</span></p>
<p>ダラダラと話すと結局何が言いたいか彼女に伝わらず、イライラさせてしまう可能性もあります。</p>
<h2>彼女と仲直りするときにしてはダメなこと</h2>
<p>次に、<strong>彼女と仲直りするときにしてはダメなこと</strong>を紹介します。</p>
<h3>LINEで謝る</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">直接謝るのが恥ずかしいからといって、LINEで謝るのはやめましょう。</span></p>
<p>喧嘩して仲直りするときは、相手の顔を見て謝らないと感情が伝わりにくいです。</p>
<p>反省していないのではと疑われたり、不誠実だと思われたりします。</p>
<h3>攻撃的・感情的になる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼女が原因だと思っていても、感情的になって責め立てるのはやめましょう。</span></p>
<p>彼女も、自分に悪いところがあったと気付いているはずです。</p>
<p>そんなときに彼氏に責められると、仲直りどころか関係が更に悪化してしまうかもしれません。</p>
<h3>とりあえず謝る</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">早く仲直りするために、とりあえず謝るのもNGな行動です。</span></p>
<p>原因が分からないまま謝っても、何に反省しているのか彼女に伝わらないので怒らせてしまう可能性があります。</p>
<p>また、今後も同じ理由で喧嘩を繰り返してしまうでしょう。</p>
<h3>言い訳をする</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼女に何か言われても、言い訳をするのはやめましょう。</span></p>
<p>反省していないんだ、責任逃れしたいんだ、と思われて信頼がなくなります。</p>
<p>嫌だったことや直してほしいことを指摘されたら、素直に受け止めてください。</p>
<h3>今までの喧嘩を掘り返す</h3>
<p>「あのときは〇〇ちゃんが原因だったよね」などと、<span style="color: #ff0000;">過去の喧嘩を掘り返すのはやめましょう。</span></p>
<p>話がこじれてしまい、今回の喧嘩の解決が遠ざかってしまいます。</p>
<p>もし彼女が過去の話を持ち出してきたら、また別の日に話そうと伝えましょう。</p>
<h3>SNSに載せる</h3>
<p>「悪いのは彼女で、自分は悪くない」<br />
「〇〇な理由で喧嘩したけど、これって自分が悪いの？」</p>
<p>このように、<span style="color: #ff0000;">喧嘩中に悩んでいることをSNSに載せるのはやめましょう。</span></p>
<p>仲の良い友達はあなたの見方になってくれるかもしれませんが、彼女が見たら余計に関係が悪化します。</p>
<h3>泣いてしまう</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">悲しい、悔しいと感じても、彼女の前で泣くのはやめましょう。</span></p>
<p>「喧嘩で泣くなんて女々しい」と思われてしまいます。彼女の前では涙をこらえて、男らしく振る舞うのがおすすめです。</p>
<h2>彼女と喧嘩した夢を見たときの意味とは？</h2>
<p>彼女と喧嘩した夢を見たことがありますか？</p>
<p>夢から冷めるといい気分ではないので悪いことの前兆のように感じますが、<strong>実は幸運が訪れる暗示の場合が多いようです。</strong></p>
<p>夢の中での喧嘩が激しいほど、より幸運なことがこの先訪れると意味します。</p>
<h3>彼女と喧嘩した夢を見たときの男性心理</h3>
<p>彼女と喧嘩した夢を見たときは、まだ彼女に心を許していないと考えられています。</p>
<p>現実では心の距離が縮まっていないことにモヤモヤしている男性は、そのモヤモヤを夢で発散させているようです。</p>
<p>その結果、現実世界でも彼女と真剣に向き合えるようになり、距離が縮まるといわれています。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>今回は、<strong>彼女と喧嘩したときの仲直りの方法</strong>や、<strong>NGな行動</strong>を紹介してきました。</p>
<p>喧嘩したときは、まず原因を考えることが大切です。自分に悪いところがあった場合は、素直に謝りましょう。</p>
<p>仲直りの仕方によって今後の2人の関係性が変わる場合もあるため、意地を張らずに早めに解決するのがおすすめです。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2967">彼女と喧嘩したときの原因と仲直りの仕方は？彼女と喧嘩した夢はいい夢だった</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2967/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>女性が恋人・彼氏に求める条件って？理想が高い女性の落とし方も！</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2962</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2962#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 08:11:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[恋人]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2962</guid>

					<description><![CDATA[<p>女性が彼氏にどんな条件を求めているのか気になる人は多いのではないでしょうか。 そこで今回は、恋人に求める条件を解説します...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2962">女性が恋人・彼氏に求める条件って？理想が高い女性の落とし方も！</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>女性が彼氏にどんな条件を求めているのか気になる人は多いのではないでしょうか。</p>
<p>そこで今回は、<strong>恋人に求める条件</strong>を解説します。人によって、恋人に求める条件は異なるものです。</p>
<p>恋人に求める条件は、<strong>内面、外見、行動、お金や付き合い方</strong>と大きく分けて4つの条件に分けられます。恋人に求める条件を知ることで、恋人選びの参考にすることができるでしょう。</p>
<p>この記事では、<strong>女性が恋人に求める理想の条件やさまざまな条件を求める理想が高い女性を落とす方法</strong>を解説します。</p>
<p>恋人選びの条件に悩む人は、ぜひ参考にしてください。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女性が恋人・彼氏に求める理想の条件とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女性が恋人・彼氏に「内面」で求める条件</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女性が恋人・彼氏に「外見」で求める条件</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女性が恋人・彼氏に「行動」で求める条件</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">女性が恋人・彼氏に「お金や付き合い方」で求める条件</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">様々な条件を求める理想が高い女性を落とすには</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">まとめ</span></li>
</ul>
</div>
</div>
<h2>女性が恋人・彼氏に求める理想の条件とは？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2960" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_69398128_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_69398128_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_69398128_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_69398128_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_69398128_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_69398128_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>「優しい彼氏がいい」「背が高い人がいい」など、友達と会話する中で理想の彼氏の話題が出たことがある人は多いのではないでしょうか。</p>
<p><strong>人によって彼氏に求める条件は異なり、人によっては周りの人に理解されない条件を持っている人もいるもの</strong>です。</p>
<p>女性が彼氏に求める条件は、大きく分けて「内面」「外見」「行動」「お金や使い方」の4つに分類できます。</p>
<p>多くの人が求める彼氏の条件を満たす恋人ができれば、周りから羨ましがられることもあるでしょう。</p>
<h2>女性が恋人・彼氏に「内面」で求める条件</h2>
<p>女性が彼氏に内面で求める条件を3つ解説します。この3つの内面の条件をクリアする男性なら、一緒に楽しく過ごせるかもしれません。</p>
<p><strong>内面を重視して彼氏を選びたい人</strong>は、ぜひ参考にしてください。</p>
<h3>優しい</h3>
<p>彼氏に求める条件として、<strong>多くの人が挙げる条件が「優しさ」</strong>です。</p>
<p>優しい男性は、思いやりがあり、気遣いのできる男性でしょう。穏やかな性格で、居心地のよさを感じられます。</p>
<p>自分のワガママな部分も受け入れてくれるような包容力のある男性も優しい男性として捉えられることが多いです。<strong>自分の味方になってもらえるため、相談相手としても女性を支える存在となる</strong>でしょう。</p>
<h3>誠実</h3>
<p>恋人に求める条件として、<strong>誠実さを挙げる人は少なくありません。</strong>一途に想ってくれる男性をいとおしく感じられるでしょう。</p>
<p>隠れてギャンブルをする、借金をする、浮気をするという男性と一緒にいても幸せになることは難しいと感じている女性は多いです。そのため、<strong>誠実で裏表のない男性を理想とすることが多い</strong>のでしょう。</p>
<p>恋人に嘘をつかれるのは、辛く悲しいものです。誠実な男性なら、信頼でき、嘘を疑う必要もありません。</p>
<h3>面白い</h3>
<p><strong>面白い男性なら、一緒にいて笑いの絶えない時間を過ごすことができる</strong>でしょう。</p>
<p>ユーモアに溢れたトークで、笑わせてくれる彼氏だと、LINEや電話でもクスっとさせてくれそうなものです。</p>
<p>疲れたときや落ち込んでいるときでも、笑わせてくれる面白い彼氏がいれば、気分が明るくなるかもしれません。</p>
<h2>女性が恋人・彼氏に「外見」で求める条件</h2>
<p>女性が彼氏に求める条件として「かっこいい男性」ということがありますが、かっこいいとは具体的にどのような男性なのでしょうか。</p>
<p>ここからは、<strong>女性が彼氏に外見で求める条件を4つ解説</strong>します。</p>
<h3>清潔感がある</h3>
<p><strong>清潔感があることは、女性が彼氏に求める条件の中でも重視するポイント</strong>です。</p>
<p>毎日お風呂に入ることは当たり前ですが、髭を剃ったり、爪を切ったりと衛生面を整えられる男性を女性は求めています。</p>
<p>シワシワのシャツを着ていたり、汚れた靴を履いていたりするのはNGです。髪がぼさぼさでも気にせず、デートに行くような男性だと女性は驚いてしまうでしょう。</p>
<p><strong>口臭や体臭といった臭いにもしっかり気を遣うことができる男性はモテる</strong>傾向があります。</p>
<h3>好みの体型か</h3>
<p>人によって体型の好みは異なり、ぽっちゃりでもOKな人もいれば、マッチョな人が好きな人もいます。<strong>その人の好みの体型であることが重視される</strong>でしょう。</p>
<p>人によって好みの体型は違うものの、一般的にはあまりに太っていて不健康そうな男性やガリガリで心配になってしまうような男性は好かれないことが多いです。</p>
<p><strong>スラリとしたモデル体型の男性や高身長の男性は、好かれる傾向があります。</strong></p>
<h3>好みの見た目か</h3>
<p>見た目の好みも人それぞれです。<strong>好みの見た目の男性なら、見ているだけで幸せを感じられるという女性もいます。</strong></p>
<p>自分の好みの見た目で、一目惚れをするケースはあり、見た目を重視する人は多いものです。見た目がよくないと、どんなに優しい人でも気持ちが冷めてしまうという人もいるでしょう。</p>
<h3>好みのファッションか</h3>
<p>女性は、<strong>その人に合ったファッションを身に着けているか、似合っているか</strong>を重視することがあります。</p>
<p>海に遊びに行くというのにブーツを履いてきたり、遊園地に行くというのにスーツを着てきたりと、TPOに合った着こなしができない男性は敬遠されてしまうかもしれません。</p>
<p>ブランド品を身に着けているかということではなく、<strong>違和感のないその人らしい着こなし</strong>ができているかを見る女性が多いです。</p>
<h2>女性が恋人・彼氏に「行動」で求める条件</h2>
<p>行動面をよく見て彼氏を選ぶ女性は多いです。ここからは、<strong>女性が彼氏に行動で求める条件を4つ</strong>解説します。</p>
<h3>謝罪や感謝することができる</h3>
<p><strong>「ごめんね」「ありがとう」といった謝罪や感謝の気持ちを言葉にできる男性を条件として挙げる女性は多い</strong>です。</p>
<p>例えば、女性が男性にご飯を作ってあげたとき、男性が「ありがとう」としっかり言ってくれるなら女性は「ご飯を作ってよかった」と思えます。</p>
<p>「ありがとう」の一言もなく、ただ食べて終わってしまうと、女性は虚しさを感じてしまうことがあるでしょう。</p>
<p><strong>些細な言葉かもしれませんが「ごめんね」「ありがとう」といった言葉は大切な言葉です。</strong>謝罪や感謝を伝えられないと、不満が積もっていくかもしれません。</p>
<h3>頼ることができる</h3>
<p><strong>女性は男性に守ってほしいと思う気持ちがあり、頼りがいのある男性を求めています。</strong></p>
<p>何か困ったときに相談にのってくれる男性は、包容力があり、女性の気持ちに寄り添える男性です。</p>
<p>優柔不断な男性だと、どこかオドオドしていて女性は頼ることができないと感じてしまうことがあります。</p>
<h3>気遣いができる</h3>
<p><strong>気遣いのできる男性だと、女性からの印象がよいです。</strong></p>
<p>例えば女性が生理のときに、男性が鎮痛剤やカイロ、あたたかい飲み物などを用意して寄り添ってくれると女性には心強い存在となります。</p>
<p><strong>レディーファーストを実践してくれるような男性</strong>なら、女性は居心地よく過ごせるでしょう。</p>
<h3>連絡をしてくれる</h3>
<p><strong>連絡がマメな男性は、女性の求める条件に当てはまりやすい</strong>です。LINEをしても既読がなかなかつかない男性や、既読がついても返信が来るのに1日以上かかるような男性は、女性を不安にさせてしまいます。</p>
<p>すぐに返信をしなければならないということではありません。<strong>女性のことを思うなら、忙しくてもスタンプ1つでも返してくれるはず</strong>です。</p>
<p>連絡のマメさは、女性への愛情の深さと捉える女性は多いのでしょう。</p>
<h2>女性が恋人・彼氏に「お金や付き合い方」で求める条件</h2>
<p>付き合う上で、お金や付き合い方を重視する女性は多いです。女性が彼氏にお金や付き合い方で求める条件にはどのような条件があるのでしょうか。ここからは、<strong>3つの条件</strong>を解説します。</p>
<h3>経済力があるか</h3>
<p>男性に経済力があるかを見ている女性は多いでしょう。<strong>付き合った先の結婚まで考えるとなると、経済力を見る必要があります。</strong></p>
<p>共働きが増えた現代、男性の一馬力で生活ができるような経済力があることを求めるというよりも、安定した職に就いていることを重視する人が多いです。</p>
<p>また、<strong>しっかり貯金をしていて堅実であることを条件とする女性は多い</strong>でしょう。</p>
<h3>価値観が合う</h3>
<p><strong>価値観が合う人だと、一緒にいて楽</strong>だと感じられます。反対に価値観があまりに違う人といると、ストレスを感じてしまうかもしれません。</p>
<p>お金の使い方や時間の使い方などの価値観が合う人だと、結婚しても楽しく人生を共にできそうだと感じられるでしょう。</p>
<h3>共通の趣味がある</h3>
<p><strong>共通の趣味があると会話が弾み、趣味を取り入れたデートでも2人で楽しめます。</strong></p>
<p>男性の趣味がゲーム、女性はゲームに興味がないというカップルの場合、デートでゲームをすると女性は楽しくないかもしれません。</p>
<p>もしカップル2人ともゲームが趣味なら、デートとして2人でゲームをするとしても、2人で楽しめるでしょう。</p>
<p>同じ趣味があると、2人で同じことで楽しめるため2人の仲が深まりやすくなります。</p>
<h2>様々な条件を求める理想が高い女性を落とすには</h2>
<p>人によっては、内面も外見もよくて、高い経済力を持っている男性を求めているような理想が高い女性もいるでしょう。</p>
<p>理想が高い女性を好きになると「自分なんて相手にされないかもしれない」と男性は思ってしまうかもしれません。</p>
<p>そこでここからは、<strong>さまざまな条件を求める理想が高い女性を落とす3つの方法</strong>を解説します。</p>
<h3>相手を褒める</h3>
<p><strong>理想の高い女性は、承認欲求が高い</strong>可能性があります。自分のことを他者に認められたいため、世間でいうスペックの高い男性を連れて歩き、いい男を連れている自分も認められたいのかもしれません。</p>
<p><strong>承認欲求が高い女性は、褒めてもらうことで喜びを感じる</strong>でしょう。本人が頑張っていることを褒めてあげることがポイントです。</p>
<p>繁忙期で仕事を頑張っているなら「仕事頑張ってるね！」と褒めましょう。具体的に褒めることで女性は「自分のことを分かってくれてる！」と感じ、男性を好きになる可能性があります。</p>
<h3>見た目を良くする</h3>
<p>理想の高い女性は、かっこいい男性を彼氏にしたい！という気持ちが強いことが多いため、<strong>見た目にこだわることが大切</strong>です。</p>
<p>顔を変えることは整形手術をしなければ難しいですが、雰囲気を変えることはできます。髪型やスキンケア、眉毛を整えるなど、できることをしてみましょう。</p>
<p><strong>雰囲気だけでもイケメンになることができれば、女性からかっこいいと思われる可能性は高まります。</strong></p>
<h3>相手を立てる</h3>
<p>アプローチばかりしていると一本調子で、友達止まりになってしまうかもしれません。<strong>女性を立てて、よき理解者になれるようにしましょう。</strong></p>
<p>理想の高い女性はプライドが高い人が多いため、褒めたり、相手のことを大切にしていることを示したりと、女性を立てることが必要となります。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>女性が彼氏に求める理想の条件は、人によって異なります。<strong>内面、外見、行動、お金や付き合い方</strong>と、さまざまな条件を持っている人がいるでしょう。</p>
<p>彼氏に求める理想の条件を増やせば増やすほど、<strong>理想の彼氏を見つけることは難しくなります。</strong>また、男性からすれば<strong>理想が高い女性を落とすのは難しい</strong>と感じるでしょう。</p>
<p>女性も男性も自分磨きをして、自分の理想の相手と巡り合い、好きになってもらえるように<strong>努力することが大切</strong>なのかもしれません。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2962">女性が恋人・彼氏に求める条件って？理想が高い女性の落とし方も！</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2962/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>古典落語の恋愛観～②対談 桂枝之進×金原亭杏寿</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2947</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2947#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 06:30:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Omiaiレポート]]></category>
		<category><![CDATA[古典落語の恋愛観]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2947</guid>

					<description><![CDATA[<p>全2回に渡ってお届けする「古典落語の恋愛観」、第2回は対談形式にて古典落語の魅力をお伝えします。 若手落語家を代表する桂...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2947">古典落語の恋愛観～②対談 桂枝之進×金原亭杏寿</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>全2回に渡ってお届けする「古典落語の恋愛観」、第2回は対談形式にて古典落語の魅力をお伝えします。</p>
<p>若手落語家を代表する桂枝之進さんと金原亭杏寿さんが、同世代の恋愛観と古典落語の恋愛模様をテーマに対談。<br />
古典落語の恋愛観は今の時代でも通用する!? 2人の視点から、古典落語の恋愛観の普遍性に迫ります。</p>
<h2>古典落語から学べるのは“純愛”の表現</h2>
<div class="column-section">
<div><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2936" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></div>
<div>
<p>落語家/<strong><span style="color: #0000ff;">桂枝之進（かつら・えだのしん）</span></strong><br />
2001年、神戸市生まれ。2017 年1月、15 歳で三代目桂枝三郎に入門。12 月には、枝三郎六百席にて初舞台に上がる。2020 年 8月に、<br />
落語クリエイティブチーム Z 落語を立ち上げ、Z 世代の視点で再定義した落語を発信している。</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>落語家/<strong><span style="color: #ff00ff;">金原亭杏寿（きんげんてい・あんじゅ）</span></strong><br />
沖縄県出身。女優・モデルとしての活動後、2017 年 11 月に金原亭世之介に入門。2019 年5 月に前座昇進。<br />
NHK 連続テレビ小説「純と愛」と「ちむどんどん」に出演。2022 年公開の映画「二つ目物語 モテ男惚れ女」で主演を務め、2023 年公開予定の映画「忍獣大戦記 蛇龍対強羅」でも主演を演じる。2 月には二つ目昇進が決定し、美麗落語家として注目されている。<br />
http://kingpro.co.jp/</p>
</div>
</div>
<p><strong><span style="color: #ff6600;">ー恋愛をテーマにした噺には、純粋な物語が多いようですね。</span></strong></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>そうですね。しかも、江戸の恋愛を扱った噺の方が、ストーリーとして情緒的な話が多いですよね。上方はアホな話が多くて（笑）。<br />
この江戸落語の作り込まれたストーリー性は、やっぱり上方にない魅力の一つかなっていうのは落語家としても思いますね。『<strong>たちきり</strong>※③』は、悲しい終わり方をする話なのでちょっと毛色が違いますけど。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>私も『たちきり』は好きな噺です。芸者の小久が「私、若旦那に捨てられて生きていたくない、わがまま言ってごめんなさい」っていう台詞は、この噺の中で私が大事にしているポイントなんです。<br />
この<strong>言葉に純粋な愛がこもっている</strong>と感じるんですよね。</p>
<p>よく女性は、一瞬だけ落ち込んだとしても、次の男性に切り替えられるといいますよね？でも、小久は「もう生きていたくない」「わがまま言ってごめんなさい。私はもう無理です」って女将さんに伝える。<br />
あの一言に純愛を感じるんです。それに、若旦那が「この先、女房と名のつくものは持たない」って言うところもグッときますよね。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">解説コラム　③たちきり</div>
<div>芸者の小久に一目惚れした若旦那。一方の小久も若旦那と会うことを楽しみにしていた。<br />
ところが、小久に入れ上げるうちに家の金を使い込んでしまい、若旦那は家の蔵に閉じ込められてしまった。<br />
そんなことも知らず、来てくれることを信じていた小久だったが、徐々に衰弱して帰らぬ人となってしまう…。<br />
食事もとれないほど憔悴する小久の切なく純粋な恋心に、程度は違えど共感する人は多いはず！</div>
</div>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>物語の厚みというのは、やっぱり古典独特の魅力なのかな。恋煩いと言えば、『<strong>崇徳院</strong>※④』も。すごくあり得ない恋愛だと思いません？<br />
素性がわからない人にひと目惚れして、食べ物が喉に通らなくなり、胸が痛くなる。しかも、その女性を探すために「何としてでも探してくれ」って、大金を使い人を雇って探させる（笑）。</p>
<p><strong>そんな高いハードルを乗り越えてまでしたい恋愛って、現代では現実的でないから、そのギャップが面白い</strong>んでしょうね。<br />
しかも、ハッピーエンドで終わるじゃないですか。トントンとテンポよく話が進んでストンと落ちる、ストーリーの緩急があるっていうのは、演じる側としてもすごく心地がいいです。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2938" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>私も好きな噺ですね。百人一首の崇徳院で詠われている「瀬をはやみ岩にせかるる滝川の」という上の句だけ書き留めて渡すって、粋だなって思います。<br />
<strong>女性側からスッと渡すというのが、またカッコいい</strong>んですよね。そんな女性に憧れちゃいます。<strong>ちょっとLINE 交換しようとか軽いノリじゃない</strong>ですもの。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">解説コラム　④ 崇徳院</div>
<div>重病になった大家の若旦那が、熊五郎に人探しを頼んだ。実は、数日前に茶店で出会った娘にひと目惚れしたと言う。<br />
ところが両思いだったようで、別れ際に娘から崇徳院の上の句が書かれた紙を渡された。この歌を手がかりにその娘を探せと熊五郎に命じたのだった。熊五郎は句を叫びながら江戸中を探し回る…。<br />
恋心をどのように伝えるかは、恋愛における普遍的テーマです。女性からのさり気ないアプローチは、男心にビビッっと電気を走らせる導火線？</div>
</div>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>確かに、女性に上の句だけ渡されたら、キュンとしますよね。めっちゃ考えますよ。「これどういうこと !?」って。<br />
下の句で詠まれる「われても末に逢はむとぞ思ふ」と合わせて意味がわかった瞬間、そりゃ恋に落ちるわ！</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>若旦那が、女性をひと目見て「あっ素敵な方だな」と心が揺らいでいるところに、上の句が書かれた紙が落ちてくるなんて。これは恋に落ちざるを得ないですよね。<br />
また歌がいい句じゃないですか。「いつかどこかで一緒になりましょう」っていう女性の想いを込めて渡しているところが素敵！</p>
<p>「なんとかして繋がりたい。ここで別れちゃうのは惜しい！」と、それほど女性も若旦那にひと目惚れしたんだと思います。奥ゆかしいですよね。男性女性どちらが聞いても、運命的なストーリーにキュンとするお話です。</p>
<p><strong><span style="color: #ff6600;">ー今ならあまり聞かない出会いですよね。それに今は収入など条件を優先している人が多いのでは？</span></strong></p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>今はマッチングアプリがあって、年収とか学歴とか条件も見えちゃうから、条件で選ぶことも多いのかな？</p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>そうですね。マッチングアプリで見えちゃいますしね。<br />
マッチングアプリを使って、見た目だけでなく年収や仕事などを条件にして、選んだり選ばれたりしていることを考えると、「この人！」という運命の人と出会うまでのプロセスは大変そうですね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>どこに幸せを置くかは人それぞれなので、一概に「身を焦がすような恋愛をしないと、結婚しちゃいけない」という訳でもない気がしますけど。でも、<strong>打算的になっちゃうと、どうなんでしょうね？</strong></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>たまに条件で結婚を決めた人のニュースが目に入ってきて、何でこの人は結婚をしたんだろう？とは思いますね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>落語のネタにあるじゃないですか。<strong>「なんで一緒になったの？」の問いに対する回答が「寒かったから」</strong>って。</p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>逆に<strong>それぐらいの理由の方が、平和だな</strong>と思いますね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>「お金があったから」よりは。でも「寒かったから」って言ったのは、言い訳という照れ隠しですよね。そこがまたいい。まぁ確かに、お金も大事ですけど（笑）。</p>
<p><strong><span style="color: #ff6600;">ー古典落語の恋愛のパターンから、現代の人が学ぶべき点ってどういうところだと思います？</span></strong></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>純粋さですかね。いつの時代でも純粋に越したことはないですから。<br />
<strong>今は、純粋じゃない恋愛が手軽にできてしまうからこそ、純粋さというのは一つ共感できる点</strong>だと思いますね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>学ぶより、感じてもらえればいいなって思いはあります。『崇徳院』の上の句だけ渡す素敵さや、おしゃれさを感じ取ってもらえたら。<br />
まぁ、今そのまま同じことをする人はいないと思いますけど、それに近い恋をしたいと思ってもらえたらいいですね。</p>
<p>今は、出会いが本当に多様化しているので、たくさんの出会いがあると思います。その中から<strong>「素敵だな」と思える道を進むとき、落語の噺のストーリーが参考になることもある</strong>と思います。</p>
<p><strong><span style="color: #ff6600;">ー女性目線で、こういう恋愛がいいなと、憧れる噺はありますか？</span></strong></p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2937" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-683x1024.jpg" alt="" width="683" height="1024" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-683x1024.jpg 683w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-200x300.jpg 200w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-768x1152.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-1024x1536.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-1365x2048.jpg 1365w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1-scaled.jpg 1707w" sizes="(max-width: 683px) 100vw, 683px" /></p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>『<strong>堪忍袋</strong>※⑤』の夫婦のように、ああやって喧嘩しながらも一緒にいられるのは、なんかいいなって思いますね。理想的な夫婦の話です。<br />
喧嘩してワーワーやりながら、「あなたの体を想って梅干を入れてるんじゃないの、何で嫌っていうの？」と気遣ったり、付き合った頃の話をしたりもするんです。<br />
端々に愛情を感じるんですよね。そういう強い女性に心を寄せる人も多いのではないでしょうか。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">解説コラム　⑤堪忍袋</div>
<div>喧嘩の絶えない夫婦が、「袋の中に不満を溜めれば夫婦円満になれる」と教えてもらい実行した。<br />
「スベタアマーッ」「助平野郎ーッ」と鬱憤を袋に叫ぶと、あら不思議。憎しみが消えスッキリ！ それが話題となり、悪口を袋に吐きだめに多くの人が訪れるが…。<br />
怒鳴り合って、ストレスを発散させる夫婦、皆さんの周りにもいるのでは？<br />
円満夫婦・カップルになる秘訣は、思っていることを相手に伝え、価値観の共有をすることなのかもしれません。</div>
</div>
<p>『<strong>粗忽（そこつ）の釘</strong>※⑥』に出てくる夫婦も、なんかほっこりするんですよね。奥さんと言い合いをしながら引越しするんです。<br />
それで、お隣さんにご挨拶に行ったときに、亭主が「カミさんとはこういう馴れ初めで出会って～」と、初めてお邪魔したお宅で自分たちのことをべらべら話すという噺が、またすごくおかしくて。<br />
<strong>すごく素敵な恋をして一緒になったんだなって感じられる</strong>んです。</p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>夫婦喧嘩していても確かに仲はいいですよね。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">解説コラム　⑥ 粗忽の釘</div>
<div>夫婦が引っ越しの日に、タンスを背負ったまま戻ってこなかった、そそっかしい亭主。寄り道をしていたと聞いて呆れ果てる女房。<br />
亭主が、新居の壁に釘を打ち込むが、どうやら突き抜けてしまったよう。亭主は、謝りに隣の家に行くが、謝ることを忘れて世間話をするうちに女房の自慢話をする…。<br />
言い合いもするけれど、いつも亭主を見守っている女房。<br />
「愛してる」という言葉ではなく、妻への愛をピュアに表現する亭主に心を寄せる人も多いはず。</div>
</div>
<p><strong><span style="color: #ff6600;">ー今の夫婦やカップルにも共通してありそうな噺ですね。</span></strong></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>通じるからこそ、今も残っているんだと思います。夫婦やカップルで『堪忍袋』や『粗忽の釘』を聞いたら、きっとほっこりしますよ。<br />
本当にあるあるすぎて。「人間、生きていたらこうなるな」とか、「いや、夫婦喧嘩したらこうなる」みたいな。</p>
<p><strong>最終的に何かしらオチがあって笑えるポイントが待っているから、あるあるを共感してもらって、最後にすっきり気持ちよくなれる</strong>んです。<br />
夫婦喧嘩したときに寄席へ憂さ晴らしに行ったら、さっきのことがすごく馬鹿馬鹿しく思えたり。「夫婦ってこういうもんだよな」って、ほっこりして帰る人も多いのではないでしょうか。</p>
<p><strong><span style="color: #ff6600;">ーということは、デートで落語というのもアリですかね？</span></strong></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>めちゃくちゃアリだと思います。<br />
実は以前、個人的にアンケートをとったことがあるんですね。ほとんど落語を聞いたことがない、同世代 90 人ぐらいに「次の週末、落語に誘われたらどう思いますか？」って。</p>
<p>そうしたら、<strong>56%が快諾</strong>すると答えて、残りも好意的な反応が大多数を占めていたんです。だから、<strong>落語デートに誘っても、高確率でポジティブな反応が返ってくる</strong>と思いますよ。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>実際に女性のお客さんや、ご夫婦で来られる方も多いですしね。<br />
若いカップルが座っていることも珍しくありません。そもそも寄席に行って、嫌な気持ちで帰ることはないですからね。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2939" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>あくまでファンタジーの世界なので。帰りに今日聞いた演目の話をしながら、余韻に浸るデートというのもいいと思います。</p>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">杏寿●</span></strong>それ、すごく乙ですね。共感できる話がやっぱり多いので、見終わった後の会話には困らないかも。</p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">枝之進●</span></strong>つまり、<strong>出会ったばかりのカップルにもおすすめ</strong>です！</p>
<h2>恋する気持ちはいつの時代も変わらない</h2>
<h3>古典落語から「純愛」を学ぶ</h3>
<p>現代の恋愛模様は、マッチングアプリなどのツールが充実していることもあってカジュアル傾向にありますが、恋する気持ちはいつの時代も同じ。<br />
古典落語で語られているストーリーも、時代背景やアプローチの仕方が違うだけで、根本的な気持ちの部分に変わりがないことが、若者世代にも受け入れられている理由のようです。</p>
<p>桂枝之進さんと金原亭杏寿さんの話からわかったのは、古典落語から学ぶものは「純愛」の精神ということ。恋愛がカジュアル傾向にある現代だからこそ、「純愛」に惹かれる人も多いのではないでしょうか。枝之進さんがおすすめする落語デートで、ぜひふたりの愛を深めてみてはいかがでしょう？</p>
<p>▶第1回はこちら：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2943">古典落語の恋愛観～①落語家・桂枝之進が語る、古典落語の恋愛観</a></p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2947">古典落語の恋愛観～②対談 桂枝之進×金原亭杏寿</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2947/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>古典落語の恋愛観～①落語家・桂枝之進が語る、古典落語の恋愛観</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2943</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2943#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 11 Feb 2023 06:29:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Omiaiレポート]]></category>
		<category><![CDATA[古典落語の恋愛観]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2943</guid>

					<description><![CDATA[<p>全2回に渡ってお届けする「古典落語の恋愛観」、今回は第1回です。 古典落語をモチーフにした米津玄師の楽曲「死神」が話題と...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2943">古典落語の恋愛観～①落語家・桂枝之進が語る、古典落語の恋愛観</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>全2回に渡ってお届けする「古典落語の恋愛観」、今回は第1回です。</p>
<p>古典落語をモチーフにした米津玄師の楽曲「死神」が話題となり、今、Z 世代も注目している落語の世界。<br />
今回の Omiai Report では、老若男女を惹きつける落語の魅力について恋愛視点で切り込んでみました。ご登場いただくのは、Z 世代の視点で落語を再定義し、オリジナルのコンテンツを発信するクリエイティブチーム「Z 落語」主宰・桂枝之進さん。<br />
さらに後半では、女流落語家・金原亭杏寿さんとの対談企画も！今と昔の恋愛観を、噺家ならではの視点で語り合ってもらいました。</p>
<h2>古典落語の恋愛観</h2>
<p>「Z 落語」を主催する、若干 21 歳の気鋭落語家として注目を集める桂枝之進さん。<br />
噺家、そして Z 世代のクリエイターとしての視点から、今も色あせることのない古典落語の恋愛観について語ってもらいました。</p>
<div class="column-section">
<div class="image-and-text-wrapper large">
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2934" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<div>
<p>落語家</p>
<div class="text-heading">桂枝之進（かつら・えだのしん）</div>
<p>2001年、神戸市生まれ。2017 年1月、15 歳で三代目桂枝三郎に入門。12 月には、枝三郎六百席にて初舞台に上がる。2020 年 8月に、<br />
落語クリエイティブチーム Z 落語を立ち上げ、Z 世代の視点で再定義した落語を発信している。<br />
<a class="twitter-timeline" data-width="500" data-height="750" data-dnt="true" href="https://twitter.com/edanoshin?ref_src=twsrc%5Etfw">Tweets by edanoshin</a><script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script></p>
</div>
</div>
</div>
<p><span style="color: #ff9900;"><strong>ー枝之進さんは、同世代にも落語の魅力を伝える活動を続けていますが、どのような声を耳にしますか？</strong></span></p>
<p>落語の第一印象って、「難しそう」「古典・伝統的」というイメージが先行しているんです。でも、実は落語って、システムが違うだけで漫才と同じ大衆芸能なんですよ。<br />
漫才はボケとツッコミがセンターマイクを挟んで掛け合いをする芸能で、落語は噺家が着物を着て座布団に座って話をする芸能。<br />
ただ、形が違うだけなんです。面白い、面白くない、どの漫才師、落語家が好きかって、それは好みの問題ですよね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー古典落語が Z 世代にもウケている理由はどこにあると思いますか？</span></strong></p>
<p>きっと、300 年前も今も笑いのポイントが変わらないからだと思います。<br />
<strong>古典落語はどの時代にも通じる普遍的なテーマが題材</strong>なので、裏を返せば 300 年後もきっと面白いはず。そこまで時空を飛び越えてフラットに楽しめる芸能は、他にないのではないでしょうか。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー古典落語と新作落語では、何か違いはあるのでしょうか？</span></strong></p>
<p>古典落語も昔は新作落語でしたし、今の新作落語もいつかは古典落語になる。だから、僕はどちらかというと古典も新作もないと捉えています。<br />
「Z 落語では新作をやるんですか？」とか、「古典にこだわっているんですか？」と聞かれることがありますが、落語は落語として、大衆的なものとして残ってくれたらいいなと思っています。</p>
<p>僕が古典落語のパッケージを変えて、今の世代に新しいものとして落語を見せたところで、落語を聞いたことがない人にとってはどちらも同じ。つまり、古典を知らなければ、それはその人にとっては新しいものなのです。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー Z 世代の価値観や恋愛観については、枝之進さんはどのように感じていますか？</span></strong></p>
<p>恋愛について周りを見ていて感じるのは、すごくカジュアルですよ。トレンディードラマのような大恋愛って、同世代の人はあまりしていない気がします。<br />
付き合うきっかけも、それこそマッチングアプリだったりするので。ひと昔前と比べたらだいぶカジュアルになったのではないでしょうか？<strong>恋愛が人生の中の大きなイベントっていうより、日常的なものになっている</strong>と思います。感覚的にすぐ出会えるチャンスがあるって感じ。</p>
<p>どこにいるのかもわかるし、連絡だって LINE などですぐ取れるし、スマホなどのガジェットやアプリを通して、世の中が便利になりすぎていてすごくライトになっている感覚はありますね。<br />
出会おうと思えば出会える環境を、みんなが平等に持っているんです。行動するかしないかは別として…。</p>
<p>だから出会いが全くないということはないんですよ。<br />
その代わり、ひと昔前のように、相当な情熱を持って出会いを探すガッツはなくなってきているかな？出会うまでの過程は明らかに変わったんだろうと思いますね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ーそういう Z 世代の恋愛観と古典落語の恋愛観で、違う部分と似ている部分はありますか？</span></strong></p>
<p>古典落語って、恋愛の噺や嫁入りの噺などいろいろな噺があるんですけど、総じてものすごくピュアなんですよね。<br />
<strong>今の時代から見ると、みんなすごく純粋</strong>なんですよ。特に上方落語（※）の場合、基本的に主人公はみんなアホなんです（笑）。</p>
<p>例えば『<strong>ろくろ首</strong>※①』という噺では、主人公が「嫁さんを紹介してやる」と言われて喜ぶけど、相手が夜中に首が伸びるろくろ首だったというオチなんです。<br />
でも純粋だから怒らず、不思議とお笑いになるという優しい世界なんですよね。<strong>そんな、ハプニングが起きても揉めることなく柔軟に楽しめる純粋さが、今の時代の恋愛にもっとあってもいいのでは？</strong>と思います。</p>
<p>※上方落語 … 大阪や京都で生まれ、関西言葉が使われる落語。<br />
見台を扇子で叩いたり、三味線や太鼓などの楽器（ハメモノ）を鳴らす、賑やかな演出が特徴。一方、東京で生まれた落語は江戸落語と呼ばれる</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">解説コラム　①ろくろ首</div>
<div>母親と２人暮らしの男に、縁談の話が持ちかけられる。相手の娘はべっぴんだが、実は夜になると首が伸びる妖怪ろくろ首。<br />
ところが、男は「夜は寝ていて起きないから、首が伸びる姿を見ることはない」と、のん気に縁談を受けることにした…。<br />
現代に例えるなら、プロフィール写真が加工だとわかっていても、期待してしまう男のポジティブさ！？</div>
</div>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー好きな相手を探すときの気持ちは、古典落語も現代も同じだと思いますか？</span></strong></p>
<p>時代が変わっただけで、やっていることは変わらないと思います。<br />
<strong>マッチングアプリにせよ、お見合いにせよ、嫁さんを探す噺も、やっている人たちの目的も感情も変わらない</strong>ですよ。</p>
<p>めちゃめちゃ変わったのってツールやシステムだけで、それぞれ生きていて求めていることや感情って、何百年前からたいして変わっていないと感じます。だから、落語の笑いどころも変わらないんですよね。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ーでも時代ごとに恋愛の背景は変わりますよね？我々が知らない時代＝古典落語で描かれている恋愛は、どう楽しめばいいのでしょうか？</span></strong></p>
<p>時代ごとの世情を映している噺はたくさんあります。<br />
古典落語と新作落語の区別も難しくて、大正時代にできた落語とか昭和初期にできた落語だと、古典なのか新作なのか判断しづらい結構ギリギリのラインだと思うんです。<br />
令和の今からすると古典かな？と思えるぐらいのレベルなんです。</p>
<p>例えば、戦争で離れ離れになってしまった恋人同士が、戦後に出会うみたいな落語があったり。「この時代の恋愛ってこんな感じなんだな」みたいな、タイムスリップ的な楽しみ方はあると思います。それは、シティポップミュージックの楽しみ方に近いかも。</p>
<p>今、80 年代のシティポップが流行っているのも、僕たち世代が知らない「日本のいい時、輝いている時」が詰まっているからなんですよね。<br />
「あの時代の日本って、こんなキラキラしていたんだ。元気だったんだな」って、何かキラキラしたものを感じて惹かれるから、リバイバルしているんだと思います。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2935" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-1-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-1-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-1-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-1-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-1-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-1-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー古典落語で描かれる恋愛は、どんな噺が多いのでしょうか？</span></strong></p>
<p>昔も、男女が出会うことはすごく難しかったんです。しかも、<strong>落語に出てくる主人公は、モテない要素がいっぱい詰まっているようなヤツが多い</strong>んです（笑）。<br />
「モテたい」というモチベーションは持ち合わせているので、いろいろなことにチャレンジするんですけど、いつも空回りなんですよね。出会うまでのハードルも高くて、出会ってからも上手くいかない。</p>
<p>そういう人って、逆に愛おしく感じません？アグレッシブに頑張っているのに上手くいかないので、応援してあげたくなります。<br />
しかも、今なら SNS やマッチングアプリといった、前に進むきっかけがたくさんありますよね。昔はそういうツールが当然ないので、奇抜なアプローチの方法を考えたり、1 人で悩んだりするのも古典らしいポイントだと思います。<strong>落語の恋愛って純粋なんですよ。</strong></p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ーそういうピュアな恋愛って、枝之進さんは今の世代にも通じると思いますか？</span></strong></p>
<p>あり得ない世界観でも、心に響くものはあると思うんですよね。本当にめちゃくちゃ好きで、ずっと片思いをしている人って、今の時代は希少。<br />
<strong>高座で話していると、古典落語の恋が実った瞬間、みんなめっちゃ応援しているムードを感じます。</strong>なんか尊いですよね。</p>
<p>マッチングアプリや SNS でライトな恋愛を繰り返しているから、本当に燃え上がるような恋愛や心から落ち着けるような関係を、一周して求めているとか、そういう感じではないでしょうか。古典落語のアホで純粋な恋愛を見たら、めっちゃ共感できると思います。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー古典落語の純粋な恋愛観に心を寄せる楽しみに加え、噺に登場する人物の馬鹿馬鹿しさも、人々を魅了し続ける落語の面白さなのかもしれませんね。</span></strong></p>
<p>そういう意味では、『<strong>湯屋番</strong>※②』は非常に馬鹿馬鹿しい噺ですね。<br />
勘当された若旦那が仕方なく銭湯で働くことにするんですけど、その理由が女湯が覗けるかも？という、不純な動機なんです。それで、番台に座るのですが、女湯に人がいない…。</p>
<p>結局、がっかりした若旦那が女性にモテる妄想をするっていう、馬鹿馬鹿しいストーリーです。登場人物が持っている調子のいいアホさ加減って、クラスの中の一番アホなやつを誇張した感じなんですよ。<br />
落語って気軽に楽しめるものなので、ぜひ寄席をデートに誘うきっかけにして、足を運んでみてください！</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">解説コラム　②湯屋番</div>
<div>実家を勘当された若旦那が、居候先も追い出され奉公先の銭湯で働くことに。<br />
そして、堂々と女湯が覗けると番台に座るが、あいにく女湯はガラガラだった。仕方なく妄想をして気を紛らわしているうちに、自分の腕に吸い付いたりして徐々にエスカレート…。<br />
今も昔も恋愛に対する感情が変わらないのと同じように、男のスケベ心もいつの時代も変わらないようです。</div>
</div>
<p>▶NEXT：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2947">古典落語の恋愛観～②対談 桂枝之進×金原亭杏寿</a></p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2943">古典落語の恋愛観～①落語家・桂枝之進が語る、古典落語の恋愛観</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2943/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>イマドキ世代のバレンタイン③～どうなる？これからのバレンタイン</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2914</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2914#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Feb 2023 12:47:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Omiaiレポート]]></category>
		<category><![CDATA[イマドキ世代のバレンタイン]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2914</guid>

					<description><![CDATA[<p>全3回に渡ってお届けする「イマドキ世代のバレンタイン」、最終回の今回はイマドキ世代の男女による座談会の様子です。 ここま...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2914">イマドキ世代のバレンタイン③～どうなる？これからのバレンタイン</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>全3回に渡ってお届けする「イマドキ世代のバレンタイン」、最終回の今回はイマドキ世代の男女による座談会の様子です。</p>
<p>ここまでのアンケート調査結果や専門家の見解から、“ イマドキ世代のバレンタイン意識 ” が見えてきました。<br />
そこで！イマドキ世代ならではのリアルなバレンタイン事情をキャッチすべく、20 代の男女４人に集まってもらい座談会を実施。これからのバレンタインはどうなっていくと思うか、語り合ってもらいました！</p>
<h2>バレンタインは相手との距離が近づく日！</h2>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ーここでは 20 代の方々が思うバレンタイン事情について語っていただきたいのですが、みなさんにとってバレンタインとはどのような存在ですか？</span></strong></p>
<p><strong><span style="color: #0000ff;">阿倍野●</span></strong>僕がバレンタインという行事を意識しはじめたのがおそらく小学校のときで、当時は好きな男の子に対して、女の子がチョコレートを贈るというものでした。<br />
子供の頃は何度かもらったことはありましたが、「義理チョコ」だったので特に印象に残っていることはありません（笑）。大学生になって彼女ができてから、何となく気にするようになったという感じで。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2890" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-scaled-e1676032028630-682x1024.jpg" alt="" width="682" height="1024" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-scaled-e1676032028630-682x1024.jpg 682w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-scaled-e1676032028630-200x300.jpg 200w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-scaled-e1676032028630-768x1152.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo2-scaled-e1676032028630.jpg 853w" sizes="(max-width: 682px) 100vw, 682px" /><br />
<strong><span style="color: #0000ff;">倍野隆夫さん</span></strong><br />
1996年生まれ、神奈川県出身。<br />
アパレル　26 歳</p>
<p><strong><span style="color: #008000;">岡村●</span></strong>僕も同じで、そこまでバレンタインを意識したことはなかったですね。あと今回のアンケート結果を見て驚いたのですが、「逆チョコ」は聞いたことがなかったです。<br />
男性の場合は女性から贈られる、いわば受け身の側だったので、僕には女性に贈るという発想がなかったのかもしれません。</p>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ー Omiai Report 独自にアンケート調査したところ、バレンタインデーに女性へプレゼントを贈ることに対して、37.0% の男性が賛成していました。</span></strong></p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2894" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo6-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p><span style="color: #008000;"><strong>岡村●</strong></span>そういった「逆チョコ」の習慣って、僕らよりももっと若い子たち、10 代の学生さんとかじゃないかな。</p>
<h3>現代の「逆チョコ」は「友チョコ」が進化したもの！？</h3>
<p><strong><span style="color: #ff00ff;">西川●</span></strong>たしかに、男の人からチョコを渡す習慣はなかったと思う。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2891" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-683x1024.jpg" alt="" width="683" height="1024" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-683x1024.jpg 683w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-200x300.jpg 200w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-768x1152.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1024x1536.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-1365x2048.jpg 1365w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo3-scaled.jpg 1706w" sizes="(max-width: 683px) 100vw, 683px" /><br />
<strong><span style="color: #ff00ff;">西川たまみさん</span></strong><br />
2001年生まれ、埼玉県出身。<br />
学生　21歳</p>
<p><span style="color: #008000;"><strong>岡村●</strong></span>そうそう。女性からチョコをもらったら3月14日のホワイトデーにお返しをするぐらいの感覚ですね。<br />
ただ、バレンタインに女性から何ももらわなかったけど、ホワイトデーに何かを贈るとなると、それは好きっていう気持ちがあるんでしょうね。そういう人っているのかな？</p>
<p><span style="color: #0000ff;"><strong>阿倍野●</strong></span>ホワイトデーに男性から女性に告白した友達はいたよ！</p>
<p><span style="color: #008000;"><strong>岡村●</strong></span>あ、そう！　やっぱりそういう人もいるんだね！</p>
<p><strong><span style="color: #ff0000;">吉岡●</span></strong>「逆チョコ」は私も経験がないかも（笑）。バレンタインに告白したこともなくて、お付き合いをしている人がいた時に、彼氏に渡したくらいかな。あ、でも女子同士で渡す「友チョコ」はあった！</p>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>西川●</strong></span>あ、私もそれ（笑）。女子全員でチョコを渡し合うみたいな。</p>
<p><span style="color: #ff0000;"><strong>吉岡●</strong></span>そうそう（笑）！</p>
<p><span style="color: #0000ff;"><strong>阿倍野●</strong></span>そういう意味では今の「逆チョコ」って、「友チョコ」が進化したようなものなのかもね。異性の友達同士の間で交わされる新しい習慣みたいな。</p>
<h3>バレタインは今後、女性のための日に進化する？</h3>
<p><strong><span style="color: #ff9900;">ーそこには、恋愛における相手との距離を縮めたいという気持ちもあったり？</span></strong></p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2892" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-683x1024.jpg" alt="" width="683" height="1024" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-683x1024.jpg 683w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-200x300.jpg 200w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-768x1152.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1024x1536.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-1365x2048.jpg 1365w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo4-scaled.jpg 1706w" sizes="(max-width: 683px) 100vw, 683px" /><br />
<span style="color: #008000;"><strong>岡村真司さん</strong></span><br />
1995年生まれ、岡山県出身。<br />
自営業　27歳</p>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>西川●</strong></span>あると思いますよ。<br />
あとバレンタインに関係なく、例えば何かのお礼とかで LINE ギフトを贈ったりすることがわりと日常的になっているから、男性から女性、または女性から男性とかって関係なく、人に何かを贈ることに対する敷居は昔よりも低くなっているような気がするな。<br />
だから「逆チョコ」って、恋心を相手に伝えるということ以外にも、そういう友達同士の絆というか、関係性を深めたり確かめたりする要素も含まれているような気がする。</p>
<p><span style="color: #008000;"><strong>岡村●</strong></span>あー、たしかに。それはあるかもね。</p>
<p><span style="color: #ff0000;"><strong>吉岡●</strong></span>もちろん、バレンタイン自体が恋愛のきっかけ作りの日っていうのは、今もそうなんだと思う。実際に相手との距離を近づけるための手段として使っている人もいるから。</p>
<p><span style="color: #ff9900;"><strong>ーつまり、恋愛におけるジャブ的なツールとしてバレンタインを活用している人は今でも一定数いると？</strong></span></p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2889" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-683x1024.jpg" alt="" width="683" height="1024" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-683x1024.jpg 683w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-200x300.jpg 200w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-768x1152.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1024x1536.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-1365x2048.jpg 1365w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo1-scaled.jpg 1706w" sizes="(max-width: 683px) 100vw, 683px" /><br />
<strong><span style="color: #ff0000;">吉岡美優紀さん</span></strong><br />
2001年生まれ、東京出身。<br />
学生　21歳</p>
<p><span style="color: #ff0000;"><strong>吉岡●</strong></span>私はそう思います。</p>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>西川●</strong></span>あとこれは個人的な感想なんですけど、最近のバレンタインは、男女の恋愛の日という昔ながらの印象は残しつつも、どちらかというと女の子のためのイベントっていう感じになっているような気がします。<br />
例えば、バレンタインを盛り上げているお店の店内は赤やピンクなどで彩られていますし、そういう女性を意識したコンセプトカラー事情などを踏まえると、女性向けのイベントなのかなって。<br />
今後はどんどんその要素が強くなっていくような気がします。</p>
<p><span style="color: #ff0000;"><strong>吉岡●</strong></span>あー、たしかにそれはあるかもね。最近は特に女の子の友達同士でチョコを贈り合うみたいなことが増えたような気がする。<br />
いわゆる「友チョコ」なんだと思うけど、でもそれって女子にとっては意外と重要なことなのかも。さっきの話じゃないけど、友達同士の絆というか友情を深めたりすることに繋がるから。<br />
男性はあまりそういうことはないかもしれないけど、女性同士って関係性を構築していくうえで、そういう細かなやりとりみたいなことが、わりと重要だったりするから。<br />
だからバレンタインって、女子にとっては恋愛的な要素もあり、またチョコレートに関してはコミュニケーションツールの一つなのかもね。</p>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>西川●</strong></span>わかる（笑）！　女の子ってそういうのあるよね。</p>
<p><span style="color: #ff9900;"><strong>ー仮にバレンタインが友情を深め合う「友チョコ」主流になるのであれば、男性からの「逆チョコ」は今よりも有効的なジャブになりそうですよね。</strong></span></p>
<h3>座談会出席者４人の、気になる今年のバレンタインは…？</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2893" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1024x683.jpg" alt="" width="1024" height="683" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1024x683.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/photo5-2048x1365.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p><span style="color: #008000;"><strong>岡村●</strong></span>え、じゃあ今年のバレンタインは「逆チョコ」しちゃう（笑）？</p>
<p><span style="color: #0000ff;"><strong>阿倍野●</strong></span>残念ながら相手がいないっていう…（笑）。ただ、せっかくこういう話し合いの場に参加させてもらったので、自分にチョコを買うなど、それっぽいことはしたいかな（笑）。</p>
<p><span style="color: #008000;"><strong>岡村●</strong></span>あ、それ俺も同じだわ…（笑）。ちなみに女性陣は、今年のバレンタインデーの予定は？</p>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>西川●</strong></span>私は特に渡す人もいないから、自分へのご褒美に何か買おうかなと思ってる…。</p>
<p><span style="color: #ff0000;"><strong>吉岡●</strong></span>私も自分に買うかな…（笑）。</p>
<p><span style="color: #ff00ff;"><strong>西川●</strong></span>え !?　みんな「特になし」ってこと !?　ちょっとみんなバレンタインの座談会に出ている場合じゃないでしょ（笑）！　まずは相手を見つけなきゃ。</p>
<h2>令和の時代のバレンタイン</h2>
<h3>恋愛ツールとして機能している！</h3>
<p>イマドキ世代は、バレンタインデーを愛の告白など、恋愛における最重要イベントと捉えているわけではなさそうです。<br />
どちらかと言うと、意中の相手との距離を少しでも縮めたり、さり気なく思いを伝えるためのチャンスという認識。</p>
<p>一方で、友人や家族、同僚などに感謝の気持ちを伝える日という意識も強いことがわかりました。<br />
アンケート調査において、バレンタインデーにアプローチをすることで、相手との距離が縮まり、ふたりの関係性が良い方へ向かうケースが多いと判明したことも加味すると、昨今のメディア報道では “ バレンタイン＝恋愛の日 ”という論調は目立たないものの、10 代～ 20 代にとってはまだまだ恋愛ツールとして機能しているとみていいのではないでしょうか。</p>
<p>■調査概要<br />
調査名称：バレンタインデーについてのアンケート<br />
調査期間：2023 年1月11日<br />
調査対象：全国、15～29歳の男女<br />
調査数 ：800名<br />
調査方法：Webアンケート</p>
<div>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">マッチングアプリ世代の遠距離のハードル克服をサポート！<br />
事前調査では「移動費がなくなれば遠くに住むお相手ともマッチングしたい」が 7 割以上の結果</div>
<div><a href="https://prtimes.jp/main/html/rd/p/000000129.000004974.html"><img loading="lazy" class="alignleft size-full wp-image-2888" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/campaign.png" alt="" width="635" height="226" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/campaign.png 635w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/campaign-300x107.png 300w" sizes="(max-width: 635px) 100vw, 635px" /></a></div>
<div>「Omiai」と「ジェットスター」がコラボし、遠く離れたマッチン<br />
グ相手に会いに行くための航空券代をプレゼントする“ 遠距離<br />
マッチング ” を応援するキャンペーンを開催します。詳細は下記<br />
リリースをぜひチェックしてください。<br />
URL：https://prtimes.jp/main/html/rd/p/000000129.000004974.html</div>
</div>
</div>
<div>
<p>▶︎前回：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910">イマドキ世代のバレンタイン②～令和のバレンタイン恋愛事情</a></p>
</div>
<p>▶︎第1回記事はこちら：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906">イマドキ世代のバレンタイン①～バレンタインっていったい何の日</a></p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2914">イマドキ世代のバレンタイン③～どうなる？これからのバレンタイン</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2914/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>イマドキ世代のバレンタイン②～令和のバレンタイン恋愛事情</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Feb 2023 12:46:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Omiaiレポート]]></category>
		<category><![CDATA[イマドキ世代のバレンタイン]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2910</guid>

					<description><![CDATA[<p>全3回に渡ってお届けする「イマドキ世代のバレンタイン」、第2回の今回は令和のバレンタイン事情についてです。 バレンタイン...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910">イマドキ世代のバレンタイン②～令和のバレンタイン恋愛事情</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>全3回に渡ってお届けする「イマドキ世代のバレンタイン」、第2回の今回は令和のバレンタイン事情についてです。</p>
<h2>バレンタインの本命プレゼント</h2>
<h3>男女どっちからでも渡すのがイマドキ？</h3>
<p>これまでバレンタインといえば、女性から男性へ、プレゼントと一緒に愛を告白する日というものでした。でも今はどうでしょう。<br />
「バレンタインデーに、恋愛のきっかけとして、男性から女性へプレゼントを贈ることをどう思いますか？」（グラフ②）という質問に対し、<strong>10 代～ 20代の男性のうち 37.0％が、女性へプレゼントを贈ることに賛成している</strong>ことがわかりました。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2897" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-1-1024x315.jpg" alt="" width="1024" height="315" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-1-1024x315.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-1-300x92.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-1-768x236.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-1-1536x473.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-1-2048x631.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>この結果は、バレンタインの新機軸といえそうです。</p>
<p>また、「バレンタインデーに、意中の人へプレゼントを贈ったことはありますか？」（グラフ③）という質問に対し、およそ半数の女性が贈った経験があるという結果に。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2898" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-2-1024x285.jpg" alt="" width="1024" height="285" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-2-1024x285.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-2-300x83.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-2-768x213.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-2-1536x427.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3-2-2048x569.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>イマドキ世代の間では、男女ともにバレンタインを利用し、ひそかに意中の相手との距離感を縮めるきっかけにしているようです。</p>
<p>また、グラフ②からも読み解けるように、チョコは女性が送るものだという固定観念は薄れてきています。<br />
「友チョコ」が当たり前になってきたように、今後は男性からチョコを送る習慣も一般化するのではないでしょうか。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2899" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3hukidasi-1024x402.jpg" alt="" width="1024" height="402" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3hukidasi-1024x402.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3hukidasi-300x118.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3hukidasi-768x301.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3hukidasi-1536x603.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P3hukidasi-2048x804.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<h2>バレンタインは「告白」の日ではない</h2>
<h3>さり気なく想いを伝える日！</h3>
<p>「意中の人に、どのようにしてバレンタイン・プレゼントを渡しましたか？」（グラフ④）と調査したところ、「帰り際に渡した」「呼び出した」「デートに誘った」が上位で、プレゼントはなりゆきではなく、確信的に贈っていることがわかりました。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2900" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-1-1024x607.jpg" alt="" width="1024" height="607" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-1-1024x607.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-1-300x178.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-1-768x455.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-1-1536x910.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-1-2048x1213.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>その一方、「意中の人にプレゼントを渡すバレンタインデーは、あなたにとってどのような位置づけですか？」（グラフ⑤）の調査では、1 位が「さり気なく想いを伝える機会」で <strong>32.0％</strong>、続く「恋を実らせる機会」と「告白する機会」が<strong>15.2％</strong>で同率 2 位。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2901" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-2-1024x475.jpg" alt="" width="1024" height="475" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-2-1024x475.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-2-300x139.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-2-768x356.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-2-1536x712.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P4-2-2048x949.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>10代～20 代の意識としては、<strong>告白まではしないけど、自分の想いを相手にさり気なく伝えたり、恋を実らせるための“ジャブ（ボクシング用語で相手との距離を測るためのパンチ）”のような機会になっている</strong>ようです。</p>
<h2>今も昔もバレンタインが恋愛成就に貢献！？</h2>
<p>「意中の人へバレンタイン・プレゼントを贈った結果、どのようになりましたか？」（グラフ⑥）と調査したところ、「交際することになった」「以前より仲良くなった」「あまり接点がなかったが、交流できるようになった」と、<strong>相手との距離感が縮まったという人の合計が 66.2％</strong>という結果に！</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2902" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P5-1-742x1024.jpg" alt="" width="742" height="1024" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P5-1-742x1024.jpg 742w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P5-1-217x300.jpg 217w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P5-1-768x1060.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P5-1.jpg 1111w" sizes="(max-width: 742px) 100vw, 742px" /></p>
<p>どうやらバレンタインデーにプレゼントを贈ることは、イマドキ世代にとって恋愛成就を含め、それに繋がる一つのきっかけになっているようです。<br />
そうとわかれば恋愛に悩んでいる人やきっかけを作りたいという人にとって、バレンタインデーを有効的に使わない手はなさそう !?</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">教えて！森川先生</div>
<div>
<h3>バレンタインは男性こそ恋愛成就のチャンス !?</h3>
<p>今回のアンケート調査を見て、バレンタインデーというものが女性のみならず、男性にとっても「大切な人に気持ちを伝える日」になってきているということは、大変良いことだと思いました。<br />
コンプライアンスが厳しい現代において、バレンタインの贈り物が「軽いジャブ」の機能を果たし、恋愛のきっかけになっているのかもしれません。</p>
<p>調査結果を見て私が意外に感じたのは、バレンタインデーに男性から女性にプレゼントを贈ることを、約 4 割の男性が賛成していたことです（グラフ②）。<br />
男性にとって「逆チョコ」は、これまでチョコを女性に贈るという習慣がなかった分、心理的な敷居が非常に高いものです。そこに逆らってまで、さらにホワイトデー（3 月 14 日）まで待たずしてチョコを贈るくらいですから、「逆チョコ」という体とはいえ、受け取る側からすれば、そこに“Love” のメッセージが込められていると思ってもいいでしょう。</p>
<p>また、モノに自分の気持ちを込めて贈るという行為は、直接的な聴覚による一般的な愛の告白と違って特別である分、シャイな日本人にとって有効かもしれません。<br />
世の女性は、バレンタインデーに男性から「逆チョコ」などのプレゼントをもらうようなことがあれば、以上のことを踏まえて受け取ってください。そこには男性の、並々ならぬ思いが込められているはずですから。</p>
<div class="image-and-text-wrapper large">
<p><img loading="lazy" class="" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2022/10/OM-32-scaled.jpg" width="372" height="248" /></p>
<div>
<p>早稲田大学 国際教育学部 教授</p>
<div class="text-heading">森川友義先生</div>
<p>政治学博士。専門分野は日本政治、恋愛学、進化政治学で、早稲田大学では「恋愛学入門」を担当。「恋愛学」に関する著書は『一目惚れの科学』、『恋愛学で読みとく文豪の恋』、『結婚は４人目以降で決めよ』など多数。</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<p>▶︎前回：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906">イマドキ世代のバレンタイン①～バレンタインっていったい何の日</a></p>
<p>▶NEXT：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2914">イマドキ世代のバレンタイン③～どうなる？これからのバレンタイン</a></p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910">イマドキ世代のバレンタイン②～令和のバレンタイン恋愛事情</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>イマドキ世代のバレンタイン①～バレンタインっていったい何の日</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Feb 2023 12:46:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Omiaiレポート]]></category>
		<category><![CDATA[イマドキ世代のバレンタイン]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2906</guid>

					<description><![CDATA[<p>全3回に渡ってお届けする「イマドキ世代のバレンタイン」、今回は第1回です。 2月14日はバレンタインデー。世界中で「恋人...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906">イマドキ世代のバレンタイン①～バレンタインっていったい何の日</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>全3回に渡ってお届けする「イマドキ世代のバレンタイン」、今回は第1回です。</p>
<p>2月14日はバレンタインデー。世界中で「恋人たちの日」として認識されており、これまでは恋する男女が気持ちを寄せている人に対し、プレゼントと一緒に思いの丈を伝えるという日でしたが、最近はちょっと事情が変わってきた模様…。<br />
ここでは膨大なアンケート調査や 10 代～ 20 代の“イマドキ世代”の男女のリアルなコメントをもとに、最新のバレンタイン事情に迫ります！</p>
<h2>そもそも、なぜ「恋人たちの日」になったの？</h2>
<p>一説によると 3 世紀頃、当時のローマ帝国の皇帝・クラウディウス2 世が婚姻を禁止していたなか、キリスト教司祭・バレンティヌスは多くの人を密かに結婚させていたそう。<br />
ところが、その後皇帝の知ることとなり、命令に従わなかったバレンティヌスは処刑されてしまった。それが西暦 270 年の 2 月14 日。<br />
その後バレンティヌスの行動を称え、彼を愛の守護聖神（聖バレンタイン）として祀るようになり、2 月14日を「Saint Valentine’s Day（＝聖バレンタインの日）」としたそうです。</p>
<p>日本にバレンタイン文化が普及したのは 1950 年代。<br />
当初は様々なものがプレゼントの対象になっていて、しかも女性から男性に贈るだけでなく、家族や友人間で交換をしていましたが、<strong>1960 年代後半～70 年代にかけて女性が好きな人にチョコレートを贈る習慣が定着。</strong></p>
<p>ではなぜチョコレートを贈るようになったか。<br />
これに関しても諸説ありますが、1960年に製菓会社が新聞広告などを通じバレンタインを盛り上げ、チョコレートの販促を積極的に行ったことなどが挙げられます。<br />
また昨今のメディア報道によると、<strong>感謝の意を表す世話チョコや家族に贈るファミチョコ、友人への友チョコや自分へのご褒美チョコなど、チョコの意味合いも多様化。</strong></p>
<p>“ バレンタイン＝恋愛の日 ”といった報道は、ひと昔前よりも減っているように感じます。</p>
<p>※出典元：日本チョコレート・カカオ協会<br />
http://www.chocolate-cocoa.com/dictionary/history/valentine/v02.html</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading">バレンタインの報道は恋愛そっちのけ！？</div>
<div>毎年2月14日が近づくと、バレンタイン商戦が始まります。<br />
今年の傾向は、NHK NEWS WEBでも報じられていましたが（※）、「フェアトレード」がキーワードのようです。カカオ生産者の労働環境に配慮し、製菓メーカー各社も児童労働によるカカオ原料を排除していく傾向に。<br />
ジュエリーブランドのブルガリが展開する「ブルガリ イル・チョコレート」の2023 年バレンタインのテーマも「SDGs」でした。今年のバレンタインに関する話題は、フェアトレードやオーガニック、原材料価格の高騰にまつわることが中心。<br />
バレンタインデーと恋愛が紐づく報道は、影を潜めているようです。<br />
※ NHK NEWS WEB 2023 年 1 月 22 日 配信記事</div>
</div>
<h2>10代～ 20 代にとってのバレンタイン</h2>
<h3>やはり「恋愛の日」だった！</h3>
<p>イマドキ世代の男女にとって、バレンタインはどのような存在なのか、15～29 歳の男女800 名にアンケート調査を実施しました（グラフ①）。</p>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2896" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P2-1-1024x508.jpg" alt="" width="1024" height="508" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P2-1-1024x508.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P2-1-300x149.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P2-1-768x381.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P2-1-1536x762.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/omiaiR_016_P2-1-2048x1017.jpg 2048w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>昨今のメディア報道や時代の流れを象徴するように、1 位は「日頃の感謝を伝える日」で <strong>21.6％</strong>。その一方で、「何かが起こることを期待」が<strong>21.5％</strong>、「恋人同士で過ごす日」が<strong>18.5％</strong>という結果に。</p>
<p>アンケートには『去年、バレンタインに好きな人と付き合うことができた（千葉県・男性・18 歳・学生）』、『チョコを貰って嬉しそうにしてくれてキュンとした（愛知県・女性・17 歳・学生）』といった恋愛にまつわるエピソードも多く、<strong>イマドキ世代にとって“バレンタイン＝恋愛の日”という認識と行動は、いまなお健在</strong>のようです。</p>
<p>▶NEXT：<a href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2910">イマドキ世代のバレンタイン②～令和のバレンタイン恋愛事情</a></p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906">イマドキ世代のバレンタイン①～バレンタインっていったい何の日</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2906/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>彼女から距離を置くと言われたときの原因と対処法について解説！距離を置く期間のSNSの注意点についても！</title>
		<link>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2885</link>
					<comments>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2885#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[ryutaro.nakayashiki]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 10 Feb 2023 08:31:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[恋人・彼女・彼氏・カップル]]></category>
		<category><![CDATA[彼女]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fb.omiai-jp.com/koipass/?p=2885</guid>

					<description><![CDATA[<p>「彼女に距離を置くと言われてしまった」 「別れたいってこと？」 このように悩んでいる男性はいませんか？ 距離を置くことを...</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2885">彼女から距離を置くと言われたときの原因と対処法について解説！距離を置く期間のSNSの注意点についても！</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>「彼女に距離を置くと言われてしまった」<br />
「別れたいってこと？」</p>
<p>このように悩んでいる男性はいませんか？</p>
<p>距離を置くことを提案する彼女は、あなたとの関係に悩んでいると考えられますが、別れたいと思っているとは言い切れません。</p>
<p>彼女が距離を置きたいと考える原因を知り、どのような対応をするかによって、今後の2人の関係は変わるでしょう。</p>
<p>この記事では、<span style="color: #ff0000;"><strong>彼女から距離を置くと言われたときの原因</strong></span>や<span style="color: #ff0000;"><strong>対処法</strong></span>について説明していきます。</p>
<div class="column-section">
<div class="column-heading"><span style="font-weight: 400;">目次</span></div>
<div>
<ol>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">距離を置くとはどのような状態か？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女が距離を置くと考えた理由とは？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と距離を置くことのメリット</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と距離を置いた際のデメリット</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女から距離を置くと言われたときどう対応する？</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">彼女と距離を置くときのSNSの使い方</span></li>
</ol>
</div>
</div>
<h2>距離を置くとはどのような状態か？</h2>
<p>距離を置くと言われた経験がない人は、具体的にどのような状態のことを言うのか分からないのではないでしょうか。</p>
<p><span style="color: #ff0000;">距離を置くとは、今までと同じように連絡したり会ったりせず、一度離れて過ごしてみることです。</span></p>
<p><strong>あなたとの関係を見直したい</strong>思いがあるので、別れを提案されているわけではありません。</p>
<h2>彼女が距離を置くと考えた理由とは？</h2>
<p>それでは、<strong>彼女があなたと距離を置くと考えた理由</strong>を紹介していきます。</p>
<h3>喧嘩して気まずい</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">大きな喧嘩をしたことが原因で気まずくなり「しばらく顔を合わせたくない」「会うとイライラしてしまうから」</span>という理由があります。</p>
<p>冷静に話せる自信がないと、気まずさが和らぐまではなるべく会いたくないと思うようです。</p>
<h3>別れを考えている</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">別れを考えているという理由</span>で、距離を置きたいと思う彼女もいます。</p>
<p>「別れたいと思っているけれど、一時的な気持ちなのか確認したい」と考える人は、彼氏と距離を置くことを選択するでしょう。</p>
<p>また、距離を置いたまま自然消滅を狙っている可能性もあります。</p>
<h3>冷静になりたい</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼氏のわがままがひどい、束縛されて疲れた、などの理由で一度冷静になりたいと思っていることが理由</span>の場合もあります。</p>
<p>このまま彼氏と会い続けても本当の自分の気持ちが分からないので、離れて気持ちを整理したいのでしょう。</p>
<h3>彼からの愛情を確かめたい</h3>
<p>彼氏が自分のことを好きか不安になっている場合、<span style="color: #ff0000;">彼からの愛情を確かめるために距離を置く彼女もいます。</span></p>
<p>「距離を置こう」と伝えたときの彼氏の反応を見て、自分に愛情があるのか判断しようとしています。</p>
<h3>1人で過ごす時間を作りたい</h3>
<p>2人で一緒にいすぎたことが原因で、<span style="color: #ff0000;">1人で過ごす時間を作りたいと思ったから距離を置くと言った可能性も高いです。</span></p>
<p>あまり頻繁に会いすぎると、1人の時間や友達と過ごす時間がなくなるので、ストレスに感じる人もいます。</p>
<h3>仕事が忙しい</h3>
<ul>
<li>会社で大きな仕事を任された</li>
<li>今は仕事に集中したいから、彼氏に構っている時間がない</li>
</ul>
<p>このような理由で、<span style="color: #ff0000;">会う余裕がないため距離を置くことを提案する彼女もいるでしょう。</span></p>
<h3>好きなのか確かめたい</h3>
<p>マンネリ化してしまうと、自分の彼氏への思いがよく分からなくなってしまい、<span style="color: #ff0000;">気持ちを確認したいという理由もあります。</span></p>
<p>自分にとって彼氏がどのような存在なのか、本当に好きなのかを確かめるため、一度会わない時間を作りたいのでしょう。</p>
<h3>他に気になる男性ができた</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">他に気になる男性ができてしまったため、彼氏と付き合い続けるか新しい恋愛に進もうか悩んでいることが理由</span>の可能性もあります。</p>
<p>最近態度が冷たい、誰かとずっと連絡しているなどの予兆があれば、気になる男性ができたのかもしれません。</p>
<h3>将来を考えたとき</h3>
<p>自分は結婚したいけれど彼氏が結婚を考えていなさそうな場合、<span style="color: #ff0000;">将来について考えるために距離を置くと提案する彼女もいます。</span></p>
<p>このままダラダラ付き合って結婚できなかったらどうしようと、焦る女性は多いです。</p>
<h2>彼女と距離を置くことのメリット</h2>
<p>距離を置くことに良いイメージはないかもしれませんが、メリットもあります。</p>
<p>ここでは、<strong>彼女と距離を置くことのメリット</strong>を紹介します。</p>
<h3>好きな気持ちを改めて気付くことができる</h3>
<p>付き合いが長いカップルは、マンネリ化して気持ちが薄れたと感じる時期があります。</p>
<p>そのようなときに距離を置くことで、<span style="color: #ff0000;">改めて彼女が好きだ、大切だと気付くことができるのは大きなメリットです。</span></p>
<h3>冷静になれる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">大きな喧嘩をした場合は、距離を置いてお互いに1人の時間を作ることで、冷静になれる場合があります。</span></p>
<p>冷静になってから謝ったり話し合いをしたりすれば、関係を修復できるかもしれません。</p>
<h3>自分の時間を作れる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">趣味や習い事・自分磨きなど、自分だけの時間を作れるのも大きなメリットです。</span></p>
<p>恋人のことを考えすぎて疲れてしまうタイプの人は、自分自身と向き合う時間を作ることが大切です。</p>
<h3>仕事に集中できる</h3>
<p>好きだからこそ、恋人を優先してしまう人は多いです。</p>
<p>そのような人は、<span style="color: #ff0000;">距離を置くことでいつも以上に仕事に集中できて、成果を出せる場合があります。</span></p>
<p>会社での評価が上がる、大きな仕事を任せてもらえるなど、いい結果につながることもあるでしょう。</p>
<h3>さらに彼女との仲が深まる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">一度離れることでお互いが大切な存在だと再認識でき、彼女との仲がさらに深まることもメリットです。</span></p>
<p>ずっと近くにいると、一緒にいることが当たり前になってありがたさを忘れてしまう人は多いのではないでしょうか。</p>
<p>距離を置く期間に「彼女のいない生活は考えられない」と感じた場合は、素直な気持ちを伝えてみましょう。</p>
<h3>将来のことを考える時間ができる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼女と結婚前提に付き合っていくのか、1人で過ごしたいのかなど、将来のことを考える時間ができるのもメリットです。</span></p>
<p>この機会に、自分の結婚観や将来像を真剣に考えてみましょう。</p>
<h3>新しい出会いが見つかる</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">彼女と距離を置いている期間に、新しい出会いが見つかる場合もあります。</span></p>
<p>距離を置いている期間に他の女性と関係を持つのはNGですが、他の女性に目を向けるチャンスはあります。</p>
<p>新しく出会った女性のほうが素敵だと感じるのであれば、あなたの彼女への愛情は薄れているのでしょう。</p>
<h2>彼女と距離を置いた際のデメリット</h2>
<p>彼女と距離を置いた際は、デメリットもあります。</p>
<p>会わない期間にお互いの存在が大切だと気付けることもありますが、<span style="color: #ff0000;">心の距離も離れてしまう場合があるのはデメリットです。</span></p>
<p>会わないことが当たり前になると、そのまま別れにつながる可能性が高いでしょう。</p>
<h2>彼女から距離を置くと言われたときどう対応する？</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignleft size-large wp-image-2883" src="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089704_M-1024x682.jpg" alt="" width="1024" height="682" srcset="https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089704_M-1024x682.jpg 1024w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089704_M-300x200.jpg 300w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089704_M-768x512.jpg 768w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089704_M-1536x1024.jpg 1536w, https://storage.googleapis.com/tsukinowa-wp-basic-netmarketing-koipass/1/2023/02/pixta_41089704_M.jpg 2000w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>次に、<strong>彼女から距離を置くと言われたときにどう対応すればいいのか</strong>、解説します。</p>
<h3>彼女の意見を否定しない</h3>
<p>彼女は、距離を置きたい理由があって提案しています。そのため、<span style="color: #ff0000;">意見を否定するのはやめましょう。</span></p>
<p>彼女が「〇〇だから距離を置きたい」と提案してきた際に否定したり怒ったりすると、その時点で彼女の気持ちが離れてしまうかもしれません。</p>
<h3>原因をちゃんと聞く</h3>
<p>距離を置きたいという提案に対して顔色一つ変えずに「分かった」と受け入れてしまうと、彼女は自分に対して愛情がないと思ってしまいます。</p>
<p>そのため「どうして？」「何か嫌なことしちゃったかな」など、<span style="color: #ff0000;">距離を置きたいと言った理由を優しく聞くのがおすすめです。</span></p>
<h3>自分からは連絡しない</h3>
<p><span style="color: #ff0000;">距離を置いている期間は、自分から連絡するのはやめましょう。</span></p>
<p>物理的にも心理的にも距離を置くと言う意味なので、連絡すると嫌がられる可能性が高いです。</p>
<p>相手から連絡が来るまで待ちましょう。</p>
<h3>別れも考える</h3>
<p>距離を置いたことで関係が良くなることもありますが、別れにつながる場合もあります。</p>
<p>そのため、<span style="color: #ff0000;">別れるかもしれないと考えておくのがおすすめです。</span></p>
<p>別れることになった場合に大きなショックを受けなくて済みます。</p>
<h3>会わない期間・ルールを決める</h3>
<p>距離を置くことを提案されたら、<span style="color: #ff0000;">いつまでなのか、連絡はしていいのかなどのルールを決めるのがおすすめです。</span></p>
<p><strong>期間を決めずに距離を置くと、お互いに連絡しづらいと感じて自然消滅になってしまう可能性が高いです。</strong></p>
<h2>彼女と距離を置くときのSNSの使い方</h2>
<p>最後に、<strong>彼女と距離を置くときのSNSの使い方</strong>を紹介します。</p>
<h3>病んでるストーリーや投稿はしない</h3>
<p>「俺なんてダメだ」「何も頑張れない」のような、<span style="color: #ff0000;">病んでるストーリーや投稿をするのはやめましょう。</span></p>
<p>SNSは周りの友達も見れるので、2人の間に何かあったのか噂になってしまう場合があります。</p>
<h3>ストーリーを表示する？しない？</h3>
<p>Instagramのストーリーは公開範囲を選べるので、<span style="color: #ff0000;">自分のストーリーは相手に見られないようにしましょう。</span></p>
<p>一方、相手のストーリーは閲覧するのがおすすめです。</p>
<p>SNSを見ていると分かってもらえれば、気持ちがあると伝わる場合があります。しかし、コメントしたりいいねしたりするのは控えましょう。</p>
<h2>まとめ</h2>
<p>この記事では、<strong>彼女に距離を置くと言われたときの彼女の心理</strong>や、<strong>対応の仕方</strong>を紹介してきました。</p>
<p>別れを考えている、自分や彼氏の気持ちを確かめたいという理由で距離を置くことを提案する彼女は多いです。</p>
<p>もし提案されたら原因を聞いて、受け入れてあげましょう。</p>
<p>距離を置くことでお互いの大切さに気付いて関係が良くなることもあるので、デメリットばかりではありません。</p>
<p>投稿 <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass/2885">彼女から距離を置くと言われたときの原因と対処法について解説！距離を置く期間のSNSの注意点についても！</a> は <a rel="nofollow" href="https://fb.omiai-jp.com/koipass">コイパス by Omiai</a> に最初に表示されました。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fb.omiai-jp.com/koipass/2885/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
